{
    "Plans & Pricing": "계획 및 가격",
    "Simple pricing plan, no hidden fees.": "간단한 가격 계획, 숨겨진 수수료 없음.",
    "Month": "월",
    "Billed Annually": "매년 청구됨",
    "Dynamic QR Codes": "동적 QR 코드",
    "Scans": "스캔",
    "Single user": "단일 사용자",
    "popular": "인기 있는",
    "START FREE TRIAL": "무료 평가판 시작",
    "Login": "로그인",
    "URL": "URL",
    "VCard": "V카드",
    "Text": "텍스트",
    "Email": "이메일",
    "SMS": "SMS",
    "WIFI": "와이파이",
    "Opens the URL after scanning": "스캔 후 URL을 엽니다",
    "Enter your website address": "웹사이트 주소를 입력하세요",
    "Usecase": "사용 사례",
    "Saves contact details on the smartphone": "스마트폰에 연락처 저장",
    "Enter your first name": "이름을 입력하세요",
    "First name": "이름",
    "Enter your last name": "성을 입력하세요",
    "Last name": "성",
    "Enter your mobile": "모바일을 입력하세요",
    "Mobile": "이동하는",
    "Enter your phone": "휴대전화를 입력하세요.",
    "Phone": "핸드폰",
    "Enter your fax": "팩스를 입력하세요",
    "Fax": "팩스",
    "Enter your email": "이메일을 입력하세요",
    "Enter your company": "회사를 입력하세요",
    "Company": "회사",
    "Enter your job": "직업을 입력하세요",
    "Job": "직업",
    "Enter your street": "거리를 입력하세요",
    "Street": "거리",
    "Enter your city": "도시를 입력하세요",
    "City": "도시",
    "Enter your zip": "우편번호를 입력하세요",
    "Zip": "지퍼",
    "Enter your state": "주를 입력하세요",
    "State": "상태",
    "Enter your country": "국가를 입력하세요",
    "Country": "국가",
    "Enter your website": "귀하의 웹사이트를 입력하세요",
    "Website": "웹사이트",
    "Generate QR Code": "QR 코드 생성",
    "Displays a plain text": "일반 텍스트를 표시합니다.",
    "Enter your text": "텍스트를 입력하세요",
    "Sends an email with predefined message": "미리 정의된 메시지가 포함된 이메일을 보냅니다.",
    "your email": "귀하의 이메일",
    "your subject": "당신의 주제",
    "Subject": "주제",
    "your message": "당신의 메시지",
    "Message": "메시지",
    "Sends an sms with predefined message": "미리 정의된 메시지와 함께 SMS를 보냅니다.",
    "your phone number": "전화 번호",
    "Phone number": "전화 번호",
    "Connects your guests to your local network": "손님을 로컬 네트워크에 연결합니다",
    "your network name": "네트워크 이름",
    "Network name": "네트워크 이름",
    "Hidden": "숨겨진",
    "network password": "네트워크 비밀번호",
    "Password": "비밀번호",
    "Encryption": "암호화",
    "None": "없음",
    "WPA\/WPA2": "WPA\/WPA2",
    "WEP": "WEP",
    "PNG": "PNG",
    "SVG": "SVG",
    "Buy Now": "지금 구매",
    "Your name": "당신의 이름",
    "Name": "이름",
    "Your email": "귀하의 이메일",
    "Human verification": "사람의 검증",
    "Enter the code you see above": "위에 보이는 코드를 입력하세요",
    "Send now": "지금 보내",
    "Thank you!": "감사합니다!",
    "We have received your message successfully. One of our\n                        representatives will be in touch with you shortly.": "귀하의 메시지를 성공적으로 받았습니다. 우리 중 하나\n                        담당자가 곧 연락을 드릴 것입니다.",
    "Sign up": "가입하기",
    "your name": "당신의 이름",
    "email@provider.com": "이메일@provider.com",
    "between 6 and 8 characters": "6~8자 사이",
    "confirm your password": "암호를 확인",
    "Password confirmation": "비밀번호 확인",
    "Submit": "제출하다",
    "Or you may go back to the home page.": "아니면 홈 페이지로 돌아갈 수도 있습니다.",
    "Sign up now": "지금 등록하세요",
    "It's free to create unlimited static QR Codes.": "무제한 정적 QR 코드를 만드는 것은 무료입니다.",
    "your password": "너의 비밀번호",
    "Did you forget your password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Register": "등록하다",
    "Create": "만들다",
    "QR Code List": "QR 코드 목록",
    "QR Codes": "QR 코드",
    "All": "모두",
    "Archived": "보관됨",
    "Users": "사용자",
    "All users": "모든 사용자들",
    "Paying users": "유료 사용자",
    "Non paying users": "비과금 사용자",
    "Finance": "재원",
    "Plans": "계획",
    "Subscriptions": "구독",
    "Transactions": "업무",
    "Payment gateways": "결제 대행사",
    "Content": "콘텐츠",
    "Blog posts": "블로그 게시물",
    "Content blocks": "콘텐츠 블록",
    "Translations": "번역",
    "Contacts": "콘택트 렌즈",
    "Contact form": "문의 양식",
    "System": "체계",
    "Status": "상태",
    "Search": "찾다",
    "Search by name": "이름으로 검색",
    "Logout": "로그 아웃",
    "Admin": "관리자",
    "Dashboard": "계기반",
    "Dynamic": "동적",
    "Created:": "만들어진:",
    "url": "URL",
    "Edit": "편집하다",
    "Stats": "통계",
    "Archive": "보관소",
    "Select a type": "유형을 선택하세요",
    "Data entry": "데이터 입력",
    "Design QR Code": "QR 코드 디자인",
    "Download": "다운로드",
    "Edit QR Code": "QR 코드 편집",
    "Back": "뒤쪽에",
    "Next": "다음",
    "URL QR Code": "URL QR 코드",
    "dynamic": "동적",
    "static": "공전",
    "Create QR Code": "QR 코드 생성",
    "Why Us": "우린 왜",
    "Dynamic vs Static QR Codes": "동적 및 정적 QR 코드",
    "Pricing": "가격",
    "FAQs": "자주 묻는 질문",
    "Start free trial": "무료 평가판 시작",
    "Content Blocks": "콘텐츠 블록",
    "By title or position": "직함이나 직위에 따라",
    "No results could be found": "결과를 찾을 수 없습니다.",
    "Title": "제목",
    "Position": "위치",
    "Sort order": "정렬 순서",
    "Created": "만들어진",
    "Actions": "행위",
    "Delete": "삭제",
    "New": "새로운",
    "content block": "콘텐츠 블록",
    "New Content Block": "새 콘텐츠 블록",
    "Block title": "블록 제목",
    "Default is 0": "기본값은 0입니다.",
    "Controls the order of each block in the selected position.\n                    E.g block with sort order set to 1 will be\n                    rendered before block with sort order set to\n                    2.": "선택한 위치의 각 블록의 순서를 제어합니다.\n                    예를 들어 정렬 순서가 1로 설정된 블록은\n                    정렬 순서가 다음으로 설정된 블록 앞에 렌더링됨\n                    2.",
    "Appearance": "모습",
    "Title alignment": "제목 정렬",
    "Left": "왼쪽",
    "Center": "센터",
    "Right": "오른쪽",
    "Content alignment": "콘텐츠 정렬",
    "Title color": "제목 색상",
    "Content color": "콘텐츠 색상",
    "Background color": "배경색",
    "Margin": "여유",
    "Padding": "심",
    "Close": "닫다",
    "Save": "구하다",
    "Record saved successfully": "기록이 성공적으로 저장되었습니다",
    "Edit Content Block": "콘텐츠 블록 편집",
    "Confirmation": "확인",
    "Are you sure you want to delete ": "삭제 하시겠습니까",
    "Myproject": "내 프로젝트",
    "Public": "공공의",
    "updated: ": "업데이트됨:",
    "Select fill type": "채우기 유형 선택",
    "Solid color": "단색",
    "Gradient": "구배",
    "Image": "영상",
    "Select module": "모듈 선택",
    "Fill color": "채우기 색상",
    "Eye external color": "눈외색",
    "Eye internal color": "눈 내부 색상",
    "Select shape": "모양 선택",
    "Circle": "원",
    "Cloud": "구름",
    "Shopping Cart": "쇼핑 카트",
    "Gift": "선물",
    "Cup": "컵",
    "T-Shirt": "티셔츠",
    "Home": "집",
    "Book": "책",
    "Bag": "가방",
    "Truck": "트럭",
    "Trophy": "트로피",
    "Umbrella": "우산",
    "Van": "봉고차",
    "Watch": "보다",
    "Water": "물",
    "Bulb": "구근",
    "Sun": "해",
    "Car": "자동차",
    "Pet": "애완 동물",
    "GYM": "체육관",
    "Salon": "가게",
    "Food": "음식",
    "Ice Cream": "아이스크림",
    "Burger": "버거",
    "Logo type": "로고타입",
    "Preset": "프리셋",
    "Your logo": "귀하의 로고",
    "Select logo": "로고 선택",
    "NONE": "없음",
    "Logo background": "로고 배경",
    "Enabled": "활성화됨",
    "Background shape": "배경 모양",
    "Square": "정사각형",
    "Background size": "배경 크기",
    "Logo size": "로고 크기",
    "Horizontal position": "수직적 지위",
    "Vertical position": "수직 위치",
    "Rotation": "회전",
    "Give it a name": "이름을 지어주세요",
    "QR Code name": "QR 코드 이름",
    "Your download is here": "다운로드는 여기에 있습니다",
    "Select gradient type": "그라데이션 유형 선택",
    "Radial": "방사형",
    "Vertical": "수직의",
    "Horizontal": "수평의",
    "Diagonal": "대각선",
    "Inverse diagonal": "역대각선",
    "Gradient start color": "그라데이션 시작 색상",
    "Gradient end color": "그라데이션 끝 색상",
    "There are no records to show ...": "표시할 기록이 없습니다...",
    "Account": "계정",
    "Please sign in or create a new account to place your order": "주문하려면 로그인하거나 새 계정을 만드세요.",
    "Contact": "연락하다",
    "Trial": "재판",
    "Upgrade": "업그레이드",
    "Checkout: ": "점검:",
    "Validating your payment...": "결제 확인 중...",
    "Thank you for your payment!": "지불 해 주셔서 감사합니다!",
    "We have received your payment successfully": "귀하의 지불금이 성공적으로 접수되었습니다",
    "Client": "고객",
    "Dynamic QR codes": "동적 QR 코드",
    "Plan": "계획",
    "Yearly": "매년",
    "Subtotal": "소계",
    "Total": "총",
    "Select finder": "파인더 선택",
    "Select finder dot": "파인더 점 선택",
    "SCAN ME": "스캔하세요",
    "Password reset": "비밀번호 초기화",
    "Enter your email to send you the reset instructions.": "재설정 지침을 보내려면 이메일을 입력하세요.",
    "If we found your email, we have sent you the reset instructions.": "귀하의 이메일을 찾으면 재설정 지침을 보내드렸습니다.",
    "text": "텍스트",
    "Apple": "사과",
    "Barn": "외양간",
    "Sun Rise": "일출",
    "Star": "별",
    "Advanced shape": "고급 모양",
    "Frame color": "프레임 색상",
    "Drop shadow": "그림자",
    "Backgournd": "뒷골목",
    "Select font": "글꼴 선택",
    "Enter text": "텍스트를 입력하세요",
    "Text color": "텍스트 색상",
    "Text background color": "텍스트 배경 색상",
    "Text size": "텍스트 크기",
    "Fill Gradient": "채우기 그라데이션",
    "Linear": "선의",
    "Settings": "설정",
    "System Settings": "환경 설정",
    "Primary Color 0": "기본 색상 0",
    "Primary Color 1": "기본 색상 1",
    "Accent Color 0": "액센트 색상 0",
    "Accent Color 1": "액센트 컬러 1",
    "Settings saved successfully.": "설정이 성공적으로 저장되었습니다.",
    "Customize Design": "디자인을 사용자 정의",
    "Add logo, change patterns, add stickers, and many more.": "로고 추가, 패턴 변경, 스티커 추가 등 다양한 작업을 수행할 수 있습니다.",
    "Currencies": "통화",
    "Input placeholder font style": "입력 자리표시자 글꼴 스타일",
    "Logo": "심벌 마크",
    "Header logo": "헤더 로고",
    "Used in the frontend header": "프런트엔드 헤더에 사용됨",
    "Header logo inverse": "헤더 로고 반전",
    "Used in the admin panel header": "관리자 패널 헤더에 사용됩니다.",
    "Favicon": "파비콘",
    "General Settings": "일반 설정",
    "If you would like to use another content management system for the frontned, please enter the URL here.": "프론트엔드에 다른 콘텐츠 관리 시스템을 사용하려면 여기에 URL을 입력하세요.",
    "Once the URL is specified, the frontend of the script will be disabled.": "URL이 지정되면 스크립트의 프런트엔드가 비활성화됩니다.",
    "Leave empty to keep using the default frontend.": "기본 프런트엔드를 계속 사용하려면 비워 두세요.",
    "Frontend pages include: Home page, About, Contact, Blog, Single blog post etc...": "프런트엔드 페이지에는 홈 페이지, 정보, 연락처, 블로그, 단일 블로그 게시물 등이 포함됩니다.",
    "Frontend custom URL": "프런트엔드 맞춤 URL",
    "Redirect to login page": "로그인 페이지로 리디렉션",
    "Redirect to home page": "홈페이지로 리디렉션",
    "After logout action": "로그아웃 후 조치",
    "Italic": "이탤릭체",
    "Normal": "정상",
    "Realtor": "부동산업자",
    "Legal": "합법적인",
    "Juice": "주스",
    "Water Glass": "물유리",
    "Electrician": "전공",
    "Plumber": "배관공",
    "Builder": "빌더",
    "QR Code Types": "QR 코드 유형",
    "location": "위치",
    "General": "일반적인",
    "Logo & Favicon": "로고 및 파비콘",
    "App name": "앱 이름",
    "App slogan": "앱 슬로건",
    "Help": "돕다",
    "You can generate all required favicons by using your logo with the help of some online tools.": "일부 온라인 도구를 사용하여 로고를 사용하여 필요한 모든 파비콘을 생성할 수 있습니다.",
    "Real Favicon Generator": "실제 파비콘 생성기",
    "might be a good choice.": "좋은 선택이 될 수도 있습니다.",
    "Android - Chrome 192x192": "안드로이드 - 크롬 192x192",
    "Android - Chrome 512x512": "안드로이드 - 크롬 512x512",
    "Apple Touch Icon 180x180": "애플 터치 아이콘 180x180",
    "Favicon 16x16": "파비콘 16x16",
    "Favicon 32x32": "파비콘 32x32",
    "Favicon .ico": "파비콘.ico",
    "Microsoft Windows Tile 150x150": "Microsoft Windows 타일 150x150",
    "Microsoft Windows Tile Color": "Microsoft Windows 타일 색상",
    "Safari Pinned Tab (SVG)": "Safari 고정 탭(SVG)",
    "Safari Pinned Tab Mask Icon Color": "Safari 고정 탭 마스크 아이콘 색상",
    "Qrcodes": "QR코드",
    "user": "사용자",
    "By name or email": "이름이나 이메일로",
    "ID": "ID",
    "Created at": "생성 날짜",
    "Subscription": "신청",
    "By anything": "무엇이든",
    "User": "사용자",
    "Started at": "시작 시간",
    "Transaction": "거래",
    "Amount": "양",
    "Source": "원천",
    "Date": "날짜",
    "Payment Gateway": "결제 게이트웨이",
    "Payment Gateways": "결제 게이트웨이",
    "By name": "이름으로",
    "off": "끄다",
    "on": "~에",
    "Currency": "통화",
    "Currency code": "통화 코드",
    "Symbol": "상징",
    "Blog Posts": "블로그 게시물",
    "Blog Post": "블로그 게시물",
    "By title": "제목별",
    "Published at": "게시일:",
    "Translation": "번역",
    "Locale": "장소",
    "Active": "활동적인",
    "Completeness": "완전성",
    "Activate": "활성화",
    "Auto Translate": "자동 번역",
    "no": "아니요",
    "System Status": "시스템 상태",
    "Database Update": "데이터베이스 업데이트",
    "No action required": "조치가 필요하지 않습니다.",
    "Database is up to date, you can still seed the database to insert default records.": "데이터베이스가 최신 상태이므로 기본 레코드를 삽입하기 위해 데이터베이스를 계속 시드할 수 있습니다.",
    "Seed Database": "시드 데이터베이스",
    "Disabled": "장애가 있는",
    "Frontend Links": "프런트엔드 링크",
    "Useful if you have a custom frontend, and you want your clients to stay in the dashboard area. This will remove ": "사용자 정의 프런트엔드가 있고 클라이언트가 대시보드 영역에 머물도록 하려는 경우에 유용합니다. 이렇게 하면 제거됩니다.",
    "menu link from the client dashboard sidebar.": "클라이언트 대시보드 사이드바의 메뉴 링크.",
    "Home page link": "홈페이지 링크",
    "below login form will be removed as well.": "아래 로그인 양식도 제거됩니다.",
    "Default is Enabled.": "기본값은 활성화입니다.",
    "Sticker": "상표",
    "Font variant": "글꼴 변형",
    "All Google fonts are supported, you may use the search and preview feature by Google, it can be found ": "모든 Google 글꼴이 지원됩니다. Google의 검색 및 미리보기 기능을 사용할 수 있습니다.",
    "If text is empty, then you will have to choose a font that supports\n            your language.": "텍스트가 비어 있으면 지원하는 글꼴을 선택해야 합니다.\n            당신의 언어.",
    "and make sure to select your language from the language dropdown.": "언어 드롭다운에서 언어를 선택하세요.",
    "Basic questions and answers": "기본 질문과 답변",
    "Custom Code": "사용자 정의 코드",
    "Language": "언어",
    "Custom Codes": "맞춤 코드",
    "custom code": "맞춤 코드",
    "New Custom Code": "새로운 맞춤 코드",
    "e.g. Facebook Pixel": "예를 들어 페이스북 픽셀",
    "Header tag - before close": "헤더 태그 - 닫기 전",
    "Body tag - before close": "본문 태그 - 닫기 전",
    "Code": "암호",
    "Control the sort order of the code block. ": "코드 블록의 정렬 순서를 제어합니다.",
    "Body Tag: before close.": "본문 태그: 닫기 전.",
    "Body Tag: after open.": "본문 태그: 개봉 후.",
    "Head Tag: before close.": "헤드 태그: 닫기 전.",
    "Edit Custom Code": "사용자 정의 코드 편집",
    "Are you sure you want to use auto translatoin? Only empty values will be auto translated.": "자동 번역을 사용하시겠습니까? 빈 값만 자동 번역됩니다.",
    "Are you sure you want to activate this translation? Changes will be reflected immediatly after processing this request.": "이 번역을 활성화하시겠습니까? 변경사항은 이 요청을 처리한 후 즉시 반영됩니다.",
    "yes": "예",
    "event": "이벤트",
    "brazilpix": "브라질 픽스",
    "Subscription Plans": "구독 계획",
    "Subscription Plan": "구독 계획",
    "Price": "가격",
    "Number of QR Codes": "QR 코드 수",
    "Updated": "업데이트됨",
    "subscription plan": "구독 계획",
    "Edit Subscription Plan": "구독 계획 수정",
    "basic plan": "기본 계획",
    "One Time": "한 번",
    "Frequency": "빈도",
    " Number of dynamic QR codes": " 동적 QR 코드 수",
    "Number of scans": "스캔 횟수",
    "QR Types": "QR 유형",
    "Popular": "인기 있는",
    "Is Trial": "재판인가",
    "Select all": "모두 선택",
    "Select none": "없음을 선택하세요",
    "Payment gateway fields": "결제 게이트웨이 필드",
    "Monthly price (charged yearly)": "월별 가격(매년 청구)",
    "Copy QR Code": "QR 코드 복사",
    "Copy": "복사",
    "Integrations": "통합",
    "Background": "배경",
    "Home Mover": "홈무버",
    "WhatsApp": "왓츠앱",
    "FaceTime": "화상 통화",
    "Location": "위치",
    "Event": "이벤트",
    "Crypto": "암호화폐",
    "PayPal": "페이팔",
    "Zoom": "줌",
    "Brazillian PIX": "브라질 PIX",
    "New Subscription Plan": "새로운 구독 계획",
    "Features": "특징",
    "Different image": "다른 이미지",
    "Cooking": "요리",
    "Gardening": "원예",
    "Furniture": "가구",
    "Restaurant": "식당",
    "Trial days": "평가판 일수",
    "facetime": "화상 통화",
    "whatsapp": "왓츠앱",
    "call": "부르다",
    "Menus": "메뉴",
    "wechat": "위챗",
    "facebookmessenger": "페이스북 메신저",
    "Restore": "복원하다",
    "New user registration": "신규 사용자 등록",
    "Default is Enabled": "기본값은 활성화입니다.",
    "Travel": "여행하다",
    "Dentist": "치과 의사",
    "Golf": "골프",
    "Pizza": "피자",
    "Locksmith": "자물쇠 제조공",
    "Bakery": "빵집",
    "Painter": "화가",
    "Pest": "해충",
    "QR Code may not be scannable due to complex shapes, test it before you proceed.": "QR코드는 모양이 복잡하여 스캔이 불가능할 수 있으니, 진행하기 전에 테스트해 보세요.",
    "Dynamic URL": "동적 URL",
    "Static Text \/ URL": "정적 텍스트\/URL",
    "Call": "부르다",
    "Telegram Message": "텔레그램 메시지",
    "Facebook Messenger": "페이스북 메신저",
    "WeChat Message": "위챗 메시지",
    "Viber Chat": "바이버 채팅",
    "Get direct Viber messages after scanning the QR code.": "QR 코드를 스캔한 후 직접 Viber 메시지를 받으세요.",
    "your number": "당신의 전화번호",
    "Viber Number": "바이버 번호",
    "viber": "바이버",
    "Telegram": "전보",
    "Messenger": "전령",
    "WeChat": "위챗",
    "Generate a custom life calendar event and embed it into QR code.": "맞춤형 생활 달력 이벤트를 생성하고 이를 QR 코드에 삽입하세요.",
    "Special event": "특별 이벤트",
    "Event name": "이벤트 이름",
    "Organizer name": "주최자 이름",
    "Organizer email": "주최자 이메일",
    "Event full address": "이벤트 전체 주소",
    "Location (Venue)": "위치(장소)",
    "Latitude": "위도",
    "Longitude": "경도",
    "Event website": "이벤트 웹사이트",
    "Start date": "시작일",
    "End date": "종료일",
    "Notes": "노트",
    "Monthly": "월간 간행물",
    "Weekly": "주간",
    "Daily": "일일",
    "Loading ...": "로드 중...",
    "Get custom Facetime calls from people by scanning the QR code.": "QR 코드를 스캔하여 사람들로부터 맞춤형 Facetime 통화를 받으세요.",
    "your number or email": "당신의 전화 번호 또는 이메일",
    "Mobile number or email": "휴대폰 번호 또는 이메일",
    "Get custom WhatsApp messages from people by scanning the QR code.": "QR 코드를 스캔하여 사람들로부터 맞춤형 WhatsApp 메시지를 받으세요.",
    "Mobile number": "휴대폰 번호",
    "e.g. Inquiry about: [product name]": "예를 들어 문의사항: [제품명]",
    "Default message": "기본 메시지",
    "Receive phone calls after scanning the QR code.": "QR 코드를 스캔한 후 전화를 받으세요.",
    "Get paid in PayPal from people by scanning the QR code.": "QR 코드를 스캔하여 사람들로부터 PayPal로 대금을 받으세요.",
    "Buy now": "지금 구매",
    "Add to cart": "장바구니에 추가",
    "Dontations": "기부",
    "Payment type": "결제 유형",
    "Email address": "이메일 주소",
    "Item name": "상품명",
    "Item ID": "아이템 ID",
    "Amount (USD)": "금액(USD)",
    "Shipping (USD)": "배송비(USD)",
    "Tax rate %": "세율 %",
    "Type": "유형",
    "Receive payments using Brazillian PIX payment system.": "브라질 PIX 결제 시스템을 사용하여 결제를 받으세요.",
    "Beneficiary Key": "수혜자 키",
    "Beneficiary Name": "수취인 이름",
    "Transaction ID": "거래 ID",
    "Get direct Telegram messages after scanning the QR code.": "QR 코드를 스캔한 후 직접 텔레그램 메시지를 받으세요.",
    "your username": "당신의 사용자 이름",
    "Telegram Username": "텔레그램 사용자 이름",
    "Open Telegram app on your mobile, and go to Settings to find out your username.": "모바일에서 텔레그램 앱을 열고 설정으로 이동하여 사용자 이름을 찾으세요.",
    "Get direct Facebook Messenger messages after scanning the QR code.": "QR 코드를 스캔한 후 직접 Facebook 메신저 메시지를 받으세요.",
    "your page name": "귀하의 페이지 이름",
    "Page Name": "페이지 이름",
    "The Facebook Page linked to your messenger app. Could be your personal page or your business page.": "메신저 앱에 연결된 Facebook 페이지입니다. 개인 페이지일 수도 있고 비즈니스 페이지일 수도 있습니다.",
    "Get direct WeChat messages after scanning the QR code.": "QR 코드를 스캔한 후 직접 WeChat 메시지를 받으세요.",
    "WeChat Username": "위챗 사용자 이름",
    "Joins Zoom meeting after scanning.": "스캔 후 Zoom 회의에 참여합니다.",
    "Meeting ID": "회의 ID",
    "Meeting Password": "회의 비밀번호",
    "Embed location coordinates for people to get directions more easily.": "사람들이 더 쉽게 길을 찾을 수 있도록 위치 좌표를 삽입하세요.",
    "Default": "기본",
    "Google Maps": "구글지도",
    "Waze": "웨이즈",
    "Application": "애플리케이션",
    "Opens default map app installed on the mobile": "모바일에 설치된 기본 지도 앱을 엽니다.",
    "Sign up now to enable this feature": "이 기능을 활성화하려면 지금 가입하세요",
    "Download now": "지금 다운로드",
    "Pages": "페이지",
    "Get paid in crypto from people by scanning the QR code.": "QR 코드를 스캔하여 사람들로부터 암호화폐로 돈을 받으세요.",
    "Bitcoin": "비트코인",
    "Ethereum": "이더 리움",
    "Bitcoin Cash": "비트코인 캐시",
    "Lite Coin": "라이트코인",
    "Dash": "대시",
    "Coin": "동전",
    "Receiver Address": "수신자 주소",
    "Make sure to backup your database before proceeding. Any data loss after the upgrade cannot be undone.": "계속하기 전에 데이터베이스를 백업하십시오. 업그레이드 후 데이터 손실은 취소할 수 없습니다.",
    "Database update completed.": "데이터베이스 업데이트가 완료되었습니다.",
    "Home page meta description": "홈페이지 메타 설명",
    "blog post": "블로그 게시물",
    "Edit Blog Post": "블로그 게시물 편집",
    "Excerpt": "발췌",
    "Optional excerpt to be shown on blog index page": "블로그 색인 페이지에 표시되는 선택적 발췌문",
    "Your meta description": "귀하의 메타 설명",
    "Meta description": "메타 설명",
    "Only posts with publish date in the past will be available\n                    on the front end.": "게시일이 과거인 게시물만 볼 수 있습니다.\n                    프런트 엔드에.",
    "Page": "페이지",
    "Slug": "강타",
    "Published": "게시됨",
    "YES": "예",
    "NO": "아니요",
    "page": "페이지",
    "New Page": "새 페이지",
    "Page title": "페이지 제목",
    "Page slug (url)": "페이지 슬러그(url)",
    "HTML Content": "HTML 콘텐츠",
    "Your meta description here.": "여기에 메타 설명이 있습니다.",
    "Published?": "게시되었나요?",
    "Page URL:": "페이지 URL:",
    "Edit Page": "페이지 편집",
    "New User": "새로운 사용자",
    "Full name": "이름",
    "email@example.com": "이메일@example.com",
    "at least 6 characters": "최소 6자",
    "Confirm password": "비밀번호 확인",
    "Role": "역할",
    "Are you sure you want to copy (Ammar Insurance)?": "(Ammar Insurance)를 복사하시겠습니까?",
    "Copying QR code": "QR 코드 복사 중",
    "in a background process ...": "백그라운드 프로세스에서 ...",
    "QR code copied successfully ...": "QR 코드가 복사되었습니다...",
    "Customize Your Text": "텍스트를 사용자 정의하세요",
    "OK": "좋아요",
    "Cancel": "취소",
    "You need to upgrade your subscription to use this feature.": "이 기능을 사용하려면 구독을 업그레이드해야 합니다.",
    "Timezone": "시간대",
    "Double click to enlarge": "확대하려면 두 번 클릭하세요.",
    "Use Google fonts search": "Google 글꼴 검색 사용",
    "here": "여기",
    "New registrations are disabled.": "신규 등록이 비활성화되었습니다.",
    "Invalid session data": "잘못된 세션 데이터",
    "Slug is already taken.": "슬러그는 이미 사용 중입니다.",
    "Subscription is expired.": "구독이 만료되었습니다.",
    "Scan limit reached.": "스캔 한도에 도달했습니다.",
    "QR code is archived.": "QR 코드가 보관되었습니다.",
    "field is required.": "필드가 필요합니다.",
    "Your plan does not allow to use this type.": "귀하의 계획에서는 이 유형의 사용을 허용하지 않습니다.",
    "Device is not recognized.": "장치가 인식되지 않습니다.",
    "Copy of": "복사본",
    "Blog": "블로그",
    "Recent posts": "최근 게시물",
    "Published:": "게시된 날짜:",
    "Recent from our blog": "최근 블로그에서",
    "Latest news and many more ...": "최신 뉴스 및 더 많은 정보 ...",
    "About us": "회사 소개",
    "About": "에 대한",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "Terms & Conditions": "이용약관",
    "QR Code Preview": "QR 코드 미리보기",
    "Some of the functionality might not work, click here to resolve the issue.": "일부 기능이 작동하지 않을 수 있습니다. 문제를 해결하려면 여기를 클릭하세요.",
    "Chat": "채팅",
    "Sign up for a free trial to enable all features.": "모든 기능을 활성화하려면 무료 평가판에 등록하세요.",
    "Are you sure you want to perform this action": "이 작업을 수행하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete: ": "삭제 하시겠습니까:",
    "Are you sure you want to copy ": "복사하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to archive this QR Code?": "이 QR 코드를 보관하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to restore this QR Code?": "이 QR 코드를 복원하시겠습니까?",
    "Create QR codes from ": "다음에서 QR 코드 생성",
    "the dashboard area": "대시보드 영역",
    " to be able to download.": " 다운로드할 수 있도록 합니다.",
    "Confirm": "확인하다",
    "EXPLORE MORE": "더 알아보기",
    "continue reading": "계속 읽으세요",
    "Captcha code is invalid.": "보안문자 코드가 잘못되었습니다.",
    "Error details": "오류 정보",
    "new password, leave empty to keep it unchanged": "새 비밀번호, 변경하지 않으려면 비워두세요.",
    "confirm password": "비밀번호 확인",
    "You should always have ONLY one trial plan available. Otherwise system functionality won't work as expected.": "항상 하나의 평가판 계획만 사용할 수 있어야 합니다. 그렇지 않으면 시스템 기능이 예상대로 작동하지 않습니다.",
    "Warning": "경고",
    "This domain name is used to serve dynamic QR codes.": "이 도메인 이름은 동적 QR 코드를 제공하는 데 사용됩니다.",
    "New domain name has been submitted by client. The CNAME record has been configured properly.": "클라이언트가 새 도메인 이름을 제출했습니다. CNAME 레코드가 올바르게 구성되었습니다.",
    "Please configure your vHost to serve this domain in order to be able to publish it.": "도메인을 게시하려면 이 도메인을 제공하도록 vHost를 구성하세요.",
    "View Domain": "도메인 보기",
    "(default)": "(기본)",
    "User submitted domain cannot be default.": "사용자가 제출한 도메인은 기본값이 될 수 없습니다.",
    "Create a free account to enable all features.": "모든 기능을 활성화하려면 무료 계정을 만드세요.",
    "Sign Up For Free": "무료 가입",
    "Copied": "복사됨",
    "view details": "세부 정보보기",
    "The provided credentials are incorrect.": "제공된 자격 증명이 올바르지 않습니다.",
    "Daily Scans": "일일 스캔",
    "Operating Systems": "운영체제",
    "Device Brands": "장치 브랜드",
    "QR Code Stats": "QR 코드 통계",
    "No data found for this report.": "이 보고서에 대한 데이터를 찾을 수 없습니다.",
    "Countries": "국가",
    "Cities": "도시",
    "View Stats": "통계 보기",
    "Show more types": "더 많은 유형 보기",
    "scans": "스캔",
    "dynamic QR codes": "동적 QR 코드",
    "shapes": "모양",
    "stickers": "스티커",
    "fonts": "글꼴",
    "QR code types": "QR 코드 유형",
    "domains can be connected": "도메인 연결 가능",
    "domain can be connected": "도메인 연결 가능",
    "Copy QR code feature": "QR 코드 복사 기능",
    "Priority support": "우선 지원",
    "Advanced gradient": "고급 그래디언트",
    "Subscribe now": "지금 구독하세요",
    "one user can be invited.": "한 명의 사용자를 초대할 수 있습니다.",
    "users can be invited.": "사용자를 초대할 수 있습니다.",
    "Monthly Billing": "월별 청구",
    "Yearly Billing": "연간 청구",
    "Paid yearly": "매년 지불",
    "Paid monthly": "월별 지급",
    "Year": "년도",
    "Secure Payment": "보안 결제",
    "Payment service is secured and provided by orange.": "결제 서비스는 오렌지에서 보장하고 제공합니다.",
    "Enter OTP here.": "여기에 OTP를 입력하세요.",
    "OTP": "OTP",
    "Dial": "다이얼",
    "Mobile Number": "휴대폰 번호",
    "Remaining Days": "남은 일수",
    "Allowed Dynamic QR Codes": "허용되는 동적 QR 코드",
    "Used Dynamic QR Codes": "사용된 동적 QR 코드",
    "Remaining Dynamic QR Codes": "남은 동적 QR 코드",
    "Allowed QR Code Scans": "허용된 QR 코드 스캔",
    "Used Scans": "중고 스캔",
    "Remaining Scans": "남은 스캔",
    "Sub Users": "하위 사용자",
    "Only regular subscribers can invite sub users. Script admin cannot.": "일반 구독자만 하위 사용자를 초대할 수 있습니다. 스크립트 관리자는 할 수 없습니다.",
    "User email": "사용자 이메일",
    "Enter email": "이메일을 입력하세요",
    "Enter name": "이름을 입력하시오",
    "-- please select --": "-- 선택 해주세요 --",
    "Folders": "폴더",
    "You have reached your plan limits, you will have to upgrade to add more items.": "계획 한도에 도달했습니다. 더 많은 항목을 추가하려면 업그레이드해야 합니다.",
    "Powered by": "제공:",
    "Monday": "월요일",
    "Tuesday": "화요일",
    "Wednesday": "수요일",
    "Thursday": "목요일",
    "Friday": "금요일",
    "Saturday": "토요일",
    "Sunday": "일요일",
    "Closed": "닫은",
    "Bio Links (List of Links)": "약력 링크(링크 목록)",
    "Business Profile": "비즈니스 프로필",
    "vCard Plus": "vCard 플러스",
    "Restaurant Menu": "레스토랑 메뉴",
    "Product Catalogue": "제품 카탈로그",
    "Business Type": "사업 유형",
    "Allows us to pick some colors for you": "우리가 당신을 위해 몇 가지 색상을 선택할 수 있습니다",
    "Healthcare": "보건 의료",
    "Barber": "이발사",
    "Gardener \/ Landscaper": "정원사 \/ 조경사",
    "Cafe": "카페",
    "Mechanic": "정비공",
    "Garage": "차고",
    "Joiner \/ Carpenter": "목수 \/ 목수",
    "Car Valeter \/ Detailer": "자동차 대행\/디테일러",
    "Painter \/ Decorator": "화가 \/ 장식가",
    "Plasterer": "미장공",
    "Cleaner": "청소기",
    "Roofer": "루퍼",
    "Accountant": "회계사",
    "Lawyer \/ Solicitors": "변호사 \/ 변호사",
    "Other": "다른",
    "Enter your business name": "업체 이름을 입력하세요.",
    "Business Name": "비즈니스 이름",
    "Add your business description here.": "여기에 비즈니스 설명을 추가하세요.",
    "Business Description": "사업 내용",
    "Website URL": "웹 사이트 주소",
    "Maps URL": "지도 URL",
    "Could be Google maps URL, or any other maps URL.": "Google 지도 URL이거나 다른 지도 URL일 수 있습니다.",
    "Opening Hours. (Default Enabled)": "개관 시간. (기본값은 활성화됨)",
    "Add your business address here": "여기에 회사 주소를 추가하세요.",
    "Business Address": "사업장 주소",
    "Social Profiles": "소셜 프로필",
    "Add each social media link in a new line": "새 줄에 각 소셜 미디어 링크를 추가하세요.",
    "Business Logo": "비즈니스 로고",
    "Create a business profile page.": "비즈니스 프로필 페이지를 만듭니다.",
    "Create your digital business card, allow your customers to save it.": "디지털 명함을 만들고 고객이 저장할 수 있도록 하세요.",
    "Enter your websites": "귀하의 웹사이트를 입력하세요",
    "Add each website in a line": "각 웹사이트를 한 줄에 추가하세요.",
    "Basic Details": "기본 세부정보",
    "Work Phone": "직장 전화",
    "Add more ways to contact you ...": "연락할 수 있는 방법을 더 추가하세요...",
    "Opening Hours Settings": "영업시간 설정",
    "Create your digital menu easily, no design skills are required.": "디지털 메뉴를 쉽게 만들 수 있으며 디자인 기술이 필요하지 않습니다.",
    "Restaurant Name": "레스토랑 이름",
    "Job Details": "직무 세부정보",
    "Job Title": "직위",
    "Enter your bio": "약력을 입력하세요",
    "Short Bio": "짧은 약력",
    "Address": "주소",
    "websites": "웹사이트",
    "Add Contact Method": "연락 방법 추가",
    "Method Name": "메소드 이름",
    "E.g. WhatsApp": "예: 왓츠앱",
    "Method Value": "방법 값",
    "Destination": "목적지",
    "Optional Link": "선택적 링크",
    "Colors and Background": "색상과 배경",
    "Banner Image": "배너 이미지",
    "Recommended size 400x700": "권장 크기 400x700",
    "Background Color": "배경색",
    "Icons Color": "아이콘 색상",
    "Text Color": "텍스트 색상",
    "Portfolio & Products": "포트폴리오 및 제품",
    "Section Title": "섹션 제목",
    "Color": "색상",
    "Images": "이미지",
    "Project name": "프로젝트 이름",
    "Caption": "표제",
    "Optional URL": "선택적 URL",
    "Link": "링크",
    "Second Background Color": "두 번째 배경색",
    "Add to Contact Button Color": "연락처 버튼 색상에 추가",
    "Add to Contact Button - Text Color": "연락처에 추가 버튼 - 텍스트 색상",
    "Add to Contact Button - Icon Color": "연락처 버튼에 추가 - 아이콘 색상",
    "Drop your files here": "여기에 파일을 드롭하세요.",
    "or": "또는",
    "Browse": "검색",
    "Add Custom Link": "맞춤 링크 추가",
    "There are no custom links. Click on Add Custom Link button below.": "맞춤 링크가 없습니다. 아래의 사용자 정의 링크 추가 버튼을 클릭하세요.",
    "Are you sure you want to delete": "삭제 하시겠습니까",
    "Open Link in (Default: Same Window)": "다음에서 링크 열기(기본값: 같은 창)",
    "Sort Order": "정렬 순서",
    "Same Window": "같은 창",
    "New Window": "새창",
    "My Website": "나의 웹 사이트",
    "Add Item": "아이템 추가",
    "There are no items. Click on Add Item button below.": "항목이 없습니다. 아래 항목 추가 버튼을 클릭하세요.",
    "Description": "설명",
    "Main Title": "메인 타이틀",
    "Our Services": "우리의 서비스",
    "Add to Contact Button Style": "연락처 버튼 스타일에 추가",
    "Advanced": "고급의",
    "Floating": "떠 있는",
    "Classic (with text)": "클래식(텍스트 포함)",
    "Below contact icons": "연락처 아이콘 아래",
    "Between portfolio and contact cards": "포트폴리오와 연락처 카드 사이",
    "Social Icons Position": "소셜 아이콘 위치",
    "Custom Code. (Default disabled)": "사용자 정의 코드. (기본적으로 비활성화됨)",
    "Custom Links": "맞춤 링크",
    "Websites": "웹사이트",
    "Create your bio links with ease.": "쉽게 바이오 링크를 만드세요.",
    "Background Type. Default (Solid Color)": "배경 유형. 기본값(단색)",
    "Blocks": "블록",
    "There are no blocks. Click on block above to add new block.": "블록이 없습니다. 새 블록을 추가하려면 위의 블록을 클릭하세요.",
    "Add one of the available blocks": "사용 가능한 블록 중 하나를 추가하세요.",
    "Control the block position in your page.": "페이지의 블록 위치를 제어하세요.",
    "Save & Close": "저장 후 닫기",
    "Social Links": "소셜 링크",
    "My Social Links": "내 소셜 링크",
    "Book Now": "지금 예약",
    "Icon Color": "아이콘 색상",
    "Image Grid": "이미지 그리드",
    "Recommended size": "권장 사이즈",
    "URL (optional)": "URL(선택사항)",
    "There is no items. Click on Add Item button below.": "항목이 없습니다. 아래 항목 추가 버튼을 클릭하세요.",
    "Web Page": "웹 페이지",
    "QR Code Design": "QR 코드 디자인",
    "Short URL": "단축 URL",
    "Warning!": "경고!",
    "Are you sure you want to change the short URL? All printed QR codes will not work in future!": "단축 URL을 변경하시겠습니까? 인쇄된 모든 QR 코드는 앞으로 작동하지 않습니다!",
    "Border. Default (Enabled)": "국경. 기본값(활성화)",
    "Border Color. Default (White)": "테두리 색상. 기본값(흰색)",
    "Text (Optional)": "텍스트(선택사항)",
    "URL (Optional)": "URL(선택사항)",
    "Thank you": "감사합니다",
    "We have received your payment successfully.": "귀하의 결제가 성공적으로 접수되었습니다.",
    "Select Folder": "폴더 선택",
    "Image Captions": "이미지 캡션",
    "Know more": "더 알아보기",
    "Opening Hours": "개관 시간",
    "Payment Processors": "결제 처리자",
    "You can invite users using the form below.": "아래 양식을 사용하여 사용자를 초대할 수 있습니다.",
    "Support": "지원하다",
    "QR Code Preference": "QR 코드 환경설정",
    "Show QR Code": "QR 코드 표시",
    "Show Logo": "로고 표시",
    "Per": "당",
    "Subscription ID": "구독 ID",
    "Offline payment": "오프라인 결제",
    "Protect By PIN Code": "PIN 코드로 보호",
    "Verify Email Address": "이메일 주소 확인",
    "Please click the button below to verify your email address.": "이메일 주소를 확인하려면 아래 버튼을 클릭하세요.",
    "If you did not create an account, no further action is required.": "계정을 만들지 않은 경우 추가 조치가 필요하지 않습니다.",
    "Reset Password Notification": "비밀번호 알림 재설정",
    "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "귀하의 계정에 대한 비밀번호 재설정 요청이 접수되었기 때문에 이 이메일을 보내드립니다.",
    "Reset Password": "암호를 재설정",
    "This password reset link will expire in %s minutes.": "이 비밀번호 재설정 링크는 %s분 후에 만료됩니다.",
    "If you did not request a password reset, no further action is required.": "비밀번호 재설정을 요청하지 않은 경우 추가 조치가 필요하지 않습니다.",
    "If you're having trouble clicking the %s button, copy and paste the URL below into your web browser:": "%s 버튼을 클릭하는 데 문제가 있는 경우 아래 URL을 복사하여 웹 브라우저에 붙여넣으세요.",
    "Regards": "문안 인사",
    "Created by:": "작성자:",
    "Dynamic QRs": "동적 QR",
    "Change Owner": "소유자 변경",
    "My Account": "내 계정",
    "Profile": "프로필",
    "Password Confirmation": "비밀번호 확인",
    "Leave empty to keep unchanged": "변경하지 않으려면 비워 두세요.",
    "Unlimited": "제한 없는",
    "vcard-plus": "vcard-plus",
    "biolinks": "바이오링크",
    "restaurant-menu": "레스토랑 메뉴",
    "product-catalogue": "제품 카탈로그",
    "business-profile": "비즈니스 프로필",
    "Open Telegram app on your mobile, and go to Settings to setup or find your username, NOTE: this will not work without the username.": "모바일에서 Telegram 앱을 열고 설정으로 이동하여 사용자 이름을 설정하거나 찾으세요. 참고: 사용자 이름이 없으면 작동하지 않습니다.",
    "Hour of the day": "하루의 시간",
    "Last": "마지막",
    "days": "날",
    "Custom": "관습",
    "Offline Transaction is Pending Your Review": "오프라인 거래가 검토 대기 중입니다.",
    "New offline transaction is received.": "새로운 오프라인 거래가 접수되었습니다.",
    "View Transactions": "거래 보기",
    "Transaction ID: %s.": "거래 ID: %s.",
    "Sent by: %s.": "보낸 사람: %s.",
    "Amount: %s%s.": "금액: %s%s.",
    "Date: %s.": "날짜: %s.",
    "Payment Proof: <a href=\"%s\" target=\"_blank\">click here to view<\/a>.": "지불 증명: <a href=\"%s\" target=\"_blank\">보려면 여기를 클릭하세요<\/a>.",
    "Your Transaction is Approved": "귀하의 거래가 승인되었습니다",
    "This is to inform you that we have approved your transaction.": "귀하의 거래가 승인되었음을 알려드립니다.",
    "Login Now": "지금 로그인하십시오",
    "We recieved your transaction": "귀하의 거래가 접수되었습니다.",
    "Thank you for submitting your payment details.": "결제 세부정보를 제출해 주셔서 감사합니다.",
    "Your transaction is recieved and it is under review, we will notify you once it is confirmed from our end.": "귀하의 거래가 접수되었으며 검토 중입니다. 확인되면 알려드리겠습니다.",
    "[Action Required] Your Transaction is Rejected": "[조치 필요] 거래가 거부되었습니다",
    "We are sorry to inform you that your transaction is rejected.": "귀하의 거래가 거부되었음을 알려드리게 되어 유감입니다.",
    "Contact us": "문의하기",
    "Showing from": "표시 출처:",
    "out of": "밖으로",
    "to": "에게",
    "Login instead": "대신 로그인하세요",
    "I agree to the ": "나는 동의 함",
    "terms and conditions": "이용 약관",
    "Jan": "1월",
    "Feb": "2월",
    "Mar": "망치다",
    "Apr": "4월",
    "May": "5월",
    "Jun": "준",
    "Jul": "7월",
    "Aug": "8월",
    "Sep": "9월",
    "Oct": "10월",
    "Nov": "11월",
    "Dec": "12월",
    "Collect Google Reviews": "Google 리뷰 수집",
    "Select Business & URL Type": "비즈니스 및 URL 유형 선택",
    "Google My Business Page": "Google 마이 비즈니스 페이지",
    "Review List": "리뷰 목록",
    "Review Request": "검토요청",
    "Select Your Business": "귀하의 비즈니스를 선택하세요",
    "Start typing ...": "입력 시작 ...",
    "Partial support, some features are not available.": "부분 지원, 일부 기능을 사용할 수 없습니다.",
    "Contacts Settings. Default (Both)": "연락처 설정. 기본값(둘 다)",
    "Show Details": "세부정보 표시",
    "Show Icons": "아이콘 표시",
    "Show Both": "둘 다 표시",
    "Date & Time": "날짜 시간",
    "Get Directions": "길찾기",
    "Add to Calendar": "캘린더에 추가",
    "Expired": "만료됨",
    "We automatically copied a magical URL into your clipboard.": "마법의 URL이 클립보드에 자동으로 복사되었습니다.",
    "Organized By": "주최:",
    "This is an event series": "일련의 이벤트입니다",
    "Add the individual events one by one:": "개별 이벤트를 하나씩 추가합니다.",
    "This field is required": "이 필드는 필수입니다",
    "This field must be a number.": "이 필드는 숫자여야 합니다.",
    "Must be a valid URL.": "유효한 URL이어야 합니다.",
    "Page Settings": "페이지 설정",
    "Show QR Code. Default (Show)": "QR코드를 보여주세요. 기본값(표시)",
    "Splash Screen. Default (Disabled)": "스플래시 화면. 기본값(비활성화)",
    "Bulk Operations": "대량 작업",
    "Import QR Codes": "QR 코드 가져오기",
    "Create New": "새로 만들기",
    "Bulk import QR codes, work for either inserting new records or modifying existing records.": "QR 코드를 대량으로 가져오고, 새 기록을 삽입하거나 기존 기록을 수정하는 작업을 수행합니다.",
    "Download sample CSV file.": "샘플 CSV 파일을 다운로드하세요.",
    "Instances": "인스턴스",
    "Download PNG": "PNG 다운로드",
    "Export CSV": "CSV 내보내기",
    "completed": "완전한",
    "new": "새로운",
    "running": "달리기",
    "Your trial is about to expire, upgrade now to enjoy uninterrupted services.": "평가판이 곧 만료됩니다. 중단 없이 서비스를 이용하려면 지금 업그레이드하세요.",
    "Your trial is expired, subscribe now to continue using our services.": "평가판이 만료되었습니다. 서비스를 계속 사용하려면 지금 구독하세요.",
    "Your subscription has been expired, resubscribe now to continue using our services.": "구독이 만료되었습니다. 서비스를 계속 사용하려면 지금 다시 구독하세요.",
    "Your subscription is expiring soon, renew your subscription to enjoy uninterrupted services": "구독이 곧 만료됩니다. 중단 없이 서비스를 즐기려면 구독을 갱신하세요.",
    "Your plan is expired": "귀하의 요금제가 만료되었습니다",
    "Subscribe now to enjoy uninterrupted services.": "지금 구독하시면 중단 없는 서비스를 즐기실 수 있습니다.",
    "Subscribe": "구독하다",
    "You have reached": "당신은 도달했습니다",
    " and ": " 그리고",
    "maximum number of scans": "최대 스캔 수",
    "maximum number of dynamic QR Codes": "동적 QR 코드의 최대 개수",
    "upgrade now to enjoy uninterrupted services.": "지금 업그레이드하여 중단 없는 서비스를 즐겨보세요.",
    "Copying QR code, please wait ...": "QR 코드를 복사하는 중입니다. 잠시 기다려 주세요...",
    "Work": "일하다",
    "Favicon Enabled": "파비콘 활성화됨",
    "Lead Form": "리드 양식",
    "Enabled. Default (Disabled)": "활성화되었습니다. 기본값(비활성화)",
    "Search ...": "찾다 ...",
    "There are no responses for this form yet ...": "이 양식에 대한 응답이 아직 없습니다...",
    "Total ": "총",
    "response": "응답",
    "responses": "응답",
    "Add Question": "질문 추가",
    "Type. Default: (Text).": "유형. 기본값: (텍스트).",
    "Stars": "별",
    "Rating": "평가",
    "Choices": "선택",
    "Text Area": "텍스트 영역",
    "Question": "질문",
    "Add your question here": "여기에 질문을 추가하세요",
    "Optional description": "선택적 설명",
    "Required. Default (Optional)": "필수의. 기본값(선택 사항)",
    "Required": "필수의",
    "Optional": "선택 과목",
    "Add choices here ...": "여기에 선택사항을 추가하세요...",
    "Each choice in a line.": "한 줄의 각 선택.",
    "Multiple Choices": "다중 선택",
    "Single Choice": "단일 선택",
    "Type. Default (Single).": "유형. 기본값(단일).",
    "Start From": "에서 시작하다",
    "To": "에게",
    "Number of Stars": "별의 수",
    "Add some questions to make me functional": "내가 제대로 기능할 수 있도록 몇 가지 질문을 추가하세요.",
    "Contact Me": "저에게 연락하세요",
    "Type your answer here ...": "여기에 답을 입력하세요...",
    "Sub users limit reached": "하위 사용자 한도에 도달했습니다.",
    "There is no sub users associated with this account.": "이 계정에 연결된 하위 사용자가 없습니다.",
    "Thank you for submitting the form": "양식을 제출해 주셔서 감사합니다.",
    "with": "~와 함께",
    "Sign In": "로그인",
    "Sign Up": "가입하기",
    "Responses": "응답",
    "Placeholder Color": "자리 표시자 색상",
    "Trigger Button Background Color": "트리거 버튼 배경색",
    "Trigger Button Text Color": "트리거 버튼 텍스트 색상",
    "Form Buttons Background Color": "양식 버튼 배경색",
    "Form Buttons Text Color": "양식 버튼 텍스트 색상",
    "Recepient Email": "수신자 이메일",
    "Send responses to this email": "이 이메일에 응답 보내기",
    "Button Text": "버튼 텍스트",
    "Change Plan": "계획 변경",
    "Monthly limits reached": "월별 한도에 도달했습니다.",
    "This type is available for subscribed users.": "이 유형은 구독한 사용자가 사용할 수 있습니다.",
    "PIN Code Protection": "PIN 코드 보호",
    "This QR code is protected, enter pin code to see the QR code content.": "이 QR 코드는 보호되어 있습니다. QR 코드 내용을 보려면 PIN 코드를 입력하세요.",
    "You can create QR codes of this type from your dashboard area": "대시보드 영역에서 이 유형의 QR 코드를 생성할 수 있습니다.",
    "Design beautiful static QR codes and download them, 50+ outlined shapes available and 10+ types.": "아름다운 정적 QR 코드를 디자인하고 다운로드하세요. 50개 이상의 윤곽선 모양과 10개 이상의 유형이 제공됩니다.",
    "We have sent you an email to verify your account, please follow the link.": "귀하의 계정을 확인하기 위해 이메일을 보냈습니다. 링크를 따라가십시오.",
    "Verify your email": "이메일을 확인하세요",
    "The password confirmation does not match.": "비밀번호 확인이 일치하지 않습니다.",
    "Password must be at least": "비밀번호는 최소한",
    "characthers.": "문자.",
    "Lead Forms Responses": "리드 양식 응답",
    "Bulk Create": "대량 생성",
    "You can use the following variables in the destination URL:": "도착 URL에 다음 변수를 사용할 수 있습니다.",
    "The unique slug which is assigned to the QR code.": "QR 코드에 할당된 고유 슬러그입니다.",
    "ID of the QR code.": "QR코드의 ID입니다.",
    "Generates Random PIN Code.": "임의의 PIN 코드를 생성합니다.",
    "Lead Forms": "리드 양식",
    "Cancel Subscription": "구독 취소",
    "Invite User": "사용자 초대",
    "Restaurant Details": "레스토랑 세부정보",
    "Main Details": "주요 내용",
    "Menu Name": "메뉴명",
    "Menu Name Font Size": "메뉴 이름 글꼴 크기",
    "Categories": "카테고리",
    "Menu Items": "메뉴 항목",
    "There are no menu categories. Click on Add Category button below.": "메뉴 카테고리가 없습니다. 아래 카테고리 추가 버튼을 클릭하세요.",
    "Add Category": "카테고리 추가",
    "There are no menu items. Click on Add Item button below.": "메뉴 항목이 없습니다. 아래 항목 추가 버튼을 클릭하세요.",
    "Food Allergens": "식품 알레르기 유발물질",
    "There are no food allergens. Click on Add Food Allergen button below.": "음식 알레르기 유발 물질이 없습니다. 아래의 식품 알레르기 유발 물질 추가 버튼을 클릭하세요.",
    "Add Food Allergen": "음식 알레르기 유발 물질 추가",
    "Share on WhatsApp ...": "WhatsApp에 공유 ...",
    "By name or slug": "이름이나 슬러그로",
    "Resume QR Code": "QR 코드 재개",
    "Resume of": "이력서",
    "items can be added in": "항목을 추가할 수 있습니다.",
    "This website uses cookies & third-party services.": "이 웹사이트는 쿠키 및 제3자 서비스를 사용합니다.",
    "Accept All": "모든것을 받아 들인다",
    "Accept Necessary": "필수 수락",
    "Customize": "사용자 정의",
    "Cookie Settings": "쿠키 설정",
    "Necessary": "필요한",
    "Preferences": "환경설정",
    "Statistics": "통계",
    "Marketing": "마케팅",
    "Others": "기타",
    "Apply": "적용하다",
    "Want to add your logo? Upgrade your plan to do that.": "로고를 추가하고 싶으신가요? 그렇게 하려면 계획을 업그레이드하세요.",
    "Color Customization is disabled in your plan.": "귀하의 계획에서 색상 사용자 정의가 비활성화되었습니다.",
    "You need to subsribe to enable color customization.": "색상 사용자 정의를 활성화하려면 구독이 필요합니다.",
    "Create QR Code from your dashboard to enable this feature": "이 기능을 활성화하려면 대시보드에서 QR 코드를 생성하세요.",
    "Circle Color": "원 색상",
    "Stars Color": "별 색상",
    "Left color": "왼쪽 색상",
    "Right color": "올바른 색상",
    "Coupon Text Line 1": "쿠폰 텍스트 줄 1",
    "Coupon Text Line 2": "쿠폰 텍스트 줄 2",
    "Coupon Text Line 3": "쿠폰 텍스트 줄 3",
    "Frame Color": "프레임 색상",
    "Heart Color": "하트 컬러",
    "Gradient Type": "그라데이션 유형",
    "Angle (degrees)": "각도(도)",
    "Opacity": "불투명",
    "Stop": "멈추다",
    "MB": "MB",
    "max upload file size.": "최대 업로드 파일 크기.",
    "monthly AI generations allowed.": "월별 AI 세대가 허용됩니다.",
    "Must be a vaild URL.": "유효한 URL이어야 합니다.",
    "Add your own domain \/ subdomain": "자신의 도메인\/하위 도메인 추가",
    "Select domain": "도메인 선택",
    "Lead Form Responses": "리드 양식 응답",
    "Upgrade to use this type.": "이 유형을 사용하려면 업그레이드하세요.",
    "Select date": "날짜 선택",
    "Share": "공유하다",
    "You must agree to the terms and conditions to use this website.": "이 웹사이트를 이용하려면 이용 약관에 동의해야 합니다.",
    "Account created successfully": "계정이 성공적으로 생성되었습니다",
    "Subscription canceled successfully": "구독이 취소되었습니다.",
    "You must select folder first.": "먼저 폴더를 선택해야 합니다.",
    "Error saving new folder": "새 폴더를 저장하는 중에 오류가 발생했습니다.",
    "You do not have any folders.": "폴더가 없습니다.",
    "Add folder": "폴더 추가",
    "Add new folder": "새 폴더 추가",
    "Invite sent successfully": "초대장이 성공적으로 전송되었습니다.",
    "yearly": "매년",
    "monthly": "월간 간행물",
    "Subscribe to": "구독하기",
    "Search in": "검색",
    "options": "옵션",
    "Fill image": "이미지 채우기",
    "Preview": "시사",
    "From": "에서",
    "PIN Code": "핀 코드",
    "Change PIN Code": "PIN 코드 변경",
    "5 Digits, leave empty to remove PIN code protection.": "5자리, PIN 코드 보호를 제거하려면 비워두세요.",
    "PIN Code.": "핀 코드.",
    "Enter your name": "당신의 이름을 입력",
    "QR Code Language": "QR 코드 언어",
    "Background Image": "배경 이미지",
    "Block added successfully": "차단이 성공적으로 추가되었습니다.",
    "@handle": "@핸들",
    "Name of this code": "이 코드의 이름",
    "Language. Default (HTML)": "언어. 기본값(HTML)",
    "Text Align": "텍스트 정렬",
    "Font Weight": "글꼴 두께",
    "There is no questions. Click on Add Question button below.": "질문이 없습니다. 아래 질문 추가 버튼을 클릭하세요.",
    "Trigger Button Text": "트리거 버튼 텍스트",
    "Submit Button Text": "제출 버튼 텍스트",
    "OK Button Text": "확인 버튼 텍스트",
    "Header Text": "헤더 텍스트",
    "Your company name": "귀하의 회사 이름",
    "Portfolio": "포트폴리오",
    "Our Products": "우리의 제품",
    "Caption (Optional)": "캡션(선택사항)",
    "WhatsApp number": "WhatsApp 번호",
    "Share on Whatsapp": "Whatsapp에 공유",
    "Send": "보내다",
    "Sends direct WhatsApp message": "직접 WhatsApp 메시지를 보냅니다.",
    "WhatsApp Number": "WhatsApp 번호",
    "Share on WhatsApp. Default (Disabled)": "WhatsApp에 공유하세요. 기본값(비활성화)",
    "Custom Link": "맞춤 링크",
    "Add to Contacts Button Text": "연락처에 추가 버튼 텍스트",
    "Colors can be changed from Colors and Background section above.": "색상은 위의 색상 및 배경 섹션에서 변경할 수 있습니다.",
    "Add to Contacts Button Position. Default (Top Section)": "연락처 버튼 위치에 추가합니다. 기본값(상단 섹션)",
    "Top Section": "상단 섹션",
    "Bottom Section": "하단 섹션",
    "Both": "둘 다",
    "Generate leads or collect customer feedback.": "리드를 생성하거나 고객 피드백을 수집하세요.",
    "Form name": "양식 이름",
    "Feedback Collection": "피드백 수집",
    "Placeholder Text": "자리표시자 텍스트",
    "Enter address": "주소를 입력하세요",
    "Gradient Effect. Default (Enabled)": "그라데이션 효과. 기본값(활성화)",
    "Today's Menu": "오늘의 메뉴",
    "Category Name": "카테고리 이름",
    "Breakfast": "아침",
    "Serving Hours (Optional)": "제공시간(선택사항)",
    "Serving Hours": "서비스 시간",
    "Parent Category (Optional)": "상위 카테고리(선택사항)",
    "Available. Default (Yes).": "사용 가능. 기본값(예).",
    "Item Name": "상품명",
    "Item price": "품목 가격",
    "Category": "범주",
    "Allergens": "알레르기 유발 물질",
    "Ingredients \/ Details": "성분\/상세정보",
    "Add item ingredients here.": "여기에 아이템 재료를 추가하세요.",
    "Layout": "공들여 나열한 것",
    "Vertical (large)": "세로(대형)",
    "Create your product catalogue easily, no design skills are required.": "제품 카탈로그를 쉽게 만들 수 있으며 디자인 기술이 필요하지 않습니다.",
    "Google Review": "구글 리뷰",
    "Upload your resume and use it with a dynamic link": "이력서를 업로드하고 동적 링크와 함께 사용하세요",
    "File Upload": "파일 업로드",
    "Upload your file and get a dynamic link, the QR code will still work if you upload another file in the futuer, it will point to the new file.": "파일을 업로드하고 동적 링크를 얻으세요. 나중에 다른 파일을 업로드해도 QR 코드는 계속 작동하며 새 파일을 가리킵니다.",
    "Details": "세부",
    "File": "파일",
    "Create life calendar events that can be easily added to your customer phone.": "고객 휴대폰에 쉽게 추가할 수 있는 라이프 캘린더 이벤트를 만드세요.",
    "Event Description": "이벤트 설명",
    "Add event description here": "여기에 이벤트 설명을 추가하세요.",
    "Registration URL": "등록 URL",
    "Contact Person Details": "담당자 세부정보",
    "Location Details": "위치 세부정보",
    "Could be Google maps or any other maps application": "Google 지도 또는 기타 지도 애플리케이션일 수 있습니다.",
    "Full address of the event.": "행사 전체 주소입니다.",
    "Date & Time Breakdown": "날짜 및 시간 분석",
    "Day name": "요일 이름",
    "Day 1": "1일차",
    "Time from": "시간:",
    "Time to": "시간",
    "Opens Google Maps with the specified location": "지정된 위치로 Google 지도를 엽니다.",
    "Opens Waze with the specified location": "지정된 위치로 Waze를 엽니다",
    "Explore More": "더 탐색하기",
    "Are you sure you want to delete response?": "응답을 삭제하시겠습니까?",
    "Delete Response": "응답 삭제",
    "Must be a valid email address.": "유효한 이메일 주소이어야합니다.",
    "Allow multiple submissions per browser": "브라우저당 여러 제출 허용",
    "Multiple Submission. Default (Enabled)": "다중 제출. 기본값(활성화)",
    "Colors": "그림 물감",
    "Are you sure you want to cancel your subscription?": "구독을 취소하시겠습니까?",
    "We have received your feedback successfully": "귀하의 의견이 성공적으로 접수되었습니다.",
    "Dynamic Domain Name": "동적 도메인 이름",
    "Available.  Default (Yes).": "사용 가능. 기본값(예).",
    "Verification email resent successfully": "확인 이메일이 성공적으로 다시 전송되었습니다.",
    "Resend verification email": "확인 이메일을 다시 보내",
    "You can resend in": "에 다시 보내실 수 있습니다.",
    "Resending ...": "재전송 중...",
    "Password must contain ": "비밀번호에는 다음이 포함되어야 합니다.",
    "The %s has already been taken.": "%s은(는) 이미 사용되었습니다.",
    "The mobile number is required.": "휴대폰 번호가 필요합니다.",
    "The mobile number is invalid.": "휴대폰 번호가 유효하지 않습니다.",
    "Your email has been verified": "귀하의 이메일이 확인되었습니다",
    "You can login to your account": "귀하의 계정에 로그인하실 수 있습니다",
    "Error loading templates": "템플릿을 로드하는 중에 오류가 발생했습니다.",
    "No templates could be found.": "템플릿을 찾을 수 없습니다.",
    "You can create a new template from the QR Code form and then click on Save as Template button at top right corner of the screen": "QR 코드 양식에서 새 템플릿을 만든 다음 화면 오른쪽 상단에 있는 템플릿으로 저장 버튼을 클릭할 수 있습니다.",
    "Showing": "전시",
    "template": "주형",
    "My Templates": "내 템플릿",
    "Public Templates": "공개 템플릿",
    "Qrcode Templates": "QR코드 템플릿",
    "Templates": "템플릿",
    "types": "종류",
    "Template description": "템플릿 설명",
    "Screenshot": "스크린샷",
    "Are you sure you want to convert this QR code to template? The QR code will be removed from the QR code list and all folders.": "이 QR 코드를 템플릿으로 변환하시겠습니까? QR 코드가 QR 코드 목록 및 모든 폴더에서 제거됩니다.",
    "Modify Design": "디자인 수정",
    "Delete Template": "템플릿 삭제",
    "Only regular subscribers can invite sub users. Admin cannot.": "일반 구독자만 하위 사용자를 초대할 수 있습니다. 관리자는 할 수 없습니다.",
    "Share QR Code": "QR 코드 공유",
    "Meta Description": "메타 설명",
    "Enter meta description here ...": "여기에 메타 설명을 입력하세요...",
    "Enter meta keywords here ...": "여기에 메타 키워드를 입력하세요...",
    "Meta Keywords": "메타 키워드",
    "Website Builder": "웹사이트 빌더",
    "Open Website Builder": "웹사이트 빌더 열기",
    "Design web pages without coding skills": "코딩 기술 없이도 웹페이지 디자인",
    "Website Name": "웹사이트 이름",
    "My new website": "내 새 웹사이트",
    "Try": "노력하다",
    "Change Type": "변경 유형",
    "Save as Template": "템플릿으로 저장",
    "Second Address": "두 번째 주소",
    "Enter second address here. (Optional)": "여기에 두 번째 주소를 입력하세요. (선택 과목)",
    "USE TEMPLATE": "템플릿 사용",
    "templates": "템플릿",
    "Products": "제품",
    "There are no products. Click on Add Product button below.": "상품이 없습니다. 아래 상품추가 버튼을 클릭하세요.",
    "All Categories": "모든 카테고리",
    "Add Product": "제품 추가",
    "Product Button": "제품 버튼",
    "There are no categories. Click on Add Category button below.": "카테고리가 없습니다. 아래 카테고리 추가 버튼을 클릭하세요.",
    "Catalogue Name Font Size": "카탈로그 이름 글꼴 크기",
    "Catalogue Name": "카탈로그 이름",
    "Our Catalogue": "우리의 카탈로그",
    "Meta Attributes": "메타 속성",
    "Desktop Customization": "데스크탑 사용자 정의",
    "Left Image": "왼쪽 이미지",
    "Left Color": "왼쪽 색상",
    "Right Color": "올바른 색상",
    "Right Image": "오른쪽 이미지",
    "Solid Color": "단색",
    "Previous": "이전의",
    "Currency. Default (USD)": "통화. 기본값(USD)",
    "Shipping": "배송",
    "Number of copies": "사본 수",
    "Static": "공전",
    "Leave empty to use App name.": "앱 이름을 사용하려면 비워 두세요.",
    "Powered By Name": "이름으로 구동",
    "Home page meta keywords": "홈페이지 메타 키워드",
    "Login & Register": "로그인 및 등록",
    "If disabled, all emails considered verified immediatly after sign up.": "비활성화하면 모든 이메일은 가입 후 즉시 확인된 것으로 간주됩니다.",
    "Email Verification. Default (Enabled).": "이메일 확인. 기본값(활성화).",
    "Mandatory": "필수적인",
    "Mobile Number Field. Default (Disabled).": "휴대폰 번호 필드. 기본값(비활성화).",
    "If enabled, users can enter their mobile number while signing up. The mobile number field will also be available in user edit form in the dashboard area, also in my account page.": "활성화되면 사용자는 가입 시 휴대폰 번호를 입력할 수 있습니다. 휴대폰 번호 필드는 대시보드 영역과 내 계정 페이지의 사용자 편집 양식에서도 사용할 수 있습니다.",
    "Frontend Settings": "프런트엔드 설정",
    "Useful if you are using a custom frontend with custom pricing page. This link is used in the upgrade button when the user is on trial plan.": "사용자 지정 가격 페이지가 포함된 사용자 지정 프런트엔드를 사용하는 경우 유용합니다. 이 링크는 사용자가 평가판을 사용할 때 업그레이드 버튼에 사용됩니다.",
    "Pricing plans page URL": "요금제 페이지 URL",
    "Email (SMTP)": "이메일(SMTP)",
    "Storage": "저장",
    "QR Code Logo": "QR 코드 로고",
    "Remove Powered By": "Powered By 제거",
    "Color Customization": "색상 사용자 정의",
    "Yes": "예",
    "No": "아니요",
    "Affiliates & Coupons": "제휴사 및 쿠폰",
    "Affililates": "계열사",
    "Coupons": "쿠폰",
    "Affiliate": "제휴하다",
    "Referral Program": "추천 프로그램",
    "Dynamic BioLinks": "다이나믹 바이오링크",
    "Plugins": "플러그인",
    "Available Plugins": "사용 가능한 플러그인",
    "Installed Plugins": "설치된 플러그인",
    "Logs": "로그",
    "Cache": "은닉처",
    "Notifications": "알림",
    "Sms Portals": "SMS 포털",
    "Auth Workflow": "인증 워크플로",
    "Domains": "도메인",
    "Frontend Styles": "프런트엔드 스타일",
    "Primary Color": "원색",
    "Primary Color 1 (another Shade of the primary color)": "기본 색상 1(기본 색상의 또 다른 음영)",
    "Accent Color": "악센트 색상",
    "Accent Color 1 (another Shade of the primary color)": "강조 색상 1(기본 색상의 또 다른 음영)",
    "Dashboard Colors": "대시보드 색상",
    "Default browser scrollbar. Default (Disabled)": "기본 브라우저 스크롤바. 기본값(비활성화)",
    "Login Page Styles": "로그인 페이지 스타일",
    "Background Color 1": "배경색 1",
    "Background Color 2": "배경색 2",
    "Color Picker Palettes": "색상 선택기 팔레트",
    "Banner image in the home page.": "홈페이지의 배너 이미지입니다.",
    "Stats Image": "통계 이미지",
    "Override the stats image in the homepage": "홈페이지의 통계 이미지를 재정의하세요.",
    "Add new palette": "새 팔레트 추가",
    "Green Shades": "녹색 음영",
    "Palette Name": "팔레트 이름",
    "Delete Palette": "팔레트 삭제",
    "Login Logo": "로그인 로고",
    "Used in the login, register, password reset pages": "로그인, 등록, 비밀번호 재설정 페이지에 사용됩니다.",
    "Header Menu": "헤더 메뉴",
    "Menu displayed in the website frontend.": "웹사이트 프런트엔드에 표시되는 메뉴입니다.",
    "Footer Menu": "바닥글 메뉴",
    "Menu displayed in the website footer.": "웹사이트 바닥글에 표시되는 메뉴입니다.",
    "Dashboard Menu (Clients)": "대시보드 메뉴(클라이언트)",
    "Add extra links to display on the client dashboard sidebar": "클라이언트 대시보드 사이드바에 표시할 추가 링크를 추가하세요.",
    "Add a new group": "새 그룹 추가",
    "Help & Support": "도움말 및 지원",
    "Group name": "그룹 이름",
    "Add a new item": "새 항목 추가",
    "Delete group": "그룹 삭제",
    "Contact support": "연락처 지원",
    "Label": "상표",
    "Same tab": "같은 탭",
    "New tab": "새 탭",
    "Opens in": "다음에서 열립니다",
    "Add badge": "배지 추가",
    "Available Types": "사용 가능한 유형",
    "QR Code Types. Default (all enabled)": "QR 코드 유형. 기본값(모두 활성화됨)",
    "Dynamic Pages": "동적 페이지",
    "Dyanmic pages allow you to create pages manually and add your custom HTML code. Having ability to create pages is important for SEO.": "동적 페이지를 사용하면 수동으로 페이지를 만들고 사용자 정의 HTML 코드를 추가할 수 있습니다. SEO에는 페이지 생성 능력이 중요합니다.",
    "Page URL of type: ": "유형의 페이지 URL:",
    "Control the order of all available types.": "사용 가능한 모든 유형의 순서를 제어합니다.",
    "Order of: ": "의 순서:",
    "SMTP Details": "SMTP 세부정보",
    "Host": "주인",
    "Username": "사용자 이름",
    "SSL": "SSL",
    "TLS": "TLS",
    "Port": "포트",
    "From Address": "보낸 사람 주소",
    "From Name": "이름에서",
    "Timeout": "시간 초과",
    "Auth Type. Default (Auto)": "인증 유형. 기본값(자동)",
    "AUTH LOGIN command in the SMTP protocl. For most cases this should be left auto.": "SMTP 프로토콜의 AUTH LOGIN 명령. 대부분의 경우 이는 자동으로 두어야 합니다.",
    "Send Test Email": "테스트 이메일 보내기",
    "Test your credentials by sending an email through the system.": "시스템을 통해 이메일을 보내 자격 증명을 테스트하십시오.",
    "We will send the test email to this address.": "이 주소로 테스트 이메일을 보내드리겠습니다.",
    "Test SMTP": "테스트 SMTP",
    "Result": "결과",
    "smtp log will be written here": "smtp 로그가 여기에 기록됩니다",
    "Storage Settings": "저장소 설정",
    "You can use either your local disk or any AWS S3 compatible object storage service, like Digital Ocean Spaces, Vultr Object Storage, Contabo Object Storage, etc ...": "로컬 디스크나 Digital Ocean Spaces, Vultr Object Storage, Contabo Object Storage 등과 같은 AWS S3 호환 개체 스토리지 서비스를 사용할 수 있습니다.",
    "Local": "현지의",
    "S3 Object Storage": "S3 객체 스토리지",
    "Storage Type. Default (Local)": "스토리지 유형. 기본값(로컬)",
    "Your AWS Access Key": "귀하의 AWS 액세스 키",
    "Access Key ID": "액세스 키 ID",
    "Your AWS Secret Key": "AWS 비밀 키",
    "Secret Access Key": "비밀 액세스 키",
    "Your AWS Region": "귀하의 AWS 지역",
    "Region": "지역",
    "Your AWS Bucket": "AWS 버킷",
    "Bucket": "버킷",
    "Leave empty if you are using Amazon S3": "Amazon S3를 사용하는 경우 비워 두세요.",
    "AWS URL": "AWS URL",
    "AWS End Point": "AWS 엔드포인트",
    "Test Connection": "연결 테스트",
    "Password Security": "비밀번호 보안",
    "Minimum password length (Default: 6)": "최소 비밀번호 길이(기본값: 6)",
    "Upper case": "대문자",
    "Lower case": "소문자",
    "Number": "숫자",
    "Special characters": "특수 문자",
    "Password must contain all of the following (Default: none)": "비밀번호는 다음을 모두 포함해야 합니다. (기본값: 없음)",
    "Default: none. Special character any of: ": "기본값: 없음. 특수 문자:",
    "Login Security": "로그인 보안",
    "Lock account on failed login attempts. Default (disabled)": "로그인 시도 실패 시 계정을 잠급니다. 기본값(비활성화)",
    "Performance": "성능",
    "Canvas text rendering in QR code preview. Default (Enabled)": "QR 코드 미리보기의 캔버스 텍스트 렌더링. 기본값(활성화)",
    "Enabling this would result in almost instant preview when designing stickers. It will make additional requests to Google fonts server from the user browser to download the select font.": "이 기능을 활성화하면 스티커를 디자인할 때 거의 즉시 미리 볼 수 있습니다. 선택한 글꼴을 다운로드하기 위해 사용자 브라우저에서 Google 글꼴 서버에 추가 요청을 보냅니다.",
    "Google API Key": "구글 API 키",
    "Used in auto translation feature, and in Google Review dynamic type. The following APIs should be enabled: Google Maps Javascript, Places API, Cloud Translation API. Make sure that all domain restrictions are disabled.": "자동 번역 기능과 Google Review 동적 유형에 사용됩니다. Google Maps Javascript, Places API, Cloud Translation API 등의 API를 활성화해야 합니다. 모든 도메인 제한이 비활성화되어 있는지 확인하십시오.",
    "See this guide.": "이 가이드를 참조하세요.",
    "Allow Embedding Dashboard Area in iFrame? Default (Disabled)": "iFrame에 대시보드 영역 포함을 허용하시겠습니까? 기본값(비활성화)",
    "By default, an overlay is viewed with a link to the main app URL if the app is embedded in an iFrame.": "기본적으로 앱이 iFrame에 삽입된 경우 오버레이는 기본 앱 URL에 대한 링크와 함께 표시됩니다.",
    "MaxMind API Key": "MaxMind API 키",
    "Optional paid MaxMind webservice API credentials, for better IP lookup results.": "더 나은 IP 조회 결과를 위한 선택적 유료 MaxMind 웹 서비스 API 자격 증명.",
    "MaxMind Account ID": "MaxMind 계정 ID",
    "Add your API key here": "여기에 API 키를 추가하세요.",
    "quickqr.art API Key": "Quickqr.art API 키",
    "Used to generate artistic QR codes with the power of AI": "AI의 힘으로 예술적인 QR 코드를 생성하는 데 사용됩니다.",
    "Get your API Key From Here.": "여기에서 API 키를 받으세요.",
    "Version 1.1": "버전 1.1",
    "Version 2": "버전 2",
    "Version 3a": "버전 3a",
    "Version 3b": "버전 3b",
    "Version 4": "버전 4",
    "Version 4s": "버전 4",
    "Version 4 Real": "버전 4 실제",
    "Version 4 Niji": "버전 4 니지",
    "Version 4 Dream": "버전 4 드림",
    "Version 5": "버전 5",
    "Version 5s": "버전 5s",
    "quickqr.art Available Workflows": "Quickqr.art 사용 가능한 작업 흐름",
    "App Monetization": "앱 수익화",
    "Paid Subscriptions. Default (enabled)": "유료 구독. 기본값(활성화)",
    "If disabled, all application features would be available free of charge for all users. Use with caution.": "비활성화하면 모든 사용자가 모든 애플리케이션 기능을 무료로 사용할 수 있습니다. 주의해서 사용하세요.",
    "Account Credit": "계정 크레딧",
    "Billing Mode. Default (Subscriptions)": "청구 모드. 기본값(구독)",
    "When account credit is used, customers can create QR code for a fixed price e.g. $1 for static, $10 for dynamic.": "계정 크레딧을 사용하면 고객은 고정 가격으로 QR 코드를 생성할 수 있습니다. 정적은 1달러, 동적은 10달러입니다.",
    "Auth0 Integration": "인증0 통합",
    "Auth0 Integration. Default (Disabled).": "인증0 통합. 기본값(비활성화).",
    "Add the following URL in allowed callback settings in Auth0\n                    dashboard": "Auth0의 허용된 콜백 설정에 다음 URL을 추가하세요.\n                    계기반",
    "Auth0 Domain": "인증0 도메인",
    "Auth0 Client ID": "인증0 클라이언트 ID",
    "Auth0 Client Secret": "Auth0 클라이언트 비밀번호",
    "View Stats Link. Default (Enabled).": "통계 링크 보기. 기본값(활성화).",
    "Show view stats link in Edit QR code form.": "QR 코드 편집 양식에 통계 보기 링크를 표시합니다.",
    "Customize Design Button": "디자인 버튼 사용자 정의",
    "Show or hide Customize Design button in the frontend generator. Default (Enabled).": "프런트엔드 생성기에서 디자인 사용자 정의 버튼을 표시하거나 숨깁니다. 기본값(활성화).",
    "Show QR Codes of currently logged in user by default.": "기본적으로 현재 로그인한 사용자의 QR 코드를 표시합니다.",
    "If enabled, the current user will be selected in QR code list user filter. The filter is available for super user only. Default (Disabled).": "활성화하면 QR 코드 목록 사용자 필터에서 현재 사용자가 선택됩니다. 필터는 슈퍼유저만 사용할 수 있습니다. 기본값(비활성화).",
    "Support Link in Dashboard Header. Default (Enabled)": "대시보드 헤더의 지원 링크. 기본값(활성화)",
    "Show help button in the dashboard area for system admin.": "시스템 관리자를 위한 대시보드 영역에 도움말 버튼을 표시합니다.",
    "Default Billing Cycle in Home Page. Default (Yearly)": "홈 페이지의 기본 청구 주기. 기본값(매년)",
    "Disable the home page and show under construction message. USE WITH CAUTION.": "홈페이지를 비활성화하고 공사중 메시지를 표시합니다. 주의해서 사용하십시오.",
    "Under Construction. Default (Disabled)": "공사중. 기본값(비활성화)",
    "Welcome to (App Name)": "(앱 이름)에 오신 것을 환영합니다.",
    "Under Construction Title": "공사중 제목",
    "Website Under Construction": "공사중인 웹사이트",
    "Under Construction Text": "공사중 텍스트",
    "Show or hide the home page generator for guests.": "손님을 위한 홈 페이지 생성기를 표시하거나 숨깁니다.",
    "Home Page Generator. Default (Enabled)": "홈 페이지 생성기. 기본값(활성화)",
    "Show or hide the cancel subscription button in account page": "계정 페이지에서 구독 취소 버튼 표시 또는 숨기기",
    "Cancel Subscription Button. Default (Enabled)": "구독 취소 버튼. 기본값(활성화)",
    "Use end-user website in the downloaded vCard file. Default (Disabled)": "다운로드한 vCard 파일에서 최종 사용자 웹사이트를 사용하세요. 기본값(비활성화)",
    "We use the link of the vCard itself when the customer clicks on Download CSV, this to drive future traffic to your website.": "고객이 CSV 다운로드를 클릭하면 vCard 자체의 링크를 사용하여 향후 귀하의 웹사이트로 트래픽을 유도합니다.",
    "By default customers can change their short links at any point, you can change this behavior to prevent all customers from changing short links after they are generated.": "기본적으로 고객은 언제든지 짧은 링크를 변경할 수 있습니다. 짧은 링크가 생성된 후 모든 고객이 짧은 링크를 변경하지 못하도록 이 동작을 변경할 수 있습니다.",
    "Short Links Change. Default (Enabled)": "짧은 링크 변경. 기본값(활성화)",
    "Specify": "지정하다",
    "Export Size (px).": "내보내기 크기(px).",
    "Cookie Consent. Default (Enabled)": "쿠키 동의. 기본값(활성화)",
    "App Download": "앱 다운로드",
    "Paragraph": "절",
    "Download Now": "지금 다운로드",
    "Review URL": "리뷰 URL",
    "Best size 700x500": "최적의 크기 700x500",
    "is required": "필수",
    "Always": "언제나",
    "Only if Uploaded": "업로드된 경우에만",
    "Do not Show Images": "이미지 표시 안 함",
    "Show Images. Default (Always)": "이미지를 표시합니다. 기본값(항상)",
    "Search name": "검색 이름",
    "Icon": "상",
    "Milk": "우유",
    "Display Preference. Default (Both)": "디스플레이 기본 설정. 기본값(둘 다)",
    "System Version": "시스템 버전",
    "Database Schema": "데이터베이스 스키마",
    "Up to date": "최신 정보",
    "PHP Version": "PHP 버전",
    "Cron job": "크론 작업",
    "Running": "달리기",
    "Linked": "연결됨",
    "allow_url_fopen": "allow_url_fopen",
    "BC Math Extension": "BC 수학 확장",
    "Installed": "설치됨",
    "Dom Document Extension": "돔 문서 확장",
    "File Info Extension": "파일 정보 확장자",
    "Imagick Extension": "Imagick 확장",
    "MB String Extension": "MB 문자열 확장자",
    "ZipArchive Extension": "ZipArchive 확장",
    "Installed on": "설치 날짜",
    "Table structure and default records": "테이블 구조 및 기본 레코드",
    "PHP version is supported": "PHP 버전이 지원됩니다",
    "Links exist in public folder": "링크가 공용 폴더에 존재합니다.",
    "allow_url_fopen is enabled.": "Allow_url_fopen이 활성화되었습니다.",
    "Extension detected": "확장 프로그램이 감지되었습니다.",
    "Dom Document is enabled.": "Dom 문서가 활성화되었습니다.",
    "File Info is enabled.": "파일 정보가 활성화되었습니다.",
    "Custom HTML Code (at the bottom of the page)": "사용자 정의 HTML 코드(페이지 하단)",
    "Main User": "주요 사용자",
    "Act as": "역할을 하다",
    "Magic Login URL": "매직 로그인 URL",
    "Expires at": "만료 시간:",
    "Users will be automatically onboarded to trial plan, if no trial plan is available then to free plan, otherwise they will be asked to subscribe after every login and they will not be able to access the dashboard area.": "사용자는 자동으로 평가판 계획에 등록됩니다. 평가판 계획이 없으면 무료 계획으로 전환됩니다. 그렇지 않으면 로그인할 때마다 구독하라는 메시지가 표시되며 대시보드 영역에 액세스할 수 없습니다.",
    "Allowed QRs": "허용된 QR",
    "Duplicate": "복제하다",
    "name": "이름",
    "Life Time": "생활 시간",
    "Type 0 to make the plan free of charge": "요금제를 무료로 설정하려면 0을 입력하세요.",
    "Type -1 for unlimited": "무제한의 경우 -1을 입력하세요.",
    "Number of custom domains": "맞춤 도메인 수",
    "Upload File Size Limit (MB)": "업로드 파일 크기 제한(MB)",
    "Number of users": "사용자 수",
    "Number of Menu Items (Restaurant Menu)": "메뉴 항목 수(레스토랑 메뉴)",
    "Number of Products (Product Catalgoue)": "제품 수(제품 카탈로그)",
    "Number of AI Generations": "AI 세대 수",
    "Show Ads. Default (Disabled)": "광고를 표시합니다. 기본값(비활성화)",
    "Show ads before redirecting to the QR code.": "QR 코드로 리디렉션되기 전에 광고를 표시하세요.",
    "Shape: ": "모양:",
    "Sticker: ": "상표:",
    "Plan Checkpoints": "계획 체크포인트",
    "Displayed in the pricing plans table in the home page.": "홈 페이지의 가격 플랜 표에 표시됩니다.",
    "Available": "사용 가능",
    "Add new item here": "여기에 새 항목 추가",
    "QR code deleted successfully.": "QR 코드가 삭제되었습니다.",
    "Teddy": "테디",
    "Boot": "신병",
    "Shield": "방패",
    "Shawarma": "샤와르마",
    "Ads Timeout. Default (15)": "광고 시간 초과. 기본 (15)",
    "Timeout before showing the final QR code in seconds.": "최종 QR 코드를 표시하기 전 시간 초과(초).",
    "Ads Code. (HTML)": "광고 코드. (HTML)",
    "Add the ads code in HTML below.": "아래 HTML에 광고 코드를 추가하세요.",
    "subscription": "신청",
    "Edit Subscription": "구독 수정",
    "Subscription status": "구독 상태",
    "pending_payment": "보류 중_결제",
    "active": "활동적인",
    "expired": "만료됨",
    "canceled": "취소 된",
    "Search...": "찾다...",
    "Main Language": "주요 언어",
    "Set Main Language": "기본 언어 설정",
    "Disable": "장애를 입히다",
    "Select Language": "언어 선택",
    "Download Log File": "로그 파일 다운로드",
    "Clear Logs": "로그 지우기",
    "Fetching logs ...": "로그를 가져오는 중...",
    "Last 500 lines of the log file": "로그 파일의 마지막 500줄",
    "Current size of the log file is": "로그 파일의 현재 크기는 다음과 같습니다.",
    "translation": "번역",
    "Edit Translation": "번역 편집",
    "Used in the language picker component. Can be in any language.": "언어 선택기 구성 요소에 사용됩니다. 어떤 언어로도 가능합니다.",
    "Display Name": "이름 표시하기",
    "Right to Left": "오른쪽에서 왼쪽으로",
    "Left to Right": "왼쪽에서 오른쪽으로",
    "Direction": "방향",
    "Flag Image": "플래그 이미지",
    "Save the translation record before uploading a translation file": "번역 파일을 업로드하기 전에 번역 기록을 저장하세요.",
    "Translation file": "번역 파일",
    "Hint": "힌트",
    "Are you sure you want to delete file?": "파일을 삭제하시겠습니까?",
    "SMS Portals": "SMS 포털",
    "Sms": "SMS",
    "RBSoft SMS Payment Gateway": "RBSoft SMS 결제 게이트웨이",
    "ON": "에",
    "OFF": "끄다",
    "API Key": "API 키",
    "Server": "섬기는 사람",
    "Trial Expired": "평가판이 만료되었습니다.",
    "Subscription Expiring Soon": "구독이 곧 만료됩니다",
    "Subscription Expired": "구독이 만료되었습니다",
    "Dynamic QR Codes Limit Reached": "동적 QR 코드 한도에 도달했습니다.",
    "Scan Limit Reached": "스캔 제한에 도달했습니다.",
    "Bulk Operation Completed": "대량작업 완료",
    "Lead Form Response": "리드 양식 응답",
    "Sent to users when their subscription is about to expire.": "구독이 곧 만료될 때 사용자에게 전송됩니다.",
    "These variables are available to be used in Email body and SMS body": "이 변수는 이메일 본문과 SMS 본문에 사용할 수 있습니다.",
    "Remaining Days. Default (3 days)": "남은 일수. 기본(3일)",
    "Send before expiration by x days, you can configure number of days with this field.": "x일까지 만료되기 전에 전송합니다. 이 필드를 사용하여 일수를 구성할 수 있습니다.",
    "Email Subject": "메일 제목",
    "Email Body": "이메일 본문",
    "SMS Body": "SMS 본문",
    "Only relevant if you set up your SMS portal API keys from": "다음에서 SMS 포털 API 키를 설정한 경우에만 관련됩니다.",
    "The mobile number field also should be enable from the settings page (General Settings Tab).": "휴대폰 번호 필드도 설정 페이지(일반 설정 탭)에서 활성화해야 합니다.",
    "System Cache": "시스템 캐시",
    "Views Cache": "캐시 보기",
    "Used to improve the performance of the front-end views.": "프런트 엔드 보기의 성능을 향상시키는 데 사용됩니다.",
    "Clear": "분명한",
    "Rebuild": "재구축",
    "Config Cache": "구성 캐시",
    "Combines all configurations in one file.": "모든 구성을 하나의 파일로 결합합니다.",
    "Loading plugins ...": "플러그인 로드 중...",
    "Essential marketing tools, allowing you to create coupons and referral program. Compatible with Quick Code v2.33 and above.": "쿠폰 및 추천 프로그램을 만들 수 있는 필수 마케팅 도구입니다. Quick Code v2.33 이상과 호환됩니다.",
    "Dynamic Biolink Blocks": "동적 바이오링크 블록",
    "Dynamic Biolink Block": "동적 바이오링크 블록",
    "Delete all": "모두 삭제",
    "Copy all": "모두 복사",
    "Stripe": "줄무늬",
    "PayU International": "페이유 인터내셔널",
    "Paddle (Classic)": "패들(클래식)",
    "Paddle (Billing)": "패들(청구)",
    "Razorpay": "레이저페이",
    "Mercado Pago": "메르카도 파고",
    "PayTR": "페이TR",
    "PayFast": "페이패스트",
    "Xendit": "젠디트",
    "Mollie": "몰리",
    "PayStack": "페이스택",
    "Alipay China": "알리페이 중국",
    "YooKassa": "유카사",
    "PayKickstart": "지불킥스타트",
    "Orange (Mobile Money)": "오렌지(모바일머니)",
    "PayU Latam": "PayU 라탐",
    "2Checkout": "2결제",
    "Dintero": "딘테로",
    "FIB": "악의 없는 거짓말",
    "Post Finance": "포스트파이낸스",
    "Flutter Wave": "플러터 웨이브",
    "Offline Payments": "오프라인 결제",
    "Stripe Payment Processor": "스트라이프 결제 프로세서",
    "Webhook is registered automatically after save.": "Webhook은 저장 후 자동으로 등록됩니다.",
    "Publisher Key": "게시자 키",
    "Secret Key": "비밀키",
    "Automatic Tax. Default (Disabled)": "자동 세금. 기본값(비활성화)",
    "Credit Card": "신용 카드",
    "Display name": "이름 표시하기",
    "This is what your clients will see in the checkout page.": "이것이 고객이 결제 페이지에서 보게 되는 내용입니다.",
    "Pay Now": "지금 지불하세요",
    "Pay Button Text": "결제 버튼 텍스트",
    "Controls the order or payment tabs in the checkout page.": "결제 페이지의 주문 또는 결제 탭을 제어합니다.",
    "PayPal Payment Processor": "PayPal 결제 처리자",
    "Sandbox": "모래 상자",
    "Live": "살다",
    "Mode": "방법",
    "Client ID": "클라이언트 ID",
    "Client Secret": "클라이언트 비밀번호",
    "PayU - International": "PayU - 국제",
    "Production": "생산",
    "POS ID": "POS ID",
    "Second key (MD5)": "두 번째 키(MD5)",
    "4568***": "4568***",
    "OAuth Client ID": "OAuth 클라이언트 ID",
    "OAuth Client Secret": "OAuth 클라이언트 비밀번호",
    "Go to Paddle Dashboard > Developer Tools > Events > Subscriptions, and then enable Subscription Payment Success. Use the following URL": "Paddle 대시보드 > 개발자 도구 > 이벤트 > 구독으로 이동한 다음 구독 결제 성공을 활성화하세요. 다음 URL을 사용하세요",
    "Vendor ID": "공급업체 ID",
    "Auth Code": "인증 코드",
    "Public Key": "공개 키",
    "Plan IDS": "IDS 계획",
    "It is not possible to sync plans automatically with Paddle because they do not offer an API endpoints for that. Please select Paddle ID for each plan below. Make sure to synchronize the prices manually as well.": "Paddle은 API 엔드포인트를 제공하지 않기 때문에 계획을 자동으로 동기화할 수 없습니다. 아래 각 플랜에 대한 패들 ID를 선택하세요. 가격도 수동으로 동기화하세요.",
    "Get your credentials from Developer Tools > Authentication": "개발자 도구 > 인증에서 자격 증명을 받으세요.",
    "Seller ID": "판매자 ID",
    "Client Side Token": "클라이언트 측 토큰",
    "Razorpay Payment Processor": "Razorpay 결제 처리자",
    "Add the following webhook in your payment processor dashboard": "결제 처리자 대시보드에 다음 웹훅을 추가하세요.",
    "Recurring": "반복",
    "Integration Type. Default(Recurring)": "통합 유형. 기본값(반복)",
    "Key ID": "키 ID",
    "gAR***": "가***",
    "Key Secret": "주요 비밀",
    "Webhook Secret": "웹훅 비밀",
    "Mercado Pago Payment Processor": "Mercado Pago 결제 처리자",
    "Access Token": "액세스 토큰",
    "Pay TR Payment Processor": "Pay TR 결제 처리자",
    "Test": "시험",
    "Merchant ID": "판매자 ID",
    "Merchant Salt": "상인 소금",
    "Merchant Key": "판매자 키",
    "PayFast Payment Processor": "PayFast 결제 처리자",
    "Passphrase": "암호",
    "Xendit Payment Processor": "Xendit 결제 처리자",
    "Go to Xendit Dashboard > Settings > Callbacks and then from the Invoices section, add the following URL in invoice paid text input": "Xendit Dashboard > 설정 > 콜백으로 이동한 후 송장 섹션에서 송장 유료 텍스트 입력에 다음 URL을 추가하세요.",
    "Mollie Payment Processor": "Mollie 결제 처리자",
    "Partner ID": "파트너 아이디",
    "Profile ID": "프로필 ID",
    "PayStack Payment Processor": "PayStack 결제 프로세서",
    "Go to PayStack Dashboard > Settings > Api Keys & Webhooks and add the following webhook URL": "PayStack 대시보드 > 설정 > Api Keys & Webhooks로 이동하여 다음 Webhook URL을 추가하세요.",
    "AliPay China Payment Processor": "AliPay 중국 결제 처리업체",
    "App ID": "앱 ID",
    "App Secret Cert": "앱 비밀 인증서",
    "App Public Certificate": "앱공인인증서",
    "AliPay Public Cert": "AliPay 공개 인증서",
    "AliPay Root Cert": "AliPay 루트 인증서",
    "App Auth Token": "앱 인증 토큰",
    "YooKassa Payment Processor": "YuKassa 결제 프로세서",
    "PayKickstart Payment Processor": "PayKickstart 결제 처리자",
    "In PayKickstart dashboard, go to Product Settings > Integration (section 3) > Enable IPN and add the following URL for all events. This should be done for every product.": "PayKickstart 대시보드에서 제품 설정 > 통합(섹션 3) > IPN 활성화로 이동하여 모든 이벤트에 대해 다음 URL을 추가하세요. 이 작업은 모든 제품에 대해 수행되어야 합니다.",
    "Secret key can be found in your campaign settings.": "비밀 키는 캠페인 설정에서 찾을 수 있습니다.",
    "New Registration Email Template": "신규 등록 이메일 템플릿",
    "Automatically sent after successful payment via PayKickstart checkout page. Available variables: FULL_NAME, EMAIL, PASSWORD, PLAN_NAME": "PayKickstart 체크아웃 페이지를 통해 결제가 성공적으로 완료되면 자동으로 전송됩니다. 사용 가능한 변수: FULL_NAME, EMAIL, PASSWORD, PLAN_NAME",
    "Upsale Email Template": "상향 판매 이메일 템플릿",
    "Automatically sent after successful upsale. The account will be upgraded. Available variables: FULL_NAME, EMAIL, PLAN_NAME": "성공적인 업세일 후 자동으로 전송됩니다. 계정이 업그레이드됩니다. 사용 가능한 변수: FULL_NAME, EMAIL, PLAN_NAME",
    "Checkout Page URLs": "결제 페이지 URL",
    "Add checkout page URL for each subscription plan below.": "아래에 각 구독 요금제의 결제 페이지 URL을 추가하세요.",
    "Orange Payment Processor": "오렌지 결제 처리자",
    "Orange Burkina Faso Payment Processor": "오렌지 부르키나파소 결제 처리자",
    "Merchant": "상인",
    "Login ID": "로그인 ID",
    "PayU - Latam": "PayU - 라틴 아메리카",
    "Account ID": "계정 ID",
    "Mode. Default (Test)": "방법. 기본값(테스트)",
    "Please select 2Checkout Product for each plan below. Make sure to synchronize the prices manually in your 2Checkout dashboard as well.": "아래 각 플랜에 대해 2Checkout 제품을 선택하세요. 2Checkout 대시보드에서도 가격을 수동으로 동기화하세요.",
    "Add ID for plan": "계획 ID 추가",
    "defualt": "기본값",
    "E.g. 25": "예: 25",
    "VAT Percentage": "VAT 비율",
    "e.g. SUBSCRIPTION-": "예를 들어 신청-",
    "Reference Prefix": "참조 접두어",
    "First Iraqi Bank (FIB)": "이라크 제일은행(FIB)",
    "Staging": "각색",
    "Mode. Default (Staging)": "방법. 기본값(스테이징)",
    "Space ID": "공간ID",
    "User ID": "사용자 ID",
    "Secret": "비밀",
    "Tax Percentage": "세율",
    "Encryption Key": "암호화 키",
    "Offline Payments Processor": "오프라인 결제 처리자",
    "Offline payment gateway helps you recieve payments from your customers without any third party integrations. Customers will be asked to upload a proof of payment attachment, which is typically a transfer note or a deposit receipt.": "오프라인 결제 게이트웨이를 사용하면 제3자 통합 없이 고객으로부터 결제를 받을 수 있습니다. 고객은 일반적으로 이체 메모 또는 입금 영수증과 같은 결제 증빙 첨부 파일을 업로드하라는 요청을 받게 됩니다.",
    "Instructions": "지침",
    "You can review offline transactions from ": "다음에서 오프라인 거래를 검토할 수 있습니다.",
    "transactions": "업무",
    "page.": "페이지.",
    "Instructions for your customers": "고객을 위한 지침",
    "Trial Expired Notification": "평가판 만료 알림",
    "Sent to users when their trial is expired.": "평가판이 만료되면 사용자에게 전송됩니다.",
    "Subscription Expired Notification": "구독 만료 알림",
    "Sent to users when their subscription is expired.": "구독이 만료되면 사용자에게 전송됩니다.",
    "Dynamic QR Code Limit Reached Notification": "동적 QR 코드 한도 도달 알림",
    "Sent to users when they reach the dynamic QR codes defined by their plan.": "사용자가 계획에 정의된 동적 QR 코드에 도달하면 사용자에게 전송됩니다.",
    "Scan Limit Reached Notification": "스캔 제한 도달 알림",
    "Sent to users when they reach the scan limit defined by their plan.": "사용자가 계획에 정의된 검사 제한에 도달하면 사용자에게 전송됩니다.",
    "Invite User Notification": "사용자 알림 초대",
    "Sent to users when they are invited by an account owner.": "계정 소유자가 사용자를 초대하면 사용자에게 전송됩니다.",
    "Url to the login page.": "로그인 페이지의 URL입니다.",
    "Name of the user who sent the invite": "초대를 보낸 사용자의 이름",
    "Application name": "애플리케이션 이름",
    "Email address of invited user": "초대된 사용자의 이메일 주소",
    "Generated password of the invited user": "초대된 사용자의 생성된 비밀번호",
    "Name of the folder the user is invited to participate in": "사용자가 참여하도록 초대된 폴더의 이름",
    "Sent to users when bulk operation is completed.": "대량 작업이 완료되면 사용자에게 전송됩니다.",
    "Name of the completed operation": "완료된 작업의 이름",
    "Direct link to the operation page": "작업 페이지로 직접 연결",
    "Lead Form Response Received": "리드 양식 응답을 받았습니다.",
    "Sent to recepient when a new response is received.": "새로운 응답이 수신되면 수신자에게 전송됩니다.",
    "Submitted user response.": "사용자 응답을 제출했습니다.",
    "DNS record not found": "DNS 레코드를 찾을 수 없습니다",
    "Add the following CNAME Record in your domain registrar control panel.": "도메인 등록 기관 제어판에 다음 CNAME 레코드를 추가하세요.",
    "Application is not accessible": "Aplikace zatÌm nespolupracuje s vaöÌ domÈnou",
    "Add the following virtual host in your server configuration. If you are using cPanel, you can do that by creating a new addon domain.": "서버 구성에 다음 가상 호스트를 추가하십시오. cPanel을 사용하는 경우 새 애드온 도메인을 생성하여 이를 수행할 수 있습니다.",
    "Controls the order of domains when customers has to choose one.": "고객이 도메인을 선택해야 하는 경우 도메인 순서를 제어합니다.",
    "Value": "값",
    "Current Value": "현재 가치",
    "No CNAME Record found.": "CNAME 레코드를 찾을 수 없습니다.",
    "Edit Domain": "도메인 편집",
    "Is Default": "기본값",
    "Availability": "유효성",
    "Set as default": "기본값으로 설정",
    "Change status": "상태 변경",
    "Change availability": "가용성 변경",
    "Public domains are available for all application users. User submitted domains (other than admins) cannot made public.": "공개 도메인은 모든 애플리케이션 사용자가 사용할 수 있습니다. 사용자가 제출한 도메인(관리자 제외)은 공개할 수 없습니다.",
    "Home Page QR Code": "홈페이지 QR 코드",
    "Domain is connected.": "도메인이 연결되었습니다.",
    "CNAME Record is configured properly and application is accessible.": "CNAME 레코드가 올바르게 구성되었으며 애플리케이션에 액세스할 수 있습니다.",
    "Are you sure you want to set this domain as default domain for all new QR codes?": "이 도메인을 모든 새 QR 코드의 기본 도메인으로 설정하시겠습니까?",
    "Select new status": "새 상태 선택",
    "Select availability": "이용 가능 여부 선택",
    "Public (all users)": "공개(모든 사용자)",
    "Private (domain owner)": "비공개(도메인 소유자)",
    "Protocol": "규약",
    "Login attempts before account lock. Default (5)": "계정이 잠기기 전에 로그인을 시도합니다. 기본값(5)",
    "Minutes to reset login attempts. Default (15)": "로그인 시도를 재설정하는 데 몇 분 걸립니다. 기본 (15)",
    "This feature is available to extended license only.": "이 기능은 확장 라이센스에만 사용할 수 있습니다.",
    "RB Soft SMS Payment Gateway": "RB Soft SMS platebnÌ br·na",
    "Use the following callback URL": "다음 콜백 URL을 사용하세요.",
    "Auth Settings": "인증 설정",
    "There is no installed plugins.": "설치된 플러그인이 없습니다.",
    "Payment Proof": "지불 증명",
    "Approve": "승인하다",
    "Reject": "거부하다",
    "Delete Pending Subscriptions": "보류 중인 구독 삭제",
    "Invited users limit reached. Upgrade your plan to invite more users.": "초대된 사용자 한도에 도달했습니다. 더 많은 사용자를 초대하려면 계획을 업그레이드하세요.",
    "There is no running instances of this operation": "이 작업의 실행 중인 인스턴스가 없습니다.",
    "Instance": "사례",
    "You are currently acting as": "당신은 현재 다음과 같은 역할을 하고 있습니다.",
    "click here to return to your account.": "계정으로 돌아가려면 여기를 클릭하세요.",
    "File Size": "파일 크기",
    "Select Size": "사이즈를 선택하다",
    "Upgrade Required": "업그레이드 필요",
    "This feature is not available on your current plan.": "현재 요금제에서는 이 기능을 사용할 수 없습니다.",
    "Private": "사적인",
    "Billing": "청구",
    "lead-form": "리드 형식",
    "Checkout:": "점검:",
    "undefined": "한정되지 않은",
    "Coupon Code": "쿠폰 코드",
    "Continue (No Payment is Required)": "계속(결제가 필요하지 않음)",
    "Billing Details": "결제 세부 정보",
    "Continue to Payment": "지불 계속하기",
    "Billing Collection": "청구 수집",
    "Private Billing Form": "개인 청구 양식",
    "Specify fields when customer is private (not company).": "고객이 개인(회사 아님)인 경우 필드를 지정하세요.",
    "Company Billing Form": "회사 청구 양식",
    "Specify fields when customer is company": "고객이 회사인 경우 필드 지정",
    "Add Field": "필드 추가",
    "Field Name": "분야 명",
    "Textarea": "텍스트 영역",
    "Required?": "필수의?",
    "We cannot handle your payment at the moment.": "지금은 귀하의 결제를 처리할 수 없습니다.",
    "Submitted successfully.": "성공적으로 제출되었습니다.",
    "Save Billing Details": "청구 세부정보 저장",
    "The field is required": "해당 필드는 필수입니다.",
    "Change": "변화",
    "Payment error, please contact support.": "결제 오류입니다. 지원팀에 문의하세요.",
    "View Billing Details": "청구 세부정보 보기",
    "Click here if you are not redirected automatically.": "자동으로 리디렉션되지 않으면 여기를 클릭하세요.",
    "No result could be found.": "결과를 찾을 수 없습니다.",
    "Private Customer Billing Details": "개인 고객 청구 세부정보",
    "Company Billing Details": "회사 청구 세부정보",
    "Private Customer Details": "개인 고객 세부정보",
    "Company Details": "기업 세부 정보",
    "Billing Collection. Default (Disabled)": "청구 컬렉션. 기본값(비활성화)",
    "By default billing collection is disabled.": "기본적으로 청구 수집은 비활성화되어 있습니다.",
    "Payment canceled": "결제가 취소되었습니다.",
    "You have not been charged": "요금이 청구되지 않았습니다.",
    "Proof Of Payment": "지불 증명서",
    "We have received your payment proof, please wait for our confirmation email.": "귀하의 지불 증명을 받았습니다. 확인 이메일을 기다려 주십시오.",
    "Go to Dashboard": "대시 보드로 이동",
    "Uploaded successfully! Click on the button below, and wait for our confirmation email.": "성공적으로 업로드되었습니다! 아래 버튼을 클릭하고 확인 이메일을 기다리세요.",
    "Subscribe Now": "지금 구독하세요",
    "Resume Details": "이력서 세부정보",
    "Create with AI": "AI로 창조하다",
    "Generate Now": "지금 생성",
    "Prompt": "즉각적인",
    "QR Strength": "QR 강도",
    "Steps": "단계",
    "AI Model": "AI 모델",
    "Generating AI Image, please wait": "AI 이미지를 생성하는 중입니다. 잠시 기다려 주세요.",
    "Redirecting you to the dashboard": "대시보드로 리디렉션 중",
    "success": "성공",
    "Enable": "할 수 있게 하다",
    "Default?": "기본?",
    "public": "공공의",
    "published": "출판됨",
    "Owner": "소유자",
    "Lead Form in vCard+": "vCard+의 리드 양식",
    "Hide Subscription Details Section (Account Page)": "구독 세부 정보 섹션 숨기기(계정 페이지)",
    "Hide Custom Code Input": "사용자 정의 코드 입력 숨기기",
    "Enter your email below to activate your new QR Code.": "새로운 QR 코드를 활성화하려면 아래에 이메일을 입력하세요.",
    "Send Verification Code": "인증코드 보내기",
    "Hello Again!": "안녕하세요!",
    "Welcome back, you have been missed!": "다시 오신 것을 환영합니다. 당신이 그리웠어요!",
    "Enter your password": "비밀번호를 입력하세요",
    "QR Code Activation": "QR 코드 활성화",
    "Create a New Account": "새로운 계정 만들기",
    "Fill out the form below to get started": "시작하려면 아래 양식을 작성하세요",
    "Select": "선택하다",
    "Sort": "종류",
    "Filters": "필터",
    "Pre Printed QR Codes": "미리 인쇄된 QR 코드",
    "Create Bulk Operation": "대량 작업 생성",
    "No scans yet": "아직 스캔이 없습니다",
    "Enter keyword.": "키워드를 입력하세요.",
    "Keyword": "예어",
    "Search by name or slug.": "이름이나 슬러그로 검색하세요.",
    "Number of Scans": "스캔 횟수",
    "Filter By Type?": "유형별로 필터링하시겠습니까?",
    "Apply Filters": "필터 적용",
    "Enter from": "에서 입력",
    "Enter to": "에 들어가다",
    "UPI": "유피에스",
    "QR Code Type": "QR 코드 유형",
    "Select one or more type.": "하나 이상의 유형을 선택하세요.",
    "Filter": "필터",
    "Filter By Type": "유형별 필터링",
    "Reset Your Password": "비밀번호 재설정",
    "We will send you the reset instructions to your email.": "귀하의 이메일로 재설정 지침을 보내드리겠습니다.",
    "Page Size": "페이지 크기",
    "Specify how many QR codes are visible in each page.": "각 페이지에 표시되는 QR 코드의 수를 지정하세요.",
    "Show Preview?": "미리 보기를 표시하시겠습니까?",
    "QR Code preview can only be shown when the number of visible QR codes is no more than 25 on desktop and 5 on mobile.": "QR 코드 미리보기는 데스크톱에서는 표시되는 QR 코드의 개수가 25개 이하, 모바일에서는 5개 이하일 때만 표시됩니다.",
    "Name (A-Z)": "이름 (A-Z)",
    "Name (Z-A)": "이름 (Z-A)",
    "Type (A-Z)": "유형(A-Z)",
    "Type (Z-A)": "유형(Z-A)",
    "Most Scans": "대부분의 스캔",
    "Fewest Scans": "가장 적은 스캔",
    "Most Recent": "가장 최근",
    "Oldest": "가장 오래된",
    "Select All": "모두 선택",
    "No QR Codes selected.": "QR 코드가 선택되지 않았습니다.",
    "Frontend Custom URL": "프런트엔드 사용자 정의 URL",
    "Use Login Screen As Your Home Page": "로그인 화면을 홈페이지로 사용하세요",
    "This will disable the default front page completly, and it will redirect to the login page instead.": "이렇게 하면 기본 홈페이지가 완전히 비활성화되고, 대신 로그인 페이지로 리디렉션됩니다.",
    "Users Can Delete QR Codes?": "사용자가 QR 코드를 삭제할 수 있는가?",
    "By default application users can delete their own QR codes, you can disable this behavior from here.": "기본적으로 애플리케이션 사용자는 자신의 QR 코드를 삭제할 수 있습니다. 여기에서 이 동작을 비활성화할 수 있습니다.",
    "Reset Scans Every Month (Default Disabled)": "매월 스캔 재설정(기본적으로 비활성화됨)",
    "By default scans are life time, if number of scans is reached the customer should upgrade to a higher plan. Enabling this option will reset the scans of all users on first day of each month": "기본적으로 스캔은 평생이며, 스캔 횟수에 도달하면 고객은 더 높은 플랜으로 업그레이드해야 합니다. 이 옵션을 활성화하면 매월 첫째 날에 모든 사용자의 스캔이 재설정됩니다.",
    "Log File Max Size (MB). Default (100 MB)": "로그 파일 최대 크기(MB). 기본값(100MB)",
    "Search Box in QR Code Selection Page. Default (Enabled)": "QR 코드 선택 페이지의 검색 상자. 기본값(활성화됨)",
    "Open Browser.": "브라우저를 엽니다.",
    "Open Google Maps App.": "Google 지도 앱을 엽니다.",
    "Google Review Collection Action": "Google 리뷰 수집 작업",
    "Either open google maps on the business page. Or open browser window with the review form already opened.": "비즈니스 페이지에서 Google 지도를 엽니다. 또는 리뷰 양식이 이미 열려 있는 브라우저 창을 엽니다.",
    "QR Code Options": "QR 코드 옵션",
    "Date Format. Default (yyyy-mm-dd)": "날짜 형식. 기본값(yyyy-mm-dd)",
    "This is used to format the date in Event QR Code only.": "이벤트 QR 코드의 날짜를 형식화하는 데에만 사용됩니다.",
    "Low (7%)": "낮음(7%)",
    "Medium (15%)": "중간 (15%)",
    "High (30%)": "높음(30%)",
    "Error Correction Level": "오류 수정 수준",
    "Add keywords here": "여기에 키워드를 추가하세요",
    "Prevented Slugs": "예방된 민달팽이",
    "Comma separated keywords to prevent in the QR code slugs.": "QR 코드 슬러그에 포함되지 않도록 쉼표로 구분된 키워드입니다.",
    "Dashboard Sidebar Background Color": "대시보드 사이드바 배경색",
    "Dashboard Sidebar Text Color": "대시보드 사이드바 텍스트 색상",
    "Dashboard Sidebar Hover Background Color": "대시보드 사이드바 호버 배경색",
    "Dashboard Sidebar Hover Text Color": "대시보드 사이드바 호버 텍스트 색상",
    "Dynamic Ribbon Color": "동적 리본 색상",
    "Used in the QR code list page.": "QR 코드 목록 페이지에서 사용됩니다.",
    "Checkout Page Color 1": "결제 페이지 색상 1",
    "Checkout Page Color 2": "체크아웃 페이지 색상 2",
    "Account Page Styles": "계정 페이지 스타일",
    "Account Page Image": "계정 페이지 이미지",
    "Data": "데이터",
    "Design": "설계",
    "Bulk QR Code Creation": "대량 QR 코드 생성",
    "All Users": "모든 사용자",
    "Roles": "역할",
    "Template Categories": "템플릿 카테고리",
    "Create Operation": "작업 생성",
    "Click here to start from scratch": "처음부터 시작하려면 여기를 클릭하세요",
    "Email (Static)": "이메일(정적)",
    "Business Review": "사업 리뷰",
    "Email (Dynamic)": "이메일(동적)",
    "SMS (Static)": "SMS(정적)",
    "SMS (Dynamic)": "SMS(동적)",
    "UPI (Static)": "UPI(정적)",
    "UPI (Dynamic)": "UPI(동적)",
    "template category": "템플릿 카테고리",
    "template categorie": "템플릿 카테고리",
    "Edit Template Categorie": "템플릿 카테고리 편집",
    "Record Details": "기록 세부 정보",
    "Enter sort order": "정렬 순서를 입력하세요",
    "Scan": "주사",
    "QR Codes selected.": "QR 코드가 선택되었습니다.",
    "selected.": "선택된.",
    "Do with selection: ": "선택으로 수행:",
    "Move To Folder": "폴더로 이동",
    "We cannot connect to the server": "서버에 연결할 수 없습니다",
    "Troubleshoot": "문제 해결",
    "Opening Hours. (Default Disabled)": "영업 시간. (기본 비활성화)",
    "Saving QR code details. Please wait ...": "QR 코드 세부 정보를 저장하는 중입니다. 잠시만 기다려 주세요...",
    "Banner Video": "배너 비디오",
    "Add To Home Screen Button": "홈 화면에 추가 버튼",
    "Only works on Android, because iPhone has its own add to home screen button.": "iPhone에는 홈 화면에 추가 버튼이 있으므로 Android에서만 작동합니다.",
    "Information Popup": "정보 팝업",
    "Show popup with plain text that can include any information.": "일반 텍스트로 팝업을 표시하며 모든 정보를 포함할 수 있습니다.",
    "Enable Information Popup?": "정보 팝업을 활성화하시겠습니까?",
    "Automatic Form Popup": "자동 폼 팝업",
    "website-builder": "웹사이트 빌더",
    "Share Button": "공유 버튼",
    "Share Button Text": "공유 버튼 텍스트",
    "Updated successfully.": "성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Create UPI payment QR code.": "UPI 결제 QR 코드를 생성하세요.",
    "Payee Name": "수취인 이름",
    "UPI ID": "유피아이디",
    "Amount. (Optional)": "금액. (선택 사항)",
    "Authentication": "입증",
    "If you would like to use another content management system for the frontend, please enter the URL here.": "프런트엔드에 다른 콘텐츠 관리 시스템을 사용하려면 여기에 URL을 입력하세요.",
    "Translations saved successfully": "번역이 성공적으로 저장되었습니다.",
    "life-time": "일생",
    "Plan Configuration": "계획 구성",
    "Number of Bulk Created QR Codes": "대량 생성된 QR 코드 수",
    "Ads Settings": "광고 설정",
    "Hide unavailable types.": "사용할 수 없는 유형을 숨깁니다.",
    "Show upgrade message": "업그레이드 메시지 표시",
    "Unavailable types behaviour. (Default is showing upgrade message)": "사용할 수 없는 유형 동작. (기본값은 업그레이드 메시지 표시)",
    "Other Features": "기타 기능",
    "Type Limits": "유형 제한",
    "Specify each dynamic type limit below. If no value is entered, the (Number of dynamic QR codes) from the form field above will be used. Enter -1 for unlimited allowance.": "아래에 각 동적 유형 한도를 지정하세요. 값을 입력하지 않으면 위의 양식 필드에서 (동적 QR 코드 수)가 사용됩니다. 무제한 허용을 위해 -1을 입력하세요.",
    "Enter limit here.": "여기에 한도를 입력하세요.",
    "Use the following direct checkout link": "다음 직접 결제 링크를 사용하세요",
    "QRs": "QR 코드",
    "Use Template": "템플릿 사용",
    "No Banner": "배너 없음",
    "Video": "동영상",
    "Banner Type. Default (No Banner)": "배너 유형. 기본(배너 없음)",
    "Profile Image. Default (Disabled)": "프로필 이미지. 기본값(비활성화됨)",
    "Stack Layout": "스택 레이아웃",
    "Add Block": "블록 추가",
    "vCard": "v카드",
    "Table": "테이블",
    "FAQ": "자주 묻는 질문",
    "Sort Blocks": "블록 정렬",
    "Timer": "시간제 노동자",
    "Map Marker": "지도 마커",
    "Calendar": "달력",
    "No Background": "배경 없음",
    "Background Type. (Default Solid Color)": "배경 유형. (기본 단색)",
    "Border Radius": "경계 반경",
    "Margin Top": "마진 상단",
    "Margin Bottom": "여백 하단",
    "Icon Size": "아이콘 크기",
    "No Border": "국경 없음",
    "Solid": "단단한",
    "Dashed": "점선",
    "Border Type": "테두리 유형",
    "Font Size": "글꼴 크기",
    "Font Style": "글꼴 스타일",
    "Bold": "용감한",
    "Lighter": "거룻배",
    "Under Line": "언더라인",
    "Line Through": "라인을 통해",
    "Text Decoration": "텍스트 장식",
    "Enter title": "제목을 입력하세요",
    "Content Style": "콘텐츠 스타일",
    "Title Style": "제목 스타일",
    "Border Color": "테두리 색상",
    "Title Color": "제목 색상",
    "Emergency Contact": "비상연락처",
    "Will be used to receive direct whatsapp messages.": "직접 WhatsApp 메시지를 받는 데 사용됩니다.",
    "CSV File": "CSV 파일",
    "Generate Bulk Operation": "대량 작업 생성",
    "Select Type": "유형을 선택하세요",
    "Enter number of QR Codes": "QR 코드의 개수를 입력하세요",
    "Enter Folder Name": "폴더 이름을 입력하세요",
    "Folder Name": "폴더 이름",
    "Generated QR Codes will be placed in this folder. It will either create a new folder with this name or it will use existing folder if the name is already used.": "생성된 QR 코드는 이 폴더에 배치됩니다. 이 이름으로 새 폴더를 만들거나 이름이 이미 사용 중이면 기존 폴더를 사용합니다.",
    "Generate": "생성하다",
    "This will create bulk operation instance which runs in the background, when the bulk operation completes you will receive a notification email.": "이렇게 하면 백그라운드에서 실행되는 대량 작업 인스턴스가 생성되고, 대량 작업이 완료되면 알림 이메일을 받게 됩니다.",
    "Generating bulk operation, please wait...": "대량 작업을 생성 중입니다. 잠시만 기다려 주세요...",
    "Re-Run": "다시 실행",
    "Delete Bulk Operation": "대량 작업 삭제",
    "Delete All QR Codes": "모든 QR 코드 삭제",
    "OTP sent successfully.": "OTP가 성공적으로 전송되었습니다.",
    "Enter 5 digits verification code.": "5자리 인증코드를 입력하세요.",
    "Verify Email": "이메일 확인",
    "OTP is accepted.": "OTP가 허용됩니다.",
    "Enter new password": "새로운 비밀번호를 입력하세요",
    "Complete Registration": "등록 완료",
    "QR Code activated successfully": "QR 코드가 성공적으로 활성화되었습니다",
    "List": "목록",
    "Width (%)": "너비 (%)",
    "View Full Size": "전체 크기 보기",
    "Enter recepient emails": "수신자 이메일을 입력하세요",
    "Comma seperated email addresses e.g. email1@provider.com, email2@provider.com": "쉼표로 구분된 이메일 주소 예: email1@provider.com, email2@provider.com",
    "Redirect the user to the following URL after successful form submit. Leave empty to keep the user on the same page.": "성공적인 양식 제출 후 사용자를 다음 URL로 리디렉션합니다. 사용자가 같은 페이지에 있도록 하려면 비워두세요.",
    "After Submit URL": "URL 제출 후",
    "Ticket": "표",
    "Piggy Bank": "돼지 저금통",
    "Realtor Sign": "부동산 중개인 사인",
    "This is lead form": "이것은 리드 폼입니다",
    "Select Lead Form": "리드 양식 선택",
    "No lead forms could be found.": "리드 양식을 찾을 수 없습니다.",
    "Create your first lead form": "첫 번째 리드 양식을 만드세요",
    "Refresh": "새로 고치다",
    "Edit form": "양식 편집",
    "Create lead form": "리드 양식 만들기",
    "Edit lead form": "리드 양식 편집",
    "create new": "새로 만들기",
    "This will be the default behaviour if no action is specified during QR code creation.": "QR 코드 생성 중에 아무런 작업도 지정하지 않으면 이것이 기본 동작이 됩니다.",
    "Store User IP After QR Code Scan?": "QR 코드 스캔 후 사용자 IP를 저장할까요?",
    "Paying Users": "유료 사용자",
    "Specify whether to show or not show paying and non paying users in the sidebar. Default (Enabled)": "사이드바에 유료 및 비유료 사용자를 표시할지 여부를 지정합니다. 기본값(활성화됨)",
    "Use Template Button": "템플릿 버튼 사용",
    "Enable or disable use template button in QR code form page for customers. The button will be enabled always for admin users.": "고객을 위한 QR 코드 양식 페이지에서 템플릿 사용 버튼을 활성화 또는 비활성화합니다. 관리자 사용자는 항상 버튼을 활성화할 수 있습니다.",
    "Generate Simple PNG File. Default (Disabled)": "간단한 PNG 파일 생성. 기본값(비활성화됨)",
    "By default, PNG files are generated on the client side based on the rendered svg document, you can enable this option to generate basic (square) png file on the server to be served via the API.": "기본적으로 PNG 파일은 렌더링된 SVG 문서를 기반으로 클라이언트 측에서 생성됩니다. 이 옵션을 활성화하면 API를 통해 제공될 서버에 기본(사각형) PNG 파일을 생성할 수 있습니다.",
    "Are you sure you want to duplicate ": "복제하시겠습니까?",
    " Plan": " 계획",
    "Plan copied successfully.": "계획이 성공적으로 복사되었습니다.",
    "Reset Role": "역할 재설정",
    "Email verified at: ": "이메일 확인 시간:",
    "Edit User": "사용자 편집",
    "New Subscription": "새로운 구독",
    "Lead form type is not available, upgrade now to start creating lead forms.": "리드 양식 유형을 사용할 수 없습니다. 지금 업그레이드하여 리드 양식 만들기를 시작하세요.",
    "Upgrade Now": "지금 업그레이드하세요",
    "More information": "더 많은 정보",
    "Link Text": "링크 텍스트",
    "Popup Title": "팝업 제목",
    "Add information here.": "여기에 정보를 추가하세요.",
    "Any additional information can be added here, html is accepted.": "추가 정보는 여기에 추가할 수 있으며, html이 허용됩니다.",
    "Popup Content": "팝업 콘텐츠",
    "block?": "차단하다?",
    "Block duplicated successfully": "블록 복제가 성공적으로 완료되었습니다.",
    "How many times the QR code should be copied": "QR코드를 몇번 복사해야 하나요?",
    "Are you sure you want to copy": "복사하시겠습니까?",
    "times": "타임스",
    "Upload screenshot": "스크린샷 업로드",
    "Account Balance": "계정 잔액",
    "Add Balance": "잔액 추가",
    "Pricing Settings": "가격 설정",
    "Dynamic & Static QR Codes": "동적 및 정적 QR 코드",
    "Dynamic QR Code Price": "동적 QR 코드 가격",
    "Static QR Code Price": "정적 QR 코드 가격",
    "Buy Account Credit": "계정 크레딧 구매",
    "Or choose another amount": "또는 다른 금액을 선택하세요",
    "Clearing cache, please wait ...": "캐시를 지우는 중입니다. 잠시만 기다려 주세요.",
    "Cache cleared successfully": "캐시가 성공적으로 지워졌습니다",
    "Authentication Type": "인증 유형",
    "Email or Social Login (Default)": "이메일 또는 소셜 로그인(기본값)",
    "Passwordless SMS OTP (Firebase)": "비밀번호 없는 SMS OTP(Firebase)",
    "To use firebase OTP you will have to create firebase project, and then you will have to enable phone authentication as described in this article click": "Firebase OTP를 사용하려면 Firebase 프로젝트를 생성한 다음 이 문서에 설명된 대로 전화 인증을 활성화해야 합니다.",
    "HERE": "여기",
    "After creating the firebase project, you will have to go to Firebase > Project Settings > General > Scroll down to SDK setup and configuration and select Config. Copy the provided config value and paste it below.": "Firebase 프로젝트를 만든 후 Firebase > 프로젝트 설정 > 일반 > SDK 설정 및 구성으로 스크롤하여 구성을 선택해야 합니다. 제공된 구성 값을 복사하여 아래에 붙여넣습니다.",
    "Click": "딸깍 하는 소리",
    "Please note that enabling SMS otp authentication will disable the register page, and forgot your password page automatically.": "SMS OTP 인증을 활성화하면 등록 페이지가 비활성화되고, 비밀번호를 잊어버린 경우 자동으로 페이지가 비활성화됩니다.",
    "Add your config object here.": "여기에 구성 객체를 추가하세요.",
    "Firebase Config Object": "Firebase 구성 개체",
    "Open": "열려 있는",
    "and select the project you want to generate a private key file for.": "개인 키 파일을 생성하려는 프로젝트를 선택하세요.",
    "Click Generate New Private Key, then confirm by clicking Generate Key. Paste the file content in the text box below.": "새 개인 키 생성을 클릭한 다음 키 생성을 클릭하여 확인합니다. 파일 내용을 아래 텍스트 상자에 붙여넣습니다.",
    "Service Account Key": "서비스 계정 키",
    "Top Banner": "상단 배너",
    "HTML is allowed": "HTML이 허용됩니다",
    "Subtitle": "부제",
    "Enter height": "높이를 입력하세요",
    "Height": "키",
    "Detailed": "상세한",
    "Minimal": "최소",
    "Mode (Default: Detailed)": "모드(기본값: 상세)",
    "Welcome Popup": "환영 팝업",
    "Text Content": "텍스트 콘텐츠",
    "Text Content (HTML accepted)": "텍스트 콘텐츠(HTML 허용)",
    "Show Times": "쇼 타임",
    "Specify how many times the pop up should show": "팝업이 표시되는 횟수를 지정하세요",
    "Dashboard Sidebar": "대시보드 사이드바",
    "Account Widget Style. Default (Minimal)": "계정 위젯 스타일. 기본(최소)",
    "Dashboard Sidebar Label Color": "대시보드 사이드바 레이블 색상",
    "Active Step Background Color (QR Code form page)": "활성 단계 배경색(QR 코드 양식 페이지)",
    "Active Step Text Color (QR Code form page)": "활성 단계 텍스트 색상(QR 코드 양식 페이지)",
    "Image Round Corner. Default (Enabled)": "이미지 둥근 모서리. 기본값(활성화됨)",
    "Image Position. Default (Left)": "이미지 위치. 기본값(왼쪽)",
    "Website Banner Background Color": "웹사이트 배너 배경색",
    "Website Banner Color 1": "웹사이트 배너 색상 1",
    "Website Banner Color 2": "웹사이트 배너 색상 2",
    "Website Banner Color 3": "웹사이트 배너 색상 3",
    "Website Banner Color 4": "웹사이트 배너 색상 4",
    "Enter code": "코드를 입력하세요",
    "Website Banner Background Custom Code": "웹사이트 배너 배경 사용자 정의 코드",
    "Light Logo": "라이트 로고",
    "Dark Logo": "다크 로고",
    "pk_......": "pk_......",
    "sk_......": "sk_......",
    "Inclusive": "포함한",
    "Exclusive": "독점적인",
    "Tax Behavior": "세금 행동",
    "Payment Proof. Default (Enabled)": "결제 증빙. 기본값(활성화됨)",
    "?": "?",
    "UPI Block": "UPI 블록",
    "Justified": "정당화됨",
    "Account Upgrade: Hosted Upgrade Page": "계정 업그레이드: 호스팅 업그레이드 페이지",
    "BioLinks custom-code: after": "BioLinks 사용자 정의 코드: 이후",
    "BioLinks custom-code: before": "BioLinks 사용자 정의 코드: 이전",
    "BioLinks dynamic-1: after": "BioLinks 동적-1: 이후",
    "BioLinks dynamic-1: before": "BioLinks 동적-1: 이전",
    "BioLinks faqs: after": "BioLinks FAQ: 이후",
    "BioLinks faqs: before": "BioLinks FAQ: 이전",
    "BioLinks file: after": "BioLinks 파일: 이후",
    "BioLinks file: before": "BioLinks 파일: 이전",
    "BioLinks image-grid: after": "BioLinks 이미지 그리드: 이후",
    "BioLinks image-grid: before": "BioLinks 이미지 그리드: 이전",
    "BioLinks image: after": "BioLinks 이미지: 이후",
    "BioLinks image: before": "BioLinks 이미지: 이전",
    "BioLinks information-popup: after": "BioLinks 정보 팝업: 이후",
    "BioLinks information-popup: before": "BioLinks 정보 팝업: 이전",
    "BioLinks lead-form: after": "BioLinks 리드 양식: 이후",
    "BioLinks lead-form: before": "BioLinks 리드 양식: 이전",
    "BioLinks link: after": "BioLinks 링크: 이후",
    "BioLinks link: before": "BioLinks 링크: 이전",
    "BioLinks list: after": "BioLinks 목록: 이후",
    "BioLinks list: before": "BioLinks 목록: 이전",
    "BioLinks logo: after": "BioLinks 로고: 이후",
    "BioLinks logo: before": "BioLinks 로고: 이전",
    "BioLinks opening-hours: after": "BioLinks 영업시간: 이후",
    "BioLinks opening-hours: before": "BioLinks 영업시간: 이전",
    "BioLinks paragraph: after": "BioLinks 문단: 이후",
    "BioLinks paragraph: before": "BioLinks 문단: 이전",
    "BioLinks profile: after": "BioLinks 프로필: 이후",
    "BioLinks profile: before": "BioLinks 프로필: 이전",
    "BioLinks share: after": "BioLinks 공유: 이후",
    "BioLinks share: before": "BioLinks 공유: 이전",
    "BioLinks social-links: after": "BioLinks 소셜 링크: 이후",
    "BioLinks social-links: before": "BioLinks 소셜 링크: 이전",
    "BioLinks stack: after": "BioLinks 스택: 이후",
    "BioLinks stack: before": "BioLinks 스택: 이전",
    "BioLinks table: after": "BioLinks 테이블: 이후",
    "BioLinks table: before": "BioLinks 표: 이전",
    "BioLinks title: after": "BioLinks 제목: 이후",
    "BioLinks title: before": "BioLinks 제목: 이전",
    "BioLinks upi: after": "BioLinks upi: 이후",
    "BioLinks upi: before": "BioLinks upi: 이전",
    "BioLinks vcard: after": "BioLinks vcard: 이후",
    "BioLinks vcard: before": "BioLinks vcard: 이전",
    "BioLinks video: after": "BioLinks 비디오: 이후",
    "BioLinks video: before": "BioLinks 비디오: 이전",
    "BioLinks: end": "BioLinks: 끝",
    "BioLinks: start": "BioLinks: 시작",
    "Block 1 Name: after": "블록 1 이름 : after",
    "Block 1 Name: before": "블록 1 이름 : 이전",
    "Book Details Author Name: after": "책 정보 저자 이름: after",
    "Book Details Author Name: before": "책 정보 저자 이름: before",
    "Book Details ISO Code: after": "책 세부 정보 ISO 코드: after",
    "Book Details ISO Code: before": "책 세부 정보 ISO 코드: 이전",
    "Checkout: No Billing Method Available": "체크아웃: 사용 가능한 결제 방법이 없습니다",
    "Custom Domain Page: Before Content": "사용자 정의 도메인 페이지: 콘텐츠 전",
    "Dashboard: before content": "대시보드: 콘텐츠 이전",
    "Dynamic QR Code: Body Tag - after open.": "동적 QR 코드: 바디 태그 - 개봉 후.",
    "Dynamic QR Code: Body Tag - before close.": "동적 QR 코드: 본문 태그 - 닫기 전.",
    "Footer: Above Footer": "푸터: 푸터 위",
    "Footer: Below Footer": "푸터: 푸터 아래",
    "Frontend: head before close": "프런트엔드: 닫기 전 헤드",
    "Home Page: after QR code types section": "홈페이지 : QR코드 유형 섹션 뒤",
    "Home Page: after banner": "홈페이지 : 배너 뒤",
    "Home Page: after blog section": "홈페이지 : 블로그 섹션 뒤",
    "Home Page: after features in numbers": "홈페이지 : 숫자로 된 특징 뒤에",
    "Home Page: after gradient section": "홈페이지 : 그라데이션 섹션 이후",
    "Home Page: after outlined shapes section": "홈페이지: 윤곽이 그려진 모양 섹션 뒤",
    "Home Page: after pricing section": "홈페이지: 가격 섹션 뒤",
    "Home Page: after stats section": "홈페이지: 통계 섹션 뒤",
    "Home Page: after testimonials section": "홈페이지 : 추천서 섹션 이후",
    "Login Form: Before Inputs": "로그인 양식: 입력 전",
    "PIN Code Screen Message": "PIN 코드 화면 메시지",
    "Restaurant Menu: Before Content": "레스토랑 메뉴: 콘텐츠 전",
    "Test Block: Footer": "테스트 블록: 푸터",
    "Test Block: Header": "테스트 블록: 헤더",
    "Website Header: above header": "웹사이트 헤더: 헤더 위",
    "Website Header: below header": "웹사이트 헤더: 헤더 아래",
    "Dashboard Sidebar: After Customer Menu": "대시보드 사이드바: 고객 메뉴 이후",
    "Enter site key": "사이트 키를 입력하세요",
    "Google ReCaptcha Site Key": "Google ReCaptcha 사이트 키",
    "Enter secret key": "비밀키를 입력하세요",
    "Google ReCaptcha Secret Key": "Google ReCaptcha 비밀 키",
    "Cloudflare Turnstile Site Key": "Cloudflare Turnstile 사이트 키",
    "Cloudflare Turnstile Secret Key": "클라우드플레어 턴스타일 비밀 키",
    "Cannot copy URL.": "URL을 복사할 수 없습니다.",
    "google-review": "구글 리뷰",
    "Plugin Settings": "플러그인 설정",
    "Simple Leads": "간단한 리드",
    "Loading...": "로딩중...",
    "Go To Dashboard": "대시보드로 이동",
    "Are you sure you want to deactivate this translation? Changes will be reflected immediatly after processing this request.": "이 번역을 비활성화하시겠습니까? 이 요청을 처리한 후 변경 사항이 즉시 반영됩니다.",
    "Edit страница": "편집 페이지",
    "vcard": "v카드",
    "Block Styles": "블록 스타일",
    "Text Style": "텍스트 스타일",
    "Icon Style": "아이콘 스타일",
    "Size": "크기",
    "Round": "둥근",
    "Border Style": "테두리 스타일",
    "Copyable Data": "복사 가능한 데이터",
    "Label Color": "라벨 색상",
    "Value Color": "값 색상",
    "Label Styles": "라벨 스타일",
    "Value Styles": "가치 스타일",
    "Audio": "오디오",
    "Or": "또는",
    "Upload Existing File": "기존 파일 업로드",
    "Or upload file": "또는 파일을 업로드하세요",
    "Audio File": "오디오 파일",
    "Record": "기록",
    "You can record your voice or upload an audio file.": "음성을 녹음하거나 오디오 파일을 업로드할 수 있습니다.",
    "Enter email address": "이메일 주소를 입력하세요",
    "Comma separated email addresses to receive form responses.": "양식에 응답을 받으려면 쉼표로 구분된 이메일 주소를 입력하세요.",
    "Form Delay (Seconds)": "양식 지연(초)",
    "Enter delay": "지연을 입력하세요",
    "Show automatic form after seconds.": "몇 초 후에 자동 양식을 표시합니다.",
    "Enter button text": "버튼 텍스트를 입력하세요",
    "Header Image": "헤더 이미지",
    "Upload header image": "헤더 이미지 업로드",
    "Information Form": "정보 양식",
    "field(s)": "전지)",
    "Form Settings": "양식 설정",
    "Enter form name": "양식 이름을 입력하세요",
    "Form Name": "양식 이름",
    "Skip": "건너뛰다",
    "We don't sell your contact details": "우리는 귀하의 연락처 정보를 판매하지 않습니다.",
    "Continue": "계속하다",
    "Enter password": "비밀번호를 입력하세요",
    "Invalid password, please try again.": "잘못된 비밀번호입니다. 다시 시도해 주세요.",
    "Logged in successfully.": "성공적으로 로그인되었습니다.",
    "Logged in as": "으로 로그인됨",
    "Add to Cart": "장바구니에 담기",
    "Cannot add product to cart": "장바구니에 상품을 추가할 수 없습니다",
    "Please enter a valid email": "유효한 이메일을 입력하세요",
    "Hide Details": "세부 정보 숨기기",
    "Quantity": "수량",
    "Remove": "제거하다",
    "Done": "완료",
    "Are you sure you want to remove": "정말로 제거하시겠습니까?",
    "Store": "가게",
    "business-review": "비즈니스 리뷰",
    "product": "제품",
    "QR Code": "QR 코드",
    "On Enter Press": "Enter 키를 누르세요",
    "Please wait while we are confirming your order.": "주문을 확인하는 동안 잠시 기다려 주세요.",
    "Edit Details": "세부 정보 편집",
    "Orders": "명령",
    "order": "주문하다",
    "Items Count": "항목 수",
    "Customer Email": "고객 이메일",
    "Customer": "고객",
    "View": "보다",
    "Change Status": "상태 변경",
    "Items": "아이템",
    "Product": "제품",
    "Edit  Product": "제품 편집",
    "Enter product name": "제품명을 입력하세요",
    "Product Name": "제품명",
    "Enter product price": "제품 가격을 입력하세요",
    "Product Price": "제품 가격",
    "Enter product description": "제품 설명을 입력하세요",
    "Product Description": "제품 설명",
    "Draft": "초안",
    "Order Details": "주문 세부 정보",
    "Are you sure you want to delete form response?": "정말로 양식 응답을 삭제하시겠습니까?",
    "Shipped": "배송됨",
    "Ready For Shipping": "배송 준비 완료",
    "Completed": "완전한",
    "Canceled": "취소",
    "Please select a status": "상태를 선택해주세요",
    "Cannot change status": "상태를 변경할 수 없습니다",
    "Status changed successfully.": "상태가 성공적으로 변경되었습니다.",
    "Paid": "유급의",
    "Redirect to google review if more than 3 stars selected, or collect feed back if less.": "3개 이상의 별을 선택한 경우 Google 리뷰로 리디렉션되고, 3개 미만의 별을 선택한 경우 피드백을 수집합니다.",
    "Enter total number of stars": "별의 총 개수를 입력하세요",
    "Total Number Of Stars. Default 5": "총 별 개수. 기본값 5",
    "Enter number of stars": "별의 개수를 입력하세요",
    "Numbers of Stars to Redirect. Default 3": "리디렉션할 별의 개수. 기본값은 3입니다.",
    "Other Review URL": "기타 리뷰 URL",
    "If (Number of Stars to Redirect) or more is selected, redirect to:": "(리디렉션할 별점 수) 이상을 선택한 경우, 다음으로 리디렉션합니다.",
    "Show Final Review Link": "최종 검토 링크 표시",
    "If enabled, a small link to Google Review will be displayed at the bottom of the form.": "이 기능을 활성화하면 양식 하단에 Google 리뷰로 연결되는 작은 링크가 표시됩니다.",
    "Logo & Form": "로고 및 형태",
    "Enter page title": "페이지 제목을 입력하세요",
    "Page Title": "페이지 제목",
    "Enter placeholder text": "플레이스홀더 텍스트를 입력하세요",
    "Enter send button text": "보내기 버튼 텍스트를 입력하세요",
    "Send Button Text": "보내기 버튼 텍스트",
    "Enter success message": "성공 메시지 입력",
    "Success Message": "성공 메시지",
    "Send Button Background Color": "보내기 버튼 배경색",
    "Send Button Text Color": "보내기 버튼 텍스트 색상",
    "Feedback Settings": "피드백 설정",
    "Comma separated recepient emails.": "쉼표로 구분된 수신자 이메일.",
    "View Feedbacks": "피드백 보기",
    "Post your review directly.": "리뷰를 직접 게시하세요.",
    "Enter your feedback": "피드백을 입력하세요",
    "Send Review": "리뷰 보내기",
    "Profile Image": "프로필 이미지",
    "Square Image": "정사각형 이미지",
    "Admin Activity": "관리자 활동",
    "Type changed succssfully": "유형이 성공적으로 변경되었습니다.",
    "No activities could be found.": "활동을 찾을 수 없습니다.",
    "Brain": "뇌",
    "Business Details": "사업 세부 정보",
    "Order Now": "지금 주문하세요",
    "Button Color": "버튼 색상",
    "Review Sites": "리뷰 사이트",
    "BioLinks audio: after": "BioLinks 오디오: 이후",
    "BioLinks audio: before": "BioLinks 오디오: 이전",
    "BioLinks copyable-data: after": "BioLinks 복사 가능 데이터: 이후",
    "BioLinks copyable-data: before": "BioLinks 복사 가능 데이터: 이전",
    "Product Catalogue: Head Tag Before Close": "제품 카탈로그: 닫기 전 헤드 태그",
    "Restaurant Menu: Head Tag Before Close": "레스토랑 메뉴: 폐점 전 헤드태그",
    "Lead Form: Head Tag Before Close": "리드 양식: 닫기 전 헤드 태그",
    "Product Catalogue: Before Content": "제품 카탈로그: 콘텐츠 이전",
    "https:\/\/....": "https:\/\/....",
    "Time": "시간",
    "Logo (Optional)": "로고(선택 사항)",
    "Recommended size 300x300": "권장 사이즈 300x300",
    "Video Background": "비디오 배경",
    "Add To Calendar Button": "캘린더에 추가 버튼",
    "Show Button. Default (Enabled)": "버튼 표시. 기본값(활성화됨)",
    "Add to Calendar Button Text": "캘린더에 추가 버튼 텍스트",
    "Add to Calendar Button Color": "캘린더에 추가 버튼 색상",
    "Add to Calendar Button Text Color": "캘린더에 추가 버튼 텍스트 색상",
    "Event: Before Content": "이벤트: 콘텐츠 이전",
    "Welcome Modal": "환영 모달",
    "Filter by QR Code": "QR 코드로 필터링",
    "Filter by User": "사용자별 필터링",
    "Filter by Admin": "관리자로 필터링",
    "Found": "설립하다",
    "activities": "활동",
    "done by": "에 의해 완료됨",
    "admins.": "관리자.",
    "Current filters:": "현재 필터:",
    "role": "역할",
    "Permissions": "권한",
    "Read Only": "읽기 전용",
    "Super Admin": "슈퍼 관리자",
    "Copy Mini Page": "미니 페이지 복사",
    "Mini Page Logo": "미니 페이지 로고",
    "Bulk Mini Page Creation": "대량 미니 페이지 생성",
    "Mini Page": "미니 페이지",
    "You can create Mini Pages of this type from your dashboard area": "대시보드 영역에서 이 유형의 미니 페이지를 만들 수 있습니다.",
    "Mini Page Activation": "미니 페이지 활성화",
    "Enter your email below to activate your new Mini Page.": "새로운 미니 페이지를 활성화하려면 아래에 이메일을 입력하세요.",
    "Error activating QR code": "QR 코드 활성화 오류",
    "Please enter": "입력해주세요",
    "Webhooks": "웹훅",
    "Webhook URLs. Multiple URLs can be applied, maximum 5 webhooks are allowed.": "웹훅 URL. 여러 URL을 적용할 수 있으며, 최대 5개의 웹훅이 허용됩니다.",
    "Multiple URLs can be added, each URL in a line. Maximum 5 webhooks are allowed.": "여러 URL을 한 줄에 하나씩 추가할 수 있습니다. 웹훅은 최대 5개까지 허용됩니다.",
    "Splash Screen Timeout. Default (3)": "시작 화면 시간 초과. 기본값(3)",
    "Specify the timeout of the splash screen in seconds.": "스플래시 화면의 시간 초과를 초 단위로 지정합니다.",
    "Splash Screen Logo": "스플래시 화면 로고",
    "Logo will be animated for 2 seconds before showing the page content": "페이지 콘텐츠가 표시되기 전에 로고가 2초 동안 애니메이션으로 표시됩니다.",
    "We have sent you an email to verify your account, please enter the OTP below.": "귀하의 계정을 확인하기 위해 이메일을 보냈습니다. 아래에 OTP를 입력하세요.",
    "Enter OTP": "OTP를 입력하세요",
    "Click here to change your email.": "여기를 클릭하여 이메일을 변경하세요.",
    "Go back to the registration page.": "등록 페이지로 돌아가세요.",
    "Error verifying OTP": "OTP 확인 오류",
    "Download the": "다운로드",
    "default translation file": "기본 번역 파일",
    "modify it as needed and then upload it below.": "필요에 따라 수정한 후 아래에 업로드하세요.",
    "Do not forget to translate the website content found in": "웹사이트에서 발견된 내용을 번역하는 것을 잊지 마세요.",
    "blog": "블로그",
    "and": "그리고",
    "content blocks": "콘텐츠 블록",
    "Scan the QR Code": "QR 코드를 스캔하세요",
    "Or Share On": "또는 공유",
    "Share another way": "다른 방법으로 공유하세요",
    "This site uses cookies. Visit our cookies policy page or click the link in any footer for more information and to change your preferences.": "이 사이트에서는 쿠키를 사용합니다. 자세한 내용을 확인하거나 기본 설정을 변경하려면 쿠키 정책 페이지를 방문하거나 하단의 링크를 클릭하세요.",
    "Accept All Cookies": "모든 쿠키 허용",
    "Accept Only Essential Cookies": "필수 쿠키만 허용",
    "Change date": "날짜 변경",
    "Select date range": "날짜 범위를 선택하세요",
    "https:\/\/...": "https:\/\/...",
    "Image caption": "이미지 캡션",
    "File (Optional)": "파일(선택 사항)",
    "Open this file when the image is clicked.": "이미지를 클릭하면 이 파일이 열립니다.",
    "Allowed file size": "허용된 파일 크기",
    "Please note that the actual maximum file size in your php configuration is ": "PHP 구성의 실제 최대 파일 크기는 다음과 같습니다.",
    "Grid Gap": "그리드 갭",
    "Background Type": "배경 유형",
    "Recommended size 500x500": "권장 사이즈 500x500",
    "Reset Scan Limits": "스캔 제한 재설정",
    "Are you sure you want to reset scan limits?": "스캔 제한을 재설정하시겠습니까?",
    "Scan limits reset failed. Please try again later.": "검사 한도 재설정에 실패했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.",
    "Scan limits reset successfully.": "스캔 한도가 성공적으로 재설정되었습니다.",
    "Browsers": "브라우저",
    "AI": "일체 포함",
    "Chat Bot": "챗봇",
    "Type your message": "메시지를 입력하세요",
    "New Blog Post": "새로운 블로그 게시물",
    "Save the record before uploading a featured image.": "추천 이미지를 업로드하기 전에 기록을 저장하세요.",
    "Featured Image": "추천 이미지",
    "Cannot connect to the server": "서버에 연결할 수 없습니다",
    "Enter review site url": "리뷰 사이트 URL을 입력하세요",
    "Review Site URL": "리뷰 사이트 URL",
    "Feedback List": "피드백 목록",
    "Feedback": "피드백",
    "Are you sure you want to delete feedback?": "피드백을 삭제하시겠습니까?",
    "Feedback deleted successfully.": "피드백이 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "No feedbacks could be found.": "피드백을 찾을 수 없습니다.",
    "Dashboard Sidebar: After Admin Menu": "대시보드 사이드바: 관리자 메뉴 이후",
    "Installed on 2025-05-08": "2025-05-08에 설치됨",
    "fpassthru function": "fpassthru 함수",
    "fpassthru is used to serve uploaded files.": "fpassthru는 업로드된 파일을 제공하는 데 사용됩니다.",
    "Not installed": "설치되지 않음",
    "Share Overlay": "오버레이 공유",
    "Show Prices": "가격 보기",
    "If disabled, prices will be hidden for all items": "비활성화하면 모든 항목의 가격이 숨겨집니다.",
    "Starting chat ...": "채팅을 시작합니다...",
    "Mini Pages": "미니 페이지",
    "Edit Mini Page": "미니 페이지 편집",
    "New Role": "새로운 역할",
    "Role Details": "역할 세부 정보",
    "Role name": "역할 이름",
    "Home Page Path": "홈페이지 경로",
    "Edit Role": "역할 편집",
    "Error setting PIN Code": "PIN 코드 설정 오류",
    "PIN Code has been set successfully": "PIN 코드가 성공적으로 설정되었습니다.",
    "Error restting QR code.": "QR 코드를 저장하는 중 오류가 발생했습니다.",
    "Custom Form Response": "사용자 정의 양식 응답",
    "Generate Again": "다시 생성",
    "Generate Another": "다른 것을 생성하다",
    "Default 5": "기본값 5",
    "Rules": "규칙",
    "When stars are ": "별이 있을 때",
    "greater than": "보다 크다",
    "less than": "보다 적다",
    "equals to": "~와 같다",
    "Design Web Page": "디자인 웹 페이지",
    "phone": "핸드폰",
    "date": "날짜",
    "There is no types matching your keyword. If you are looking for a type that doesn't exists yet, please contact our support team.": "키워드와 일치하는 유형이 없습니다. 아직 존재하지 않는 유형을 찾고 계신 경우, 지원팀에 문의해 주세요.",
    "There is no types matching your keyword.": "키워드와 일치하는 유형이 없습니다.",
    "You can open a support ticket to get your new idea added to the script": "스크립트에 새로운 아이디어를 추가하려면 지원 티켓을 열 수 있습니다.",
    "Open a support ticket now.": "지금 지원 티켓을 열어보세요.",
    "Open a support ticket": "지원 티켓 열기",
    "Type -1 to keep scan details for ever.": "스캔 세부 정보를 영구적으로 보관하려면 -1을 입력하세요.",
    "Type -1 to never delete scan details.": "-1을 입력하면 스캔 세부 정보가 삭제되지 않습니다.",
    "Scan Retention": "스캔 보존",
    "Scan Retention (Days)": "스캔 보존 기간(일)",
    "Do Not Delete": "삭제하지 마세요",
    "One Month": "한 달",
    "Three Months": "3개월",
    "One Year": "1년",
    "Scan Retention. Default (Do Not Delete Scan Details)": "스캔 보존. 기본값(스캔 세부 정보 삭제 안 함)",
    "Keep Forever": "영원히 간직하세요",
    "Scan Retention. Default (Keep Forever)": "스캔 보존. 기본값(영구 보관)",
    "30 Days": "30일",
    "90 Days": "90일",
    "60 Days": "60일",
    "Danger Zone": "위험 구역",
    "Delete My Account": "내 계정 삭제",
    "Upgrade using a coupon code": "쿠폰 코드를 사용하여 업그레이드하세요",
    "Apple Wallet": "애플 월렛",
    "Apple Certificate": "애플 인증서",
    "Enter identifier": "식별자를 입력하세요",
    "Pass Type Identifier": "패스 유형 식별자",
    "Team Identifier": "팀 식별자",
    "Certificate password.": "인증서 비밀번호.",
    "View Instructions to generate credentials.": "자격 증명을 생성하는 방법에 대한 지침을 확인하세요.",
    "Guide": "가이드",
    "Open Full Screen": "전체 화면 열기",
    "Team identifier can be found at": "팀 식별자는 다음에서 찾을 수 있습니다.",
    "the Developer Portal": "개발자 포털",
    "Certificate Password": "인증서 비밀번호",
    "Croc Bot": "크록 봇",
    "Categories Animation": "카테고리 애니메이션",
    "Create Mini Page": "미니 페이지 만들기",
    "Mini Page List": "미니 페이지 목록",
    "Block duplicated successfully.": "블록이 성공적으로 복제되었습니다.",
    "Icon File": "아이콘 파일",
    "No Icon": "아이콘 없음",
    "Please wait ...": "기다리세요 ...",
    "Default Country Code": "기본 국가 코드",
    "Used when IP to Country resolving fails in mobile number input": "모바일 번호 입력 시 IP-국가 변환에 실패할 때 사용",
    "Trial Users Grace Period (Days)": "평가판 사용자 유예 기간(일)",
    "Trial users will be deleted after specified number of days.": "평가판 사용자는 지정된 일수 후에 삭제됩니다.",
    "Enter number of days": "일수를 입력하세요",
    "Enter lines here.": "여기에 줄을 입력하세요.",
    "Comma separated values. Each row in a new line.": "쉼표로 구분된 값. 각 행은 새 줄에 입력됩니다.",
    "Table Details": "테이블 세부 정보",
    "Enter subtitle": "자막을 입력하세요",
    "Block Style": "블록 스타일",
    "Question Style": "질문 스타일",
    "Answer Style": "답변 스타일",
    "Subtitle Style": "자막 스타일",
    "Link Styles": "링크 스타일",
    "Answer Text Color": "답변 텍스트 색상",
    "Title Border Color": "제목 테두리 색상",
    "Subtitle Color": "자막 색상",
    "Show Link Button?": "링크 버튼을 표시하시겠습니까?",
    "Enter url": "URL을 입력하세요",
    "Link URL": "링크 URL",
    "Hello": "안녕하세요",
    "Your verification code is": "귀하의 인증 코드는",
    "Tax": "세",
    "Invoice No.": "송장 번호",
    "Invoice Date": "송장 날짜",
    "Buy": "구입하다",
    "Credentials": "신임장",
    "Apple Wallet Guide": "Apple Wallet 가이드",
    "Logo (114x114)": "로고(114x114)",
    "Logo 114x114": "로고 114x114",
    "Logo 59x59": "로고 59x59",
    "Icon 59x59": "아이콘 59x59",
    "Icon 114x114": "아이콘 114x114",
    "Logo 332x332": "로고 332x332",
    "Are you sure you want to ": "정말로 원하시나요?",
    "archive": "보관소",
    "Completed successfully": "성공적으로 완료되었습니다",
    "This cannot be undone.": "이는 취소될 수 없습니다.",
    "Screenshot saved successfully": "스크린샷이 성공적으로 저장되었습니다.",
    "Template": "주형",
    "Template name": "템플릿 이름",
    "Access Level. Default (Private)": "액세스 수준. 기본값(비공개)",
    "Template saved successfully": "템플릿이 성공적으로 저장되었습니다.",
    "Creating QR Code": "QR 코드 만들기",
    "QR Code created successfully": "QR 코드가 성공적으로 생성되었습니다.",
    "Are you sure you want to delete this template? This cannot be undone.": "이 템플릿을 삭제하시겠습니까? 삭제 후에는 취소할 수 없습니다.",
    "Template deleted successfully": "템플릿이 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "Screenshot (optional)": "스크린샷(선택 사항)",
    "Video (optional)": "비디오(선택 사항)",
    "Save error": "저장 오류",
    "Add the following URL for every product.": "모든 제품에 대해 다음 URL을 추가하세요.",
    "Connect every product in JVZoo with a subscription plan.": "JVZoo의 모든 제품을 구독 플랜으로 연결하세요.",
    "Go to your JVZoo account and then click on Seller Dashboard from the left menu.": "JVZoo 계정으로 이동한 다음 왼쪽 메뉴에서 판매자 대시보드를 클릭하세요.",
    "Go to your JVZoo account and then click on Seller Dashboard from the left menu, after that add the IPN url for every product.": "JVZoo 계정으로 이동한 다음 왼쪽 메뉴에서 판매자 대시보드를 클릭하고 각 제품의 IPN URL을 추가하세요.",
    "dynamic biolink block": "동적 바이오링크 블록",
    "New Dynamic Biolink Block": "새로운 동적 바이오링크 블록",
    "Block Details": "블록 세부 정보",
    "Block name": "블록 이름",
    "Fields": "전지",
    "Added on every Bio Link page where this dynamic block is inlcuded.": "이 동적 블록이 포함된 모든 Bio Link 페이지에 추가됩니다.",
    "There is no fields. Click on Add Field button below.": "필드가 없습니다. 아래의 '필드 추가' 버튼을 클릭하세요.",
    "Placeholder": "자리 표시자",
    "Edit Dynamic Biolink Block": "동적 바이오링크 블록 편집",
    "Events": "이벤트",
    "Enter URL": "URL을 입력하세요",
    "Webhook URL": "웹훅 URL",
    "Webhook URLs": "웹훅 URL",
    "We will notify each of the following webhook URLs when every selected event occures.": "선택한 모든 이벤트가 발생할 때마다 다음 웹훅 URL에 알림을 보냅니다.",
    "No logs could be found": "로그를 찾을 수 없습니다",
    "Client Registration": "고객 등록",
    "QR Code Scan": "QR 코드 스캔",
    "Transaction Received": "거래 수신됨",
    "Preview Animation": "미리보기 애니메이션",
    "If enabled, the page will scroll from top to bottom automatically showing its content.": "이 기능을 활성화하면 페이지가 자동으로 위에서 아래로 스크롤되어 내용이 표시됩니다.",
    "New  Product": "신제품",
    "Optional Subscription plan to subscribe the customer with, regardless of the quantity of the purchased products the customer will be subscribed one time to the plan.": "구매한 제품의 수량에 관계없이 고객이 구독할 수 있는 선택적 구독 플랜으로, 고객은 한 번만 플랜에 가입하면 됩니다.",
    "Optional subscription plan, regardless of the quantity of the purchased products the customer will be subscribed one time to the plan.": "선택적 구독 플랜은 구매한 제품의 수량에 관계없이 고객이 한 번만 플랜에 가입하게 됩니다.",
    "Optional subscription plan, regardless of the purchased quantity the customer will be subscribed one time to the plan.": "선택적 구독 플랜의 경우, 구매 수량에 관계없이 고객은 한 번만 플랜에 가입하게 됩니다.",
    "No billing details form is defined. Please go to Plugins > Product Store > Settings and create a billing form.": "결제 세부 정보 양식이 정의되어 있지 않습니다. 플러그인 > 제품 스토어 > 설정으로 이동하여 결제 양식을 생성하세요.",
    "Error": "오류",
    "Are you sure you want to clear the log file? This cannot be undone.": "로그 파일을 지우시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
    "Log file cleared succesfully": "로그 파일이 성공적으로 지워졌습니다.",
    "Foreground Color": "전경색",
    "Enter max file size": "최대 파일 크기를 입력하세요",
    "Enter blog URL": "블로그 URL을 입력하세요",
    "Blog Path": "블로그 경로",
    "Default is \/blog": "기본값은 \/blog입니다.",
    "Default is \/blog You can translate this path for each language": "기본값은 \/blog입니다. 이 경로는 각 언어로 번역할 수 있습니다.",
    "Default is \/blog you can translate this path for each language": "기본값은 \/blog이며 이 경로를 각 언어로 번역할 수 있습니다.",
    "Disabled Text": "비활성화된 텍스트",
    "Specify the text to display when the QR code is disabled using the toggle. HTML is allowed.": "토글을 사용하여 QR 코드가 비활성화되었을 때 표시할 텍스트를 지정하세요. HTML이 허용됩니다.",
    "Please enter text": "텍스트를 입력하세요",
    "Error Pages": "오류 페이지",
    "Disabled Page Content": "비활성화된 페이지 콘텐츠",
    "Disabled Page Text": "비활성화된 페이지 텍스트",
    "Disabled Page Title": "비활성화된 페이지 제목",
    "Logo Enabled?. Default (Enabled)": "로고 활성화 여부. 기본값(활성화)",
    "When Uploaded": "업로드 시",
    "Always Shown": "항상 표시됨",
    "Show Restaurant Menu Logo": "레스토랑 메뉴 로고 표시",
    "Default. Always Shown": "기본값. 항상 표시됨",
    "OTP Notification": "OTP 알림",
    "Sent to users during the registration process.": "등록 과정 중에 사용자에게 전송됩니다.",
    "The generated OTP code": "생성된 OTP 코드",
    "Name of the user who is registering the account": "계정을 등록하는 사용자의 이름",
    "Email address of the user": "사용자의 이메일 주소",
    "Custom Form Response Received": "사용자 정의 양식 응답 수신됨",
    "Installed on 2025-06-10": "2025-06-10에 설치됨",
    "Product Details": "제품 상세 정보",
    "Product name": "제품명",
    "Product price": "제품 가격",
    "Add product description here.": "여기에 제품 설명을 추가하세요.",
    "Product URL (Optional)": "제품 URL(선택 사항)",
    "Our store is empty right now, please visit us later": "현재 매장이 비어 있으니 나중에 방문해 주세요.",
    "We do not have any products right now, please visit us later": "현재 상품이 없습니다. 나중에 방문해주세요.",
    "Then": "그 다음에",
    "Direct Product URL": "직접 제품 URL",
    "No billing details form is defined. Please go to Plugins > Installed Plugins > Product Store > Settings and create a billing form.": "결제 세부 정보 양식이 정의되어 있지 않습니다. '플러그인' > '설치된 플러그인' > '제품 스토어' > '설정'으로 이동하여 결제 양식을 생성하세요.",
    "Credentials are invalid": "자격 증명이 유효하지 않습니다",
    "Credentials are valid.": "자격증명이 유효합니다.",
    "Webhook registered successfully": "웹훅이 성공적으로 등록되었습니다.",
    "No QR Codes yet, click on the Create button above to create your first QR Code.": "아직 QR 코드가 없습니다. 위의 '만들기' 버튼을 클릭하여 첫 번째 QR 코드를 만드세요.",
    "You don't have any archived QR Codes.": "보관된 QR 코드가 없습니다.",
    "No QR Codes yet 👋 click on the Create button above to create your first QR Code.": "아직 QR 코드가 없습니다. 위의 '만들기' 버튼을 클릭하여 첫 번째 QR 코드를 만드세요.",
    "No QR Codes yet 👋": "아직 QR 코드가 없습니다 👋",
    "click on the Create button above to create your first QR Code.": "위의 '만들기' 버튼을 클릭하여 첫 번째 QR 코드를 만드세요.",
    "Click on the Create button above to create your first QR Code.": "위의 '만들기' 버튼을 클릭하여 첫 번째 QR 코드를 만드세요.",
    "We couldn't find any QR Codes matching your search, you may change the specified filters by clicking on the Filter button above.": "검색 조건에 맞는 QR 코드를 찾을 수 없습니다. 위의 필터 버튼을 클릭하면 지정된 필터를 변경할 수 있습니다.",
    "We couldn't find any QR Codes matching your search": "검색 조건에 맞는 QR 코드를 찾을 수 없습니다.",
    "You may reset the specified filters by clicking on the Filter button above.": "위의 필터 버튼을 클릭하면 지정된 필터를 재설정할 수 있습니다.",
    "Other Options": "기타 옵션",
    "Folder saved successfully": "폴더가 성공적으로 저장되었습니다",
    "QR code moved to ": "QR코드가 이동되었습니다",
    "successfully": "성공적으로",
    "Folder: ": "폴더:",
    "User:": "사용자:",
    "Date:": "날짜:",
    "Last edited:": "마지막 편집:",
    "Last edited": "마지막 편집",
    "This form has been already submitted.": "이 양식은 이미 제출되었습니다.",
    "Submission Blocked Message": "제출 차단된 메시지",
    "Switch View": "보기 전환",
    "Generate thousands of self-activating QR codes to sell in Amazon as NFC tags or QR Codes. Compatible with Quick Code v2.75 and above.": "Amazon에서 NFC 태그 또는 QR 코드로 판매할 수 있는 수천 개의 자동 활성화 QR 코드를 생성하세요. Quick Code v2.75 이상과 호환됩니다.",
    "Product Store": "제품 매장",
    "Sell NFC tags or metal business cards, or any other physical products, full functional shopping cart integrated into Quick Code.": "NFC 태그나 금속 명함 또는 기타 물리적 제품을 판매하고, Quick Code에 모든 기능을 갖춘 쇼핑 카트를 통합합니다.",
    "Taxes": "구실",
    "Tax Collection": "세금 징수",
    "Enter tax rate": "세율을 입력하세요",
    "Tax Rate": "세율",
    "Tax Settings": "세금 설정",
    "Tax & Invoices": "세금 및 송장",
    "Taxes & Invoices": "세금 및 송장",
    "Invoicing": "청구서 발행",
    "Enter business name": "사업체 이름을 입력하세요",
    "Enter Business Name": "사업체 이름을 입력하세요",
    "Tax ID": "세금 ID",
    "Enter your business tax id": "사업자등록번호를 입력하세요",
    "Enter your business address": "귀하의 사업장 주소를 입력하세요",
    "Invoice": "송장",
    "Taxes & Invoicing": "세금 및 청구서 발행",
    "Business Email": "비즈니스 이메일",
    "Enter business email": "비즈니스 이메일을 입력하세요",
    "Enter business phone": "회사 전화번호를 입력하세요",
    "Business Phone": "회사 전화",
    "Collection Type": "컬렉션 유형",
    "Collection Type. Default (Inclusive)": "컬렉션 유형. 기본값(포함)",
    "Tax Rate %": "세율 %",
    "Back Button Background Color": "뒤로가기 버튼 배경색",
    "Back Button Text Color": "뒤로가기 버튼 텍스트 색상",
    "Software is up to date": "소프트웨어가 최신입니다",
    "Update is available": "업데이트가 가능합니다",
    "Checking for updates...": "업데이트를 확인하는 중...",
    "Update is available, latest version is": "업데이트가 가능합니다. 최신 버전은 다음과 같습니다.",
    "Update is available, latest version is undefined": "업데이트가 가능하지만 최신 버전은 정의되지 않았습니다.",
    "Update is available, latest version is v2.118": "업데이트가 가능합니다. 최신 버전은 v2.118입니다.",
    "[object Object]": "[객체 객체]",
    "Update Now": "지금 업데이트",
    "Automatic updates can be installed on live server only.": "자동 업데이트는 라이브 서버에만 설치할 수 있습니다.",
    "Subscription Required": "구독이 필요합니다",
    "Automatic updates are available only for customers who subscribed the update service for only $10 per month. Subscription is optional you can install the update manually.": "자동 업데이트는 월 10달러로 업데이트 서비스를 구독한 고객에게만 제공됩니다. 구독은 선택 사항이며, 업데이트를 수동으로 설치할 수 있습니다.",
    "Read the upgrade guide": "업그레이드 가이드를 읽어보세요",
    "Go to the delivery center": "배달센터로 가세요",
    "Manual update": "수동 업데이트",
    "Automatic updates are available only for customers who subscribed the update service for $10 \/ month. Subscription is optional you can install the update manually.": "자동 업데이트는 월 10달러로 업데이트 서비스를 구독한 고객에게만 제공됩니다. 구독은 선택 사항이며, 업데이트를 수동으로 설치할 수 있습니다.",
    "Updating...": "업데이트 중...",
    "Could not update, please check": "업데이트가 안되네요 확인 부탁드립니다",
    "system logs": "시스템 로그",
    "for any errors.": "오류가 있는 경우.",
    "Update completed successfully.": "업데이트가 성공적으로 완료되었습니다.",
    "Software Version": "소프트웨어 버전",
    "Invoices": "송장",
    "View Invoice": "송장 보기",
    "Enter invoice message": "송장 메시지 입력",
    "Invoice Message": "송장 메시지",
    "Add text to show after the invoice table. HTML is accepted.": "송장 표 뒤에 표시할 텍스트를 추가하세요. HTML을 사용할 수 있습니다.",
    "Taxes are always inclusive, set your price to include the tax.": "세금은 항상 포함되어 있으므로, 세금을 포함하여 가격을 설정하세요.",
    "Taxes are always inclusive, set your plan price to include the tax.": "세금은 항상 포함되어 있으므로, 세금을 포함하도록 요금제 가격을 설정하세요.",
    "Add To Contacts": "연락처에 추가",
    "PhonePE": "폰PE",
    "Phone PE": "전화 PE",
    "Enter Client ID": "클라이언트 ID를 입력하세요",
    "Enter Client Secret": "클라이언트 비밀번호를 입력하세요",
    "Enter Client Version": "클라이언트 버전 입력",
    "Client Version": "클라이언트 버전",
    "You should receive this by email from PhonePE team before going live.": "라이브로 전환하기 전에 PhonePE 팀에서 이메일로 이를 받게 됩니다.",
    "You should receive this by email from PhonePE team before going live. Only needed when production mode is enabled.": "PhonePE 팀에서 라이브로 전환하기 전에 이메일을 통해 이 정보를 보내드립니다. 프로덕션 모드가 활성화된 경우에만 필요합니다.",
    "Enter API Key": "API 키 입력",
    "AI Generations": "AI 세대",
    "Are you sure to delete all QR codes of this instance? This cannot be undone.": "이 인스턴스의 모든 QR 코드를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
    "Insance deleted successfully": "Insance가 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "Background Gradient": "배경 그라데이션",
    "Border Width": "테두리 너비",
    "Border Gradient": "테두리 그라데이션",
    "Domain": "도메인",
    "draft": "초안",
    "in-progress": "진행 중",
    "rejected": "거부됨",
    "By host or owner name.": "호스트 또는 소유자 이름으로.",
    "domain": "도메인",
    "New Domain": "새로운 도메인",
    "Enter host & protocol and then click on Save to see all available options.": "호스트와 프로토콜을 입력한 다음 '저장'을 클릭하면 사용 가능한 모든 옵션이 표시됩니다.",
    "Checking domain connectivity": "도메인 연결 확인",
    "This will only queue missing lines from the end of the csv file, it will not start the process immediatly but it will add missing lines to the jobs table. ONLY EXECUTE WHEN JOBS TABLE IN THE DATABASE IS EMPTY": "이렇게 하면 csv 파일 끝에서 누락된 줄만 대기열에 추가됩니다. 프로세스가 즉시 시작되지는 않지만 jobs 테이블에 누락된 줄을 추가합니다. 데이터베이스의 JOBS 테이블이 비어 있을 때만 실행됩니다.",
    "Error rerunning instance": "인스턴스를 다시 실행하는 중 오류가 발생했습니다.",
    "Attachment": "부착",
    "Add": "추가하다",
    "Create With AI": "AI로 창조하다",
    "here.": "여기.",
    "Slug Text": "슬러그 텍스트",
    "Update failed": "업데이트에 실패했습니다",
    "Check error logs for more details.": "자세한 내용은 오류 로그를 확인하세요.",
    "Enter template name": "템플릿 이름을 입력하세요",
    "Enter content": "내용을 입력하세요",
    "View Attachment": "첨부 파일 보기",
    "Add Template": "템플릿 추가",
    "Template deleted successfuly.": "템플릿이 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "Edit Template": "템플릿 편집",
    "New Template": "새 템플릿",
    "Boss Notifier": "상사 알림",
    "Template saved successfully.": "템플릿이 성공적으로 저장되었습니다.",
    "email": "이메일",
    "Total profile": "전체 프로필",
    "You have a great performance": "당신은 훌륭한 성과를 가지고 있습니다",
    "Tran.": "번역",
    "Saved successfully": "성공적으로 저장되었습니다",
    "Total profit": "총 이익",
    "AYMnloVHN......": "AYMnloVHN......",
    "EIp6CLH2fw......": "EIp6CLH2fw......",
    "Login Or Register": "로그인 또는 등록",
    "OTP Code": "OTP 코드",
    "Error while loading plugin configuration": "플러그인 구성을 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.",
    "Automatic email will be sent on each status change.": "상태가 변경될 때마다 자동 이메일이 전송됩니다.",
    "Used in dashboard area (when the background is dark)": "대시보드 영역(배경이 어두울 때)에서 사용",
    "Used in frontend website (when the background is light)": "프런트엔드 웹사이트에서 사용(배경이 밝을 때)",
    "UI Settings": "UI 설정",
    "QR Code List Mode (Default: Detailed)": "QR 코드 목록 모드(기본값: 상세)",
    "Dashboard Header Height (Default 3.5)": "대시보드 헤더 높이(기본값 3.5)",
    "Copied successfully.": "성공적으로 복사되었습니다.",
    "Price (ASC)": "가격(ASC)",
    "Price (DESC)": "가격(DESC)",
    "Folder is not empty": "폴더가 비어 있지 않습니다",
    "Folder deleted successfully": "폴더가 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "BioLinks": "바이오링크스",
    "vCard+": "v카드+",
    "BOSS GROWTH": "보스 성장",
    "Lead Responses": "리드 응답",
    "Lead Push": "리드 푸시",
    "Response Type": "응답 유형",
    "sk_***********": "sk_************",
    "pk_***********": "pk_***********",
    "Boss Lead Push": "보스 리드 푸시",
    "This will delete all related": "이렇게 하면 관련된 모든 항목이 삭제됩니다.",
    "subscriptions": "구독",
    "Top Scanned QR Code": "상위 스캔된 QR 코드",
    "Top Paying Users": "가장 많은 비용을 지불하는 사용자",
    "Most Scanned QR Code": "가장 많이 스캔된 QR 코드",
    "Top Paying User": "가장 많은 돈을 지불한 사용자",
    "Top Types": "상위 유형",
    "Top QR Types": "상위 QR 유형",
    "Prod. Catalogue": "제품 카탈로그",
    "Rest. Menu": "휴식 메뉴",
    "Prod. Catalog.": "제품 카탈로그.",
    "Prod. Ctlg.": "생산 제어",
    "Total Scans": "총 스캔 횟수",
    "Android": "기계적 인조 인간",
    "iOS": "아이폰 OS",
    "Mac": "스코틀랜드 사람",
    "Widows": "과부들",
    "Linux": "리눅스",
    "January": "1월",
    "March": "3월",
    "April": "4월",
    "June": "6월",
    "July": "칠월",
    "QR Code Name": "QR 코드 이름",
    "Top QR Codes": "인기 QR 코드",
    "If enabled, a median page will show before redirecting the browser to the final destination.": "이 기능을 활성화하면 브라우저를 최종 목적지로 리디렉션하기 전에 중간 페이지가 표시됩니다.",
    "Safe Browsing Redirect": "안전 브라우징 리디렉션",
    "Full Screen iFrame": "전체 화면 iFrame",
    "One Cycle Preview Animation": "원 사이클 미리보기 애니메이션",
    "If enabled, the page will scroll down and then up without infinite scrolling.": "이 기능을 활성화하면 페이지가 무한 스크롤되지 않고 아래로 스크롤된 다음 위로 스크롤됩니다.",
    "Most Active": "가장 활동적인",
    "Most Scanned": "가장 많이 스캔된",
    "Current Log Level": "현재 로그 수준",
    "Debug": "디버그",
    "Log Level": "로그 레벨",
    "Generate download link, please wait ...": "다운로드 링크를 생성합니다. 잠시만 기다려 주세요...",
    "Change Log Level": "변경 로그 수준",
    "Reset": "다시 놓기",
    "Are you sure you want to reset QR Code? This cannot be undone.": "QR 코드를 재설정하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
    "QR Code has been reset successfully.": "QR 코드가 성공적으로 재설정되었습니다.",
    "Are you sure you want to reset QR Code? This will reset all stats of this QR code.": "QR 코드를 재설정하시겠습니까? 재설정하면 이 QR 코드의 모든 통계가 재설정됩니다.",
    "Generating login URL, please wait ...": "로그인 URL을 생성 중입니다. 잠시만 기다려 주세요...",
    "Magic Login": "매직 로그인",
    "Please use the following URL to login the user without a password. Valid for 24 hours.": "비밀번호 없이 로그인하려면 다음 URL을 사용하세요. 24시간 동안 유효합니다.",
    "Training": "훈련",
    "Watch Now": "지금 시청하세요",
    "Training Videos": "교육 비디오",
    "Enter code here.": "여기에 코드를 입력하세요.",
    "Code Between Head Tag": "Head 태그 사이의 코드",
    "Head Tag Code": "헤드 태그 코드",
    "HTML code to be added in between the head tag": "head 태그 사이에 추가할 HTML 코드",
    "Auto": "자동",
    "PLAIN": "솔직한",
    "LOGIN": "로그인",
    "Edit خطة الاشتراك": "편집 خطة الاشتراك",
    "123456....": "123456....",
    "936cb64f......": "936cb64f......",
    "Windows": "윈도우",
    "Select Dates": "날짜 선택",
    "Favicon PNG 96x96": "파비콘 PNG 96x96",
    "Web App Manifest 512x512": "웹 앱 매니페스트 512x512",
    "Web App Manifest 192x192": "웹 앱 매니페스트 192x192",
    "Favicon SVG": "파비콘 SVG",
    "Open Graph Image": "오픈 그래프 이미지",
    "Image description": "이미지 설명",
    "Description (Optional)": "설명(선택 사항)",
    "Description Color": "설명 색상",
    "No results to show": "표시할 결과가 없습니다",
    "Default is Allow Numbers Only": "기본값은 숫자만 허용입니다.",
    "PIN Code Type": "PIN 코드 유형",
    "Numbers Only": "숫자만",
    "Any Charachter": "모든 캐릭터",
    "Any Character": "모든 문자",
    "PIN Code Length": "PIN 코드 길이",
    "PIN Code Lenght": "PIN 코드 길이",
    "Default is 5": "기본값은 5입니다",
    "Default is 5. Any length between (3-10) would be accepted.": "기본값은 5입니다. (3-10) 사이의 길이는 무엇이든 허용됩니다.",
    "Must be exactly": "꼭 정확해야 해요",
    "digits": "숫자",
    "characters": "캐릭터",
    "Dates": "날짜",
    "Folder": "접는 사람",
    "CSV": "CSV",
    "Select Date": "날짜 선택",
    "from": "~에서",
    "No results to show here. Change your search conditions or try again later.": "여기에 표시할 결과가 없습니다. 검색 조건을 변경하거나 나중에 다시 시도해 보세요.",
    "restore": "복원하다",
    "Customize your link": "링크를 사용자 정의하세요",
    "Front Page": "첫 페이지",
    "Image Carousel": "이미지 캐러셀",
    "Loop": "고리",
    "Auto Play": "자동 재생",
    "Slides To Show": "보여줄 슬라이드",
    "Slide": "슬라이드",
    "Slides": "슬라이드",
    "Auto Play Interval (Seconds)": "자동 재생 간격(초)",
    "Enter Interval": "간격을 입력하세요",
    "Navigation": "항해",
    "Navigation Color": "탐색 색상",
    "Line Separator": "줄 구분 기호",
    "Create Using Template": "템플릿을 사용하여 만들기",
    "Create Blank QR Code": "빈 QR 코드 만들기",
    "No API Key is provided.": "API 키가 제공되지 않았습니다.",
    "Go to the": "로 가다",
    "settings": "설정",
    "page and then add your API key under Integrations > Google API Key.": "페이지로 이동한 다음 통합 > Google API 키에서 API 키를 추가합니다.",
    "Not running": "실행하지 않음",
    "Add the following entry to your crontab <code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p>In Hostinger<\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron": "다음 항목을 crontab에 추가하세요. <code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p>Hostinger에서<\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron",
    "Add the following entry to your crontab: <p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron": "다음 항목을 crontab에 추가하세요: <p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron",
    "Add the following entry to your crontab, it should run frequently (max delay is 30 minutes), recommended to run each 5 minutes: <p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron": "다음 항목을 crontab에 추가하세요. 자주 실행해야 하며(최대 지연 시간은 30분), 5분마다 실행하는 것이 좋습니다. <p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron",
    "Add the following entry to your server cronjobs, it should run run every 5 minutes (maximum allowed is 30 minutes): <p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron": "다음 항목을 서버 cronjobs에 추가하세요. 5분마다 실행되어야 합니다(최대 허용 시간은 30분): <p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron",
    "Add the following entry to your server cronjobs, it should run every 5 minutes (maximum allowed is 30 minutes): <p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron": "다음 항목을 서버 cronjobs에 추가하세요. 5분마다 실행되어야 합니다(최대 허용 시간은 30분): <p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron",
    "Add the following entry to your server cronjobs, it should run every 5 minutes (maximum allowed is 30 minutes): <p><strong>cPanel (and most other panels)<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron": "다음 항목을 서버 cronjobs에 추가하세요. 5분마다 실행되어야 합니다(최대 허용 시간은 30분): <p><strong>cPanel(및 대부분의 다른 패널)<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron",
    "Billing Infomation": "청구 정보",
    "Enter your contact number": "연락처 번호를 입력하세요",
    "Contact Number": "연락처 번호",
    "Enter your delivery address": "배송지 주소를 입력하세요",
    "Delivery Address": "배송지 주소",
    "Place Order By WhatsApp": "WhatsApp으로 주문하세요",
    "no name": "이름 없음",
    "Enter pay button text": "결제 버튼 텍스트 입력",
    "Pay Button Background Color": "결제 버튼 배경색",
    "Pay Button Text Color": "결제 버튼 텍스트 색상",
    "upi-dynamic": "UPI-다이내믹",
    "Delivery Information": "배송 정보",
    "Enter your notes": "메모를 입력하세요",
    "Notes (optional)": "참고사항(선택사항)",
    "Confirm Order": "주문 확인",
    "Please enter required fields.": "필수 항목을 입력해 주세요.",
    "WhatsApp Order": "왓츠앱 주문",
    "Allow customers to place orders and receive orders via WhatsApp.": "고객이 WhatsApp을 통해 주문하고 주문을 받을 수 있도록 합니다.",
    "Enter your mobile number": "휴대폰 번호를 입력하세요",
    "Orders will be received on this number": "이 번호로 주문이 접수됩니다.",
    "This feature is not available in your plan.": "이 기능은 귀하의 요금제에서 사용할 수 없습니다.",
    "Link Settings": "링크 설정",
    "Please enter number of allowed scans": "허용되는 스캔 수를 입력하세요",
    "Allowed Scans": "허용된 스캔",
    "Saved successfully.": "성공적으로 저장되었습니다.",
    "QRCode will stop working if allowed scans limit is reached.": "허용된 스캔 한도에 도달하면 QR코드가 작동을 멈춥니다.",
    "Allowed Scans Limit Reached Page Title": "허용된 스캔 제한에 도달했습니다. 페이지 제목",
    "Allowed Scans Limit Reached Page Content": "허용된 스캔 제한에 도달했습니다. 페이지 콘텐츠",
    "Specify the text to display when the QR code scan limit is reached. HTML is allowed.": "QR 코드 스캔 제한에 도달했을 때 표시할 텍스트를 지정하세요. HTML 형식이 허용됩니다.",
    "New Template Categorie": "새로운 템플릿 카테고리",
    "Didn't find what are you looking for?": "원하시는 내용을 찾지 못하셨나요?",
    "Start from scratch": "처음부터 시작하다",
    "If you couldn't find what are you looking for click the button below.": "찾으시는 내용을 찾을 수 없다면 아래 버튼을 클릭하세요.",
    "Is Reseller": "리셀러인가",
    "****-****": "****-****",
    "Edit Name": "이름 편집",
    "Instance Name": "인스턴스 이름",
    "Are you sure to delete this insance? This cannot be undone. Generated QR Codes won't be affected.": "이 인스턴스를 삭제하시겠습니까? 삭제 후에는 취소할 수 없습니다. 생성된 QR 코드에는 영향을 미치지 않습니다.",
    "Print Sheet": "인쇄 시트",
    "Print": "인쇄",
    "Print Settings": "인쇄 설정",
    "Number of QR Codes Per Sheet": "시트당 QR 코드 수",
    "Number of Rows Per Sheet": "시트당 행 수",
    "Enter number of QR codes": "QR 코드의 개수를 입력하세요",
    "Enter number of rows": "행의 개수를 입력하세요",
    "Enter page width": "페이지 너비를 입력하세요",
    "Page Width (cm)": "페이지 너비(cm)",
    "Enter page height": "페이지 높이를 입력하세요",
    "Page Height (cm)": "페이지 높이(cm)",
    "Number of QR Codes Per Row": "행당 QR 코드 수",
    "Instance queued successfully": "인스턴스가 성공적으로 대기되었습니다.",
    "Select Logo": "로고 선택",
    "Or Upload Your Own": "또는 직접 업로드하세요",
    "Sticker Logo": "스티커 로고",
    "QR Code Background Color": "QR 코드 배경색",
    "Cutline Color": "컷라인 색상",
    "Enter number of rows per sheet": "시트당 행 수를 입력하세요",
    "Enter QR code width": "QR 코드 너비를 입력하세요",
    "QR Code Width (CM)": "QR 코드 너비(CM)",
    "Enter QR code height": "QR 코드 높이를 입력하세요",
    "QR Code Height (CM)": "QR 코드 높이(CM)",
    "Enter grid gap": "그리드 간격 입력",
    "Grid Gap (CM)": "그리드 갭(CM)",
    "Cutline width (MM)": "절단선 너비(MM)",
    "Cutline Margin (MM)": "절단선 여백(MM)",
    "QR Code Width (cm)": "QR 코드 너비(cm)",
    "QR Code Height (cm)": "QR 코드 높이(cm)",
    "Grid Gap (cm)": "격자 간격(cm)",
    "Cutline width (mm)": "절단선 너비(mm)",
    "Cutline Margin (mm)": "절단선 여백(mm)",
    "Cutline Width (mm)": "절단선 너비(mm)",
    "UPI QR Code": "UPI QR 코드",
    "No qrcodes could be found.": "QR코드를 찾을 수 없습니다.",
    "Create qrcode": "QR코드 만들기",
    "Select QR Code": "QR코드 선택",
    "By Code": "코드별로",
    "Uses": "용도",
    "Allowed Uses": "허용된 용도",
    "Coupon": "쿠폰",
    "New  Coupon": "새로운 쿠폰",
    "Percentage": "백분율",
    "Fixed": "결정된",
    "Usage": "용법",
    "Default 1": "기본값 1",
    "Unlimited Uses? Default. No": "무제한 사용? 기본값. 아니요",
    "Current Usage": "현재 사용",
    "Edit  Coupon": "쿠폰 편집",
    "View Plans": "계획 보기",
    "Bulk Create Coupons": "대량 쿠폰 생성",
    "Number of Coupon Codes": "쿠폰 코드 수",
    "How many coupon codes to generate": "쿠폰 코드를 몇 개 생성해야 하나요?",
    "Allowed Uses Per Generated Coupon Code.": "생성된 쿠폰 코드당 허용되는 사용 사례.",
    "Expiration Date For Each Coupon Code": "각 쿠폰 코드의 만료일",
    "Coupon Codes generated successfully.": "쿠폰 코드가 성공적으로 생성되었습니다.",
    "Terms and Conditions": "이용 약관",
    "Enter terms and conditions.": "이용약관을 입력하세요.",
    "Enter cutline width": "절단선 너비를 입력하세요",
    "Cutline Width (pt)": "절단선 너비(pt)",
    "Inject CutContour": "컷컨투어 주입",
    "Inject Cut Contour": "인젝트 컷 컨투어",
    "PDF File": "PDF 파일",
    "Upload the file you have downloaded from the print screen.": "인쇄 화면에서 다운로드한 파일을 업로드하세요.",
    "Processing ...": "처리 중 ...",
    "Your file is ready": "파일이 준비되었습니다",
    "Password Reset": "비밀번호 재설정",
    "Create a new password": "새로운 비밀번호를 생성하세요",
    "Add your domain": "도메인을 추가하세요",
    "Make your dynamic QR codes white labeled by serving them from your own domain. This would increase trust in your QR Codes and might result in a higher conversion rate.": "자체 도메인에서 동적 QR 코드를 제공하여 화이트 라벨을 적용하세요. 이렇게 하면 QR 코드에 대한 신뢰도가 높아지고 전환율도 높아질 수 있습니다.",
    "Add a CNAME Record with your domain registrar that points to": "도메인 등록 기관에 CNAME 레코드를 추가합니다.",
    "It may take up to 24 hours for our systems to detect the changes.": "시스템에서 변경 사항을 감지하는 데 최대 24시간이 걸릴 수 있습니다.",
    "Domain Name": "도메인 이름",
    "Enter your domain then click on save.": "도메인을 입력한 후 저장을 클릭하세요.",
    "List of your domains": "도메인 목록",
    "You do not have any domains.": "도메인이 없습니다.",
    "When you add required CNAME Record, click on Test Connection": "필요한 CNAME 레코드를 추가한 후 연결 테스트를 클릭하세요.",
    "contact": "연락하다",
    "Edit Contact": "연락처 편집",
    "QR Code Details": "QR 코드 세부 정보",
    "White Label": "화이트 라벨",
    "Whitelabel Status": "화이트라벨 상태",
    "Update Server": "서버 업데이트",
    "The system connection to Quick Code update server, to allow checking for new versions and also automatic installation.": "시스템을 Quick Code 업데이트 서버에 연결하여 새로운 버전을 확인하고 자동으로 설치할 수 있습니다.",
    "License Server": "라이센스 서버",
    "Connecting to Quick Code server to verify the current license status.": "현재 라이센스 상태를 확인하기 위해 Quick Code 서버에 연결합니다.",
    "Connection to Update Server": "업데이트 서버에 연결",
    "Connection to License Server": "라이선스 서버에 연결",
    "The system connection to Quick Code update server, to allow checking for new versions and also automatic update installation.": "시스템을 Quick Code 업데이트 서버에 연결하여 새로운 버전을 확인하고 자동으로 업데이트를 설치할 수 있습니다.",
    "Checks for new versions and does automatic update installation.": "새로운 버전을 확인하고 자동으로 업데이트 설치를 수행합니다.",
    "Disconnect": "연결 해제",
    "Updates": "업데이트",
    "License": "특허",
    "Connected": "연결됨",
    "Disconnected": "연결이 끊김",
    "Youtube": "유튜브",
    "iFrame Code": "iFrame 코드",
    "Multiple Stats": "여러 통계",
    "Disconnected successfully.": "연결이 성공적으로 해제되었습니다.",
    "Delivery Order": "배달 주문",
    "Table Order": "테이블 순서",
    "Order Type": "주문 유형",
    "Enter table number": "테이블 번호를 입력하세요",
    "Table Number": "테이블 번호",
    "You can either specify manually or bulk-generate table numbers": "수동으로 지정하거나 대량으로 테이블 번호를 생성할 수 있습니다.",
    "Generate Table QR Codes": "테이블 QR 코드 생성",
    "Enter starting number": "시작 번호를 입력하세요",
    "First Table Number": "첫 번째 테이블 번호",
    "Enter end number": "종료 번호를 입력하세요",
    "Last Table Number": "마지막 테이블 번호",
    "Last Table Number (Inclusive)": "마지막 테이블 번호(포함)",
    "Donations": "기부금",
    "paypal": "페이팔",
    "UPI Payments": "UPI 결제",
    "Payment Type": "결제 유형",
    "Enter PayPal email": "PayPal 이메일을 입력하세요",
    "PayPal Email": "페이팔 이메일",
    "PayPal QR Code": "페이팔 QR 코드",
    "Disconnected Whitelabel": "연결 해제된 화이트라벨",
    "Allows you to completely separate your SaaS from our update and licensing servers. This may be necessary to comply with certain privacy regulations, such as HIPAA.": "SaaS를 업데이트 및 라이선싱 서버와 완전히 분리할 수 있습니다. 이는 HIPAA와 같은 특정 개인정보 보호 규정을 준수하는 데 필요할 수 있습니다.",
    "Are you sure you want to disconnect our servers? This cannot be undone.": "서버 연결을 해제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
    "Allows you to completely separate your SaaS from our update and licensing servers. This may be necessary to comply with certain privacy regulations.": "SaaS를 업데이트 및 라이선스 서버와 완전히 분리할 수 있습니다. 이는 특정 개인정보 보호 규정을 준수하는 데 필요할 수 있습니다.",
    "Default is 5.": "기본값은 5입니다.",
    "Allowed Scans Limit Enforcement (Default. Enabled)": "허용된 스캔 제한 적용(기본값. 활성화됨)",
    "In most cases this should be left enabled. In very few case and to build custom integration you may disable the allowed scans limit enforcement so the redirect will pass through even if the limit is reached.": "대부분의 경우 이 설정은 활성화된 상태로 두어야 합니다. 매우 드문 경우이지만, 사용자 지정 통합을 구축하려면 허용된 스캔 제한 적용을 비활성화하여 제한에 도달하더라도 리디렉션이 통과되도록 할 수 있습니다.",
    "Home Page": "홈페이지",
    "Show sign up link in login screen": "로그인 화면에 가입 링크 표시",
    "Default value:": "기본값:",
    "Change Image": "이미지 변경",
    "Image changed successfully": "이미지가 성공적으로 변경되었습니다.",
    "Bulk Print": "대량 인쇄",
    "Verification QR Code": "QR코드 확인",
    "Sticker Template QR Code": "스티커 템플릿 QR 코드",
    "Enter Number of QR Codes": "QR 코드 개수 입력",
    "Enter name prefix": "이름 접두사를 입력하세요",
    "Enter QR Code name": "QR 코드 이름을 입력하세요",
    "High Society": "상류 사회",
    "Enter folder name": "폴더 이름을 입력하세요",
    "Error generating bulk operation": "대량 작업 생성 중 오류가 발생했습니다.",
    "Enter number of QR codes per page": "페이지당 QR 코드 수를 입력하세요",
    "QR Codes Page": "QR 코드 페이지",
    "Sheet Signature": "시트 서명",
    "Add this text in each sheet.": "각 시트에 이 텍스트를 추가하세요.",
    "Sheet Signature Image": "시트 서명 이미지",
    "Add this image in each sheet.": "각 시트에 이 이미지를 추가하세요.",
    "Enter sheet signature": "시트 서명 입력",
    "New Translation": "새로운 번역",
    "PayPal Payment": "페이팔 결제",
    "Select the folder where you place your templates": "템플릿을 저장할 폴더를 선택하세요",
    "Enter allowed scans": "허용된 스캔을 입력하세요",
    "Number of Allowed Scans": "허용된 스캔 수",
    "Affiliates": "제휴사",
    "PayPal Address": "페이팔 주소",
    "Unpaid Earnings": "미지급 소득",
    "Affiliate Program is disabled.": "제휴 프로그램이 비활성화되었습니다.",
    "Access": "입장",
    "Please wait, do not refresh the page or navigate away from this page": "잠시만 기다려 주세요. 페이지를 새로 고치거나 이 페이지에서 벗어나지 마세요.",
    "Clear Filters": "필터 지우기",
    "Recently Deleted": "최근 삭제됨",
    "Getting Started": "시작하기",
    "Check List": "체크리스트",
    "Tips & Tricks": "팁과 요령",
    "Getting Started Checklist": "시작하기 체크리스트",
    "Follow these quick steps to create your first QR code in minutes.": "몇 분 안에 첫 번째 QR 코드를 만들려면 다음의 간단한 단계를 따르세요.",
    "✅ Step 1: Set Up Your Account": "✅ 1단계: 계정 설정",
    "Verify your email to activate your account.": "계정을 활성화하려면 이메일을 확인하세요.",
    "Complete your profile — after signing up, click on the link which contains your name on the top right corner of the screen, you will see your account page; you can upload your profile picture there.": "프로필을 완성하세요. 가입 후 화면 오른쪽 상단에 있는 이름이 적힌 링크를 클릭하세요. 계정 페이지가 나타납니다. 그곳에서 프로필 사진을 업로드할 수 있습니다.",
    "Choose a plan (Free, Pro, or Enterprise) if you haven’t already; you can click anytime on the upgrade button in the bottom left corner of the screen.": "아직 선택하지 않았다면 플랜(무료, 프로, 엔터프라이즈)을 선택하세요. 화면 왼쪽 하단에 있는 업그레이드 버튼을 언제든지 클릭할 수 있습니다.",
    "🔗 Step 2: Create Your First QR Code": "🔗 2단계: 첫 번째 QR 코드 만들기",
    "Click \"Create QR Code\" on your dashboard.": "대시보드에서 \"QR 코드 만들기\"를 클릭하세요.",
    "Select your QR type (URL, Text, Wi-Fi, Business Card, etc.).": "QR 유형(URL, 텍스트, Wi-Fi, 명함 등)을 선택하세요.",
    "Enter your content or link and preview the result instantly.": "콘텐츠나 링크를 입력하면 즉시 결과를 미리 볼 수 있습니다.",
    "Test-scan it with your phone to make sure it works.": "휴대폰으로 테스트 스캔하여 제대로 작동하는지 확인하세요.",
    "Click on next and then click on Download button when ready.": "다음을 클릭한 후, 준비가 되면 다운로드 버튼을 클릭하세요.",
    "📦 Step 3: Organize & Manage": "📦 3단계: 정리 및 관리",
    "Create folders to organize different campaigns or clients.": "다양한 캠페인이나 고객을 정리하기 위해 폴더를 만드세요.",
    "Rename your QR codes for easier tracking; you can do that by clicking on the edit button on any QR code, then go to the download step; after that you will see an input box saying \"give it a name\", type the name there; changes are auto saved.": "추적을 쉽게 하려면 QR 코드의 이름을 바꾸세요. QR 코드에서 편집 버튼을 클릭한 다음 다운로드 단계로 이동하세요. 그러면 \"이름 지정\"이라는 입력 상자가 표시되고, 거기에 이름을 입력하세요. 변경 사항은 자동으로 저장됩니다.",
    "📊 Step 4: Track & Analyze": "📊 4단계: 추적 및 분석",
    "Create dynamic QR codes to see how your QR codes perform.": "동적 QR 코드를 만들어 QR 코드의 성과를 확인하세요.",
    "View your scan analytics dashboard (location, device, date, etc.).": "스캔 분석 대시보드(위치, 장치, 날짜 등)를 확인하세요.",
    "Export reports for your team or clients; you can export CSV and PNG.": "팀이나 고객을 위해 보고서를 내보내세요. CSV 및 PNG 형식으로 내보낼 수 있습니다.",
    "🔁 Step 5: Share Your QRCodes": "🔁 5단계: QR코드 공유",
    "Download and print your QR codes for marketing materials.": "마케팅 자료에 사용할 QR 코드를 다운로드하고 인쇄하세요.",
    "Embed or share your dynamic QR links online by clicking on the 3 dots and then click on share.": "3개의 점을 클릭한 다음 '공유'를 클릭하여 동적 QR 링크를 온라인에 삽입하거나 공유하세요.",
    "💡 Tips & Tricks for Getting the Most Out of Your QR Code Generator": "💡 QR 코드 생성기를 최대한 활용하기 위한 팁과 요령",
    "🎯 1. Make It Dynamic": "🎯 1. 역동적으로 만들어보세요",
    "Use dynamic QR codes whenever possible — you can update the destination (like a URL or file) without reprinting.": "가능하면 동적 QR 코드를 사용하세요. 다시 인쇄하지 않고도 대상(URL이나 파일 등)을 업데이트할 수 있습니다.",
    "Perfect for menus, business cards, event materials, or campaigns that evolve over time.": "시간이 지남에 따라 진화하는 메뉴, 명함, 이벤트 자료 또는 캠페인에 적합합니다.",
    "Example: Change your QR from a \"Sign Up\" link to a \"Thank You\" page after your campaign ends.": "예: 캠페인이 종료된 후 QR을 \"가입\" 링크에서 \"감사합니다\" 페이지로 변경합니다.",
    "🎨 2. Brand It Beautifully": "🎨 2. 아름답게 브랜드화하세요",
    "Add your logo and brand colors to increase recognition and trust.": "로고와 브랜드 색상을 추가하여 인지도와 신뢰도를 높이세요.",
    "Keep enough contrast between the QR pattern and background — dark code on a light background scans best.": "QR 패턴과 배경 사이에 충분한 대비를 유지하세요. 밝은 배경에 어두운 코드를 넣으면 가장 잘 스캔됩니다.",
    "Avoid over-designing: readability always beats style.": "과도한 디자인은 피하세요. 가독성은 항상 스타일보다 중요합니다.",
    "📐 3. Size Matters": "📐 3. 크기가 중요합니다",
    "Make sure your printed QR code is at least 2 × 2 cm (0.8 × 0.8 in) for close-up scanning.": "인쇄된 QR 코드는 근접 스캔 시 최소 2 × 2cm(0.8 × 0.8인치) 이상이어야 합니다.",
    "For posters or billboards, test from a distance — rule of thumb: 1 inch of QR code per 10 feet of scanning distance.": "포스터나 광고판의 경우 멀리서 테스트하세요. 대략적인 규칙은 스캔 거리 10피트당 QR 코드 1인치입니다.",
    "🧩 4. Use the Right Type": "🧩 4. 올바른 유형을 사용하세요",
    "Choose the QR type that fits your goal:": "귀하의 목표에 맞는 QR 유형을 선택하세요:",
    "🔗 URL – direct visitors to your website or landing page": "🔗 URL – 귀하의 웹사이트 또는 랜딩 페이지로 방문자를 직접 유도합니다.",
    "🧾 vCard – share your contact details instantly": "🧾 vCard – 연락처 정보를 즉시 공유하세요",
    "📶 Wi-Fi – let users join your network easily": "📶 Wi-Fi – 사용자가 네트워크에 쉽게 가입할 수 있도록 합니다.",
    "📍 Location – share map coordinates for events or stores": "📍 위치 – 이벤트 또는 매장의 지도 좌표를 공유하세요",
    "💬 Text – show a simple message or code": "💬 텍스트 - 간단한 메시지나 코드를 보여주세요",
    "Pick “Dynamic” if you might change the content later.": "나중에 콘텐츠를 변경할 가능성이 있다면 \"동적\"을 선택하세요.",
    "📊 5. Track and Learn": "📊 5. 추적하고 학습하세요",
    "Check your scan analytics to see when and where people scan your codes.": "스캔 분석을 통해 사람들이 언제, 어디서 코드를 스캔하는지 확인하세요.",
    "Use these insights to:": "이러한 통찰력을 사용하여 다음을 수행할 수 있습니다.",
    "Find your best-performing designs or placements": "가장 성과가 좋은 디자인이나 배치를 찾으세요",
    "Identify peak scanning times": "최대 스캐닝 시간 식별",
    "Improve your next campaign": "다음 캠페인을 개선하세요",
    "🔄 6. Update Without Reprinting": "🔄 6. 재인쇄 없이 업데이트",
    "Instead of generating new codes every time, edit your existing dynamic QR codes.": "매번 새로운 코드를 생성하는 대신, 기존의 동적 QR 코드를 편집하세요.",
    "Ideal for recurring campaigns, rotating menus, or seasonal promos.": "반복되는 캠페인, 순환 메뉴 또는 계절별 프로모션에 적합합니다.",
    "🧠 7. Add a Clear Call to Action (CTA)": "🧠 7. 명확한 행동 촉구(CTA)를 추가하세요",
    "People are more likely to scan if they know why.": "사람들은 이유를 알면 스캔할 가능성이 더 높습니다.",
    "Add short instructions like:": "다음과 같은 짧은 지침을 추가합니다.",
    "“Scan to get 20% off”": "\"스캔하시면 20% 할인받으세요\"",
    "“Scan to see our menu”": "\"메뉴를 보려면 스캔하세요\"",
    "“Scan to follow us on Instagram”": "\"인스타그램에서 팔로우하려면 스캔하세요\"",
    "🧾 8. Test Before You Launch": "🧾 8. 출시 전 테스트",
    "Always test with multiple devices and apps (iPhone, Android, and different scanners).": "항상 여러 기기와 앱(iPhone, Android 및 다양한 스캐너)으로 테스트하세요.",
    "Check that links open correctly and the landing page is mobile-friendly.": "링크가 제대로 열리는지, 랜딩 페이지가 모바일 친화적인지 확인하세요.",
    "🧍 9. Keep It Simple & Scannable": "🧍 9. 간단하고 스캔하기 쉽게 유지하세요",
    "Avoid overly busy backgrounds behind your QR codes.": "QR 코드 뒤에 너무 복잡한 배경은 피하세요.",
    "Keep the quiet zone (margin) clear — it helps scanners recognize the code quickly.": "조용한 영역(여백)을 깨끗하게 유지하세요. 스캐너가 코드를 빠르게 인식하는 데 도움이 됩니다.",
    "Use high-resolution downloads (SVG or PDF) for printing.": "인쇄할 때는 고해상도 다운로드(SVG 또는 PDF)를 사용하세요.",
    "🏆 Bonus Tip: Trackable Campaign Shortcuts": "🏆 보너스 팁: 추적 가능한 캠페인 단축키",
    "If you’re using QR codes for marketing, shorten your URLs with UTM parameters before encoding — this gives you detailed campaign tracking in Google Analytics or similar tools.": "마케팅에 QR 코드를 사용하는 경우 인코딩하기 전에 UTM 매개변수를 사용하여 URL을 줄이세요. 이렇게 하면 Google 애널리틱스나 유사한 도구에서 자세한 캠페인 추적이 가능합니다.",
    "RmzQR Home Page": "RmzQR 홈페이지",
    "Enter content of robots.txt file here": "여기에 robots.txt 파일의 내용을 입력하세요",
    "Content of robots.txt file": "robots.txt 파일의 내용",
    "Showing 1 out of 34 types.": "34개 유형 중 1개를 표시합니다.",
    "items": "아이템",
    "Add Variation": "변형 추가",
    "Showing 2 out of 34 types.": "34개 유형 중 2개를 표시합니다.",
    "Order #": "주문하다 #",
    "Starting from": "에서 시작",
    "Howdaj": "하우다즈",
    "Ghaseel": "가실",
    "Order number automatically increase after each whatsapp message sent.": "WhatsApp 메시지가 전송될 때마다 주문 번호가 자동으로 증가합니다.",
    "Order number automatically increase after each whatsapp message sent. It will start from 0, you can change the value by modifying the input below.": "WhatsApp 메시지가 전송될 때마다 주문 번호가 자동으로 증가합니다. 0부터 시작하며, 아래 입력 내용을 수정하여 값을 변경할 수 있습니다.",
    "Widgets": "위젯",
    "widget": "위젯",
    "New Widget": "새로운 위젯",
    "You don't have any deleted QR Codes.": "삭제된 QR 코드가 없습니다.",
    "Widget Name": "위젯 이름",
    "Widget Text": "위젯 텍스트",
    "Edit Widget": "위젯 편집",
    "Widget Details": "위젯 세부 정보",
    "Use Widget": "위젯 사용",
    "Add the code below in your page before closing the body tag.": "본문 태그를 닫기 전에 아래 코드를 페이지에 추가하세요.",
    "Include the following code in your HTML markup.": "HTML 마크업에 다음 코드를 포함하세요.",
    "Select pattern": "패턴을 선택하세요",
    "Are you sure you want to delete this QR Code?": "이 QR 코드를 삭제하시겠습니까?",
    "Recently deleted QR codes will be automatically deleted after 30 days.": "최근 삭제된 QR 코드는 30일 후 자동으로 삭제됩니다.",
    "Delete All": "모두 삭제",
    "Delete Permanetly": "영구 삭제",
    "delete": "삭제",
    "Are you sure you want to delete all recently deleted QR codes, this cannot be undone.": "최근 삭제한 QR 코드를 모두 삭제하시겠습니까? 이 작업은 실행 취소할 수 없습니다."
}